<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:sqr='http://base.sooqr.com/ns/1.0' version='2.0' encoding='utf-8'>
<channel>
    <title>Content feed</title>
    <pubDate>Thu, 29 Jul 2023 11:59:50 UTC</pubDate>
    <items>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-100</id>
            <title>Buggy's</title>
            <description>Buggy's en Wandelwagens</description>
            <content>Buggy's en wandelwagens zijn er in allerlei soorten, kleuren en maten. Een wandelwagen is ideaal voor langere wandelingen en is vaak ook lang te gebruiken. Een buggy daarentegen is pas op latere leeftijd te gebruiken en is vaak licht en compacter om mee te nemen.

MamaLoes biedt een breed assortiment buggy's en wandelwagens aan. Van simpele buggy's die eenvoudig in te klappen zijn tot uitgebreide wandelwagens met verstelbare duwstang en rugleuning. Het is belangrijk dat een wandelwagen past bij jou, je kindje, je situatie en je wensen. MamaLoes helpt je daarom graag verder met het zoeken naar de perfecte wandelwagen of buggy en bijbehorende accessoires. Kijk snel verder en ontdek het zelf!

Een wandelwagen of buggy kopen? Tips van MamaLoes!

Waar moet je precies op letten bij het kopen van een buggy of wandelwagen? MamaLoes geeft tips!

Ga je de buggy of wandelwagen gebruiken in de stad of in bosgebied en op het strand? Kies bij veel gebruik op onstabiele grond voor grote wielen.
Wil je hem op de fiets meenemen? Dan is het belangrijk dat het een lichtgewicht buggy is.
Waar berg je de buggy of wandelwagen op en hoe groot is je woning? Houd rekening met trappen, liften en natuurlijk je opbergkast.
Bepaal welke opties je wilt hebben, bijvoorbeeld een verstelbare rugleuning en of er ruimte is voor boodschappen.
Wil je dat hij ook in de auto past? Houd dan rekening met de grootte als je hem inklapt.
Kijk goed wat er allemaal bij inclusief staat, bijvoorbeeld een zonnekap of een regenhoes.

Je kunt bij MamaLoes gemakkelijk en veilig online een buggy of wandelwagen kopen. Je kan natuurlijk ook langs komen in een van onze winkels. voor persoonlijk advies of om een wagen te testen. Wij helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/buggys</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-99</id>
            <title>Autostoeltjes</title>
            <description>Autostoeltjes</description>
            <content>De veiligheid van je kleintje staat altijd voorop, vooral ook onderweg. In het verkeer kan er vanalles gebeuren, dus is het belangrijk dat de autostoeltje van je baby of kind aan de strengste veiligheidseisen voldoet. MamaLoes biedt een ruim assortiment veilige autostoeltjes. De autostoel categorieën zijn ingedeeld op het aantal kg van je kindje.

Een kinderautostoel kopen? Tips van MamaLoes!

Autostoeltjes zijn er in verschillende categorieën. Let er altijd goed op dat je een passende kinderautostoel gebruikt voor je baby of kind, het is belangrijk dat je kind niet te groot of te klein is voor een bepaald type autostoel; dit draagt voor een heel groot deel bij aan de veiligheid! Autostoelfabrikanten hebben een overzichtelijke groepenindeling gemaakt, die rekening houdt met de lengte en het gewicht van je kleintje:

Groep 0: leeftijd 0-1 jaar gewicht 0 - 13 kg
Groep 1: leeftijd 9 mnd - 4 jaar gewicht 9 - 18 kg
Groep 1-2-3: leeftijd 9 mnd - 12 jaar gewicht 9 - 36 kg
Groep 2-3: leeftijd 3 jaar - 12 jaar gewicht 15 - 36 kg

Waar kun je nog meer rekening mee houden als je een autostoeltje gaat aanschaffen of installeren?

Het autostoeltje moet stevig op de bank of stoel staan en tegen de rugleuning staan. Het autostoeltje mag niet kunnen kantelen of wegglijden.
Heeft je auto IsoFix aansluitpunten? Dan kun je kiezen voor een IsoFix Autostoeltje, voor nog meer veiligheid en gebruikersgemak!
Naast de strenge Europese veiligheidsnorm ECE R44/04 norm, kun je nu bij Groep 0/1 ook kiezen voor autostoelen die voldoen aan de nieuwe iSize norm.

Natuurlijk moeten ook de prijs en het design van de autostoel passen bij jouw persoonlijke wensen, vandaar dat je bij MamaLoes kunt kiezen uit allerlei uiteenlopende merken. Zo zit er altijd wel een autostoeltje bij die aan jouw eisen voldoet!

Je kunt bij MamaLoes gemakkelijk online autostoelen voor je baby of kind bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder! Neem vrijblijvend contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels! Hier kun je meteen een heleboel baby autostoeltjes en kinder autostoeltjes 'in het echt' bekijken, voelen en proberen.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-87</id>
            <title>Babymeubelen</title>
            <description>Meubels voor de Babykamer</description>
            <content>Meubels voor de Babykamer
Baby op komst! Op zoek naar een leuke babykamer of losse babymeubelen? Bij MamaLoes hebben we de leukste collectie babykamers en babymeubels. Ook voor kinderfauteuils, speelgoedkisten kan je bij MamaLoes terecht.

Ruime keuze uit babymeubels
Ledikant
Eén van de meest in het oog springende babymeubelen is de ledikant. Wanneer je baby uit zijn wiegje groeit, kun je het beste overgaan op een ledikant. Kies een ledikantje uit waarbij de spijlen minimaal 4,5 en maximaal 6,5 centimeter uit elkaar staan. Als de spijlafstand groter is, kan je kind tussen de spijlen door glijden. Bij een afstand kleiner dan 4,5 centimeter, kunnen de armpjes klem komen te zitten. Deze afstanden zijn wettelijk bepaald.

Commode
Een commode is een belangrijk meubelstuk in een babykamer. Je kunt er je baby op verschonen en de spulletjes opbergen die je daarvoor nodig hebt. Omdat een commode veelvuldig gebruikt wordt, is het belangrijk dat deze praktisch is. Bovendien moet de commode stabiel zijn, zodat je baby er goed op kan blijven liggen. Om de commode stabiel te maken, kun je deze - als het mogelijk is - aan de muur bevestigen. Als je kind er dan aan gaat hangen als hij wat groter wordt, valt de commode niet om.

Luiertafel
Met een luiertafel zorg je ervoor dat je je luiers, luierdoekjes etc. altijd binnen handbereik hebt wanneer je je kind aan het verschonen bent. Zo kun je constant je kind in de gaten houden.

Speelgoedkist
Misschien niet het eerste waar je aan denkt bij babymeubels, maar wel erg handig! Je kind krijgt natuurlijk een hoop speelgoed kado. Hartstikke leuk, maar waar laat je het allemaal? Hiervoor zijn speelgoedkisten ideaal. Doordat je al het speelgoed kan opbergen zal het nooit een rommeltje in de babykamer zijn.

Je kunt gemakkelijk online babymeubelen bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Je bent natuurlijk ook altijd welkom in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babymeubelen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-179</id>
            <title>Babykamers</title>
            <description>Complete Babykamers - 2 of 3 delig</description>
            <content>MamaLoes heeft haar eigen collectie complete babykamers. De complete babykamers kenmerken zich door de hoge kwaliteit voor een eerlijke prijs. Bij de aanschaf van een complete babykamer heb je de keuze uit tweedelige en driedelige babykamers. De tweedelige babykamers bestaan uit een ledikant en commode. Bij de driedelige complete babykamers wordt ook een kledingkast meegeleverd. Uiteraard zijn de verschillende meubels ook los verkrijgbaar.

MamaLoes Babykamers
De complete babykamers van MamaLoes hebben allemaal een eigen stijl. Zo is er voor iedere vader en moeder wel een babykamer waar ze helemaal verliefd op zullen worden. En het belangrijkste: je toekomstige kind zal er heerlijk in kunnen wegdromen.

De complete babykamers zijn bij MamaLoes extra voordelig geprijsd. Met onze bezorgdienst komen we de babykamers zelfs persoonlijk bij je thuis brengen! Heb je vragen over onze complete babykamers? Neem dan gerust contact met ons op, of kom eens langs in een van onze winkels om de babykamers met je eigen ogen te zien!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babymeubelen/babykamers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-206</id>
            <title>Baby ledikanten</title>
            <description>Baby Ledikanten</description>
            <content>Op zoek naar een mooi baby ledikant? MamaLoes heeft ze in allerlei soorten en maten. Of je nu op zoek bent naar een luxe ledikant voor in de babykamer, of een wat eenvoudigere baby ledikant voor bijvoorbeeld bij opa en oma. Ieder baby bedje is met zorg uitgekozen zodat je bij ons gegarandeerd bent van de beste kwaliteit én prijs.

Ledikant Online Bestellen
Een baby ledikant heeft standaardafmetingen van 60 x 120 cm. Hierdoor is het makkelijk om er een geschikt ledikantmatras bij te vinden, aangezien deze dezelfde standaardmaten hebben. Bij MamaLoes vind je echter ook verschillende ledikantjes die geleverd worden met een lekker comfortabel matras, zodat je baby ledikant meteen compleet is!

Wil je meer weten over de baby ledikant? Neem dan gerust contact met ons op, of kom eens gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babymeubelen/ledikanten</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-207</id>
            <title>Commodes</title>
            <description>Commode voor de babykamer</description>
            <content>Een commode voor je baby is natuurlijk onmisbaar in de babykamer. Een baby commode dient voor verschillende doeleinden. Allereerst is de baby commode natuurlijk ideaal om je baby op te verschonen. Door er een aankleedkussen op te leggen ligt je baby op de ideale hoogte om hem of haar bijvoorbeeld te verschonen of aan te kleden zonder last te krijgen van je rug.

Commode bij MamaLoes Online Bestellen
Een baby commode kan natuurlijk ook goed gebruikt worden als tweede kast in de babykamer. Je kunt er allerlei verzorgingsproducten in kwijt, zodat je deze altijd bij de hand hebt wanneer je ze nodig hebt. En een commode voor je baby hoort natuurlijk in de babykamer. Bij MamaLoes vind je allerlei mooie designs zodat je voor elke babykamer wel een passende commode vindt!

Goedkope commode voor je baby
MamaLoes heeft een eigen lijn babymeubels en kamers, en dus ook commodes. Iedere baby commode is met grote zorg ontworpen en gefabriceerd en bieden we tegen de laagste prijs aan. Dus ben je op zoek naar een commode voor je baby, dan ben je bij ons aan het juiste adres! Heb je vragen of wil je graag advies op maat? Neem dan gerust contact met ons op. Of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babymeubelen/commodes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-208</id>
            <title>Kasten</title>
            <description>Kasten voor de Babykamer</description>
            <content>Bij MamaLoes ben je aan het juiste adres wanneer je op zoek bent naar een kast voor in de babykamer. Bij de geboorte van een kind horen natuurlijk cadeautjes en een groot deel van die cadeautjes bestaat uit babykleding. Erg leuk natuurlijk, maar een ruime kast in de babykamer is dan natuurlijk geen overbodige luxe. Gelukkig kan MamaLoes je daarmee helpen!

Kast voor de Babykamer Online Bestellen
MamaLoes heeft een exclusieve lijn babykamermeubels, waaronder verschillende mooie designs van de babykast. Of je nu op zoek bent naar een moderne of wat meer traditionele kledingkast voor in de babykamer, bij MamaLoes slaag je altijd. De kasten zijn gemaakt van zeer degelijke materialen en zullen niet misstaan in de babykamer. En het mooiste: de kledingkasten zijn nog lekker goedkoop ook!

Kijk rustig rond in ons assortiment kasten voor de babykamer. Heb je vragen of wil je graag advies op maat? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in een van onze winkels om de kasten met eigen ogen te bekijken!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babymeubelen/kasten</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-209</id>
            <title>Nachtkastjes</title>
            <description>Nachtkastjes voor de Babykamer</description>
            <content>MamaLoes heeft een aantal mooie nachtkastjes in de collectie. De nachtkastjes zijn gemaakt van hoogwaardige kwaliteit en gaan jarenlang mee. Te combineren met de andere producten uit de collectie.

Nachtkastjes Online Bestellen
Je bestelt de nachtkastjes van MamaLoes eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over één van onze nachtkastjes? Neem dan gerust contact met ons op of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babymeubelen/nachtkastjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-210</id>
            <title>Luiertafels</title>
            <description>Luiertafel, Verschoningtafel en Verzorgingstafel</description>
            <content>Een luiertafel is ideaal om je luiers in op te bergen, maar biedt natuurlijk ook volop ruimte voor andere babyverzorgingsartikelen. Je hebt vaak toch al ruimte te kort in de babykamer. Denk aan de vele kleding die je kleine krijgt en de vele artikelen om je kindje te verzorgen. Een luiertafel is dan geen overbodige luxe!

Luiertafels Online Bestellen
De praktische luiertafels die je bij MamaLoes vindt zijn gemaakt van hoge kwaliteit materialen, maar dat wil niet zeggen dat we er een 'hoge kwaliteit' prijs voor vragen. Dus ben je op zoek naar een goede luiertafel om extra spullen in kwijt te kunnen, kijk dan eens rond in ons assortiment luiertafels!

Heb je vragen over onze luiertafels of één van onze andere producten? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in een van onze winkels. We helpen je graag verder!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babymeubelen/luiertafels</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-211</id>
            <title>Wandrekjes</title>
            <description>Wandrekjes Babykamer</description>
            <content>Wandrekjes zijn handig voor op de babykamer om spulletjes die je nodig hebt op te plaatsen of juist voor leuke decoratie. Een wandrek is te plaatsen aan de muur boven de commode. Je kunt er al je spulletjes op kwijt door ze er eventueel bovenop te zetten of ze aan een haakje te hangen. Op deze manier heb je alles bij de hand als je je kleintje aan het verzorgen bent!

Wandrek Babykamer Online Bestellen
Wandrekjes staan ook nog eens goed in combinatie met leuke (bijbehorende) meubeltjes. Ze kunnen ook dienen als decoratie om bijvoorbeeld knuffels of fotolijstjes op te zetten. Maak de babykamer sfeervol, knus en gezellig met een mooi wandrek! Je bestelt deze eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van de producten? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babymeubelen/wandrekjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-212</id>
            <title>Speelgoedkisten</title>
            <description>Speelgoedkisten</description>
            <content>Speelgoedkisten zijn harstikke handig om speelgoed snel en makkelijk op te ruimen. Veel speelgoed bewaar je niet in de originele verpakking en oogt al snel rommelig als je het in de kamer laat liggen. Kies een leuke speelgoedkist die leuk past op de kamer van je kleintje of misschien wel voor in de woonkamer.

Speelgoedkisten Online Bestellen
Je bestelt de speelgoedkisten eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over één van onze nachtkastjes? Neem dan gerust contact met ons op of kom gezellig langs in één van onze winkels. Team MamaLoes staat graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babymeubelen/speelgoedkisten</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-88</id>
            <title>Babydekens</title>
            <description>Dekens</description>
            <content>Het is belangrijk dat je kind het altijd lekker warm heeft in zijn of haar wiegje of ledikantje, maar ook in de kinderwagen of autostoel! Een lekker zacht en warm babydekentje is daarom onmisbaar. Voor een babydeken ben je bij MamaLoes aan het juiste adres!

Aanschaf babydeken
Waar moet je op letten bij de aanschaf van een babydeken?

Je kindje moet het altijd lekker warm hebben. Maar té warm is ook weer niet goed. Voor de gezondheid en veiligheid van je kleintje is iets te koud zelfs beter dan iets te warm! Gelukkig is er een handig systeem dat je kan helpen het juiste dekentje te kiezen: de TOG-waarde. Dit is een handig 'puntensysteem' dat de warmte- en isolatiewaarde indeelt.

Kies een combinatie van kleding en beddengoed met een maximale TOG-waarde die aansluit bij de kamertemperatuur. Hoe kouder de omgeving is, hoe hoger de TOG-waarde mag zijn. En omgekeerd. Is je slaapkamer lekker warm? Dan heb je minder TOG-waarde nodig.

Kamertemperatuur Totale maximale TOG-waarde

16-19 ˚C TOG-waarde 2.5

20-22 ˚C TOG-waarde 2.0

23-24 ˚C TOG-waarde 1.0

+24 ˚C TOG-waarde 0.5

Verder is uit onderzoek gebleken dat het niet uitmaakt van welk materiaal een dekentje gemaakt is, als het bedje maar goed kort en strak wordt opgemaakt. Als je bedje goed is opgemaakt, kan je kindje niet met het hoofdje onder het laken of deken verzeild raken en kan hij/zij altijd vrij blijven ademen. Je kiest dus het dekentje wat je zelf het meest prettig vindt aanvoelen, of natuurlijk wat het mooist staat in de babykamer!

Je kunt gemakkelijk online een babydeken bij ons bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Gezellig langskomen in een van onze winkels kan natuurlijk ook altijd!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babydekens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-225</id>
            <title>Ledikantdekens</title>
            <description>Ledikantdekens</description>
            <content>Het is belangrijk dat je kind het altijd lekker warm heeft in zijn of haar bedje, maar ook bijvoorbeeld in de autostoel! Een lekker zacht en warm babydekentje is daarom onmisbaar. Voor een babydeken ben je bij MamaLoes aan het juiste adres! Je vindt in onze webshop een ruime keus aan prachtige ledikantdekens, van verschillende stijlvolle merken, zoals Jollein, Briljant, Zaffiro en Cottonbaby!

Aanschaf ledikantdeken
De meeste ledikantdekens zijn 100 x 150 cm of 120 x 150 cm, maar in ons assortiment vind je ook enkele andere formaten zoals 100 x 135 cm en 100 x 130 cm. Zo is er altijd wel een dekentje bij dat in jouw ledikantje past!

Waar moet je op letten bij de aanschaf van een babydeken?

Je kindje moet het altijd lekker warm hebben. Maar té warm is ook weer niet goed. Voor de gezondheid en veiligheid van je kleintje is iets te koud zelfs beter dan iets te warm! Gelukkig is er een handig systeem dat je kan helpen het juiste dekentje te kiezen: de TOG-waarde. Dit is een handig 'puntensysteem' dat de warmte- en isolatiewaarde indeelt.

Kies een combinatie van kleding en beddengoed met een maximale TOG-waarde die aansluit bij de kamertemperatuur. Hoe kouder de omgeving is, hoe hoger de TOG-waarde mag zijn. En omgekeerd. Is je slaapkamer lekker warm? Dan heb je minder TOG-waarde nodig.

Kamertemperatuur Totale maximale TOG-waarde

16-19 ˚C TOG-waarde 2.5

20-22 ˚C TOG-waarde 2.0

23-24 ˚C TOG-waarde 1.0

+24 ˚C TOG-waarde 0.5

Verder is uit onderzoek gebleken dat het niet uitmaakt van welk materiaal een dekentje gemaakt is, als het bedje maar goed kort en strak wordt opgemaakt. Als je bedje goed is opgemaakt, kan je kindje niet met het hoofdje onder het laken of deken verzeild raken en kan hij/zij altijd vrij blijven ademen.

Je kiest dus het ledikantdekentje wat je zelf het meest prettig vindt aanvoelen. Kies je voor katoen of fleece? Met teddy voering, of met een stijlvol gebreid patroon? Alles kan bij MamaLoes! Ook qua uitstraling hebben we ruime keuze. Of je nou op zoek bent naar een dekentje met Winnie the Pooh of Nijntje, met stippen of streepjes, sterren, chevron, ethnic print of andere vrolijke motiefjes, er zit altijd wel wat voor je bij!

Je kunt gemakkelijk online een baby ledikantdeken bij ons bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Gezellig langskomen in een van onze winkels kan natuurlijk ook altijd, dan kun je zelfs kijken en voelen welk dekentje het beste bij jou past!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babydekens/ledikantdekens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-226</id>
            <title>Wiegdekens</title>
            <description>Wiegdeken</description>
            <content>Het is belangrijk dat je kind het altijd lekker warm heeft in zijn of haar wiegje, maar ook in de kinderwagen of autostoel! Een lekker zacht en warm babydekentje is daarom onmisbaar. Voor een babydeken ben je bij MamaLoes aan het juiste adres! Je vindt in onze webshop een ruime keus aan prachtige wiegdekens, van verschillende stijlvolle merken zoals Briljant, Jollein, Zaffiro, Cottonbaby, MamaLoes en Dooky!

Wiegdeken Online Bestellen
De meeste wiegdekens zijn 75 x 100 cm, maar in ons assortiment vind je ook enkele andere formaten. Zo is er altijd wel een dekentje bij dat in het wiegje van jouw kindje past!

Waar moet je op letten bij de aanschaf van een babydeken?

Je kindje moet het altijd lekker warm hebben. Maar té warm is ook weer niet goed. Voor de gezondheid en veiligheid van je kleintje is iets te koud zelfs beter dan iets te warm! Gelukkig is er een handig systeem dat je kan helpen het juiste dekentje te kiezen: de TOG-waarde. Dit is een handig 'puntensysteem' dat de warmte- en isolatiewaarde indeelt.

Kies een combinatie van kleding en beddengoed met een maximale TOG-waarde die aansluit bij de kamertemperatuur. Hoe kouder de omgeving is, hoe hoger de TOG-waarde mag zijn. En omgekeerd. Is je slaapkamer lekker warm? Dan heb je minder TOG-waarde nodig.

Kamertemperatuur Totale maximale TOG-waarde

16-19 ˚C TOG-waarde 2.5

20-22 ˚C TOG-waarde 2.0

23-24 ˚C TOG-waarde 1.0

+24 ˚C TOG-waarde 0.5

Verder is uit onderzoek gebleken dat het niet uitmaakt van welk materiaal een dekentje gemaakt is, als het bedje maar goed kort en strak wordt opgemaakt. Als je bedje goed is opgemaakt, kan je kindje niet met het hoofdje onder het laken of deken verzeild raken en kan hij/zij altijd vrij blijven ademen.

Je kiest dus het dekentje wat je zelf het meest prettig vindt aanvoelen. Kies je voor katoen of fleece? Met teddy voering, of met een stijlvol gebreid patroon? Alles kan bij MamaLoes! Ook qua uitstraling hebben we ruime keuze. Of je nou op zoek bent naar een dekentje met Nijntje, met stippen of streepjes, sterren, gebreid of geweven, er zit altijd wel wat voor je bij!

Je kunt gemakkelijk online een wiegdeken bij ons bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Gezellig langskomen in één van onze winkels kan natuurlijk ook altijd, dan kun je zelfs kijken en voelen welk dekentje het beste bij jou past!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babydekens/wiegdekens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-89</id>
            <title>Babylakentjes</title>
            <description>Babylakentjes</description>
            <content>Ook voor leuke en voordelige baby lakentjes kun je terecht bij MamaLoes! We hebben verschillende baby lakens in mooie kleuren en thema's. Deze bovenlakens zijn allemaal leuk te matchen met onze dekentjes. Zo maak je van je babykamer een stoere jongenskamer of snoezige meisjeskamer.

MamaLoes heeft kleine babylakens van 75x100 cm voor de wieg en grotere babylakens van 100x150 cm voor je ledikant in het assortiment. Met een passend lakentje kun je het bedje van je kleintje mooi en strak opdekken. Dat geeft een geborgen gevoel en beschermt de deken tegen vlekken. Zo kan je baby altijd lekker en comfortabel slapen in een mooi opgemaakt bedje!

Babylakens Online bestellen
MamaLoes heeft babylakens met verschillende bijzondere designs. Je kunt deze gemakkelijk online bij MamaLoes bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Daarnaast ben je altijd welkom in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babylakentjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-245</id>
            <title>Ledikantlakens</title>
            <description>Ledikantlakens</description>
            <content>Ben je op zoek naar een leuk ledikantlaken? Dan ben je bij MamaLoes aan het juiste adres. Je vindt bij ons een ruim assortiment ledikantlakentjes tegen een scherpe prijs. Bij MamaLoes heb je keuze uit veel merken en altijd van optimale kwaliteit.

Ledikantlakens Online Bestellen
Ieder ledikantlaken wordt bij MamaLoes met de grootste zorg uitgekozen. Hierbij wordt niet alleen naar het design van het ledikantlaken gekeken, maar ook naar het comfort en de veiligheid van de ledikantlakentjes.

De meeste ledikantlakentjes zijn gemaakt van heerlijk zacht en comfortabel (100%) katoen, wat goed aanvoelt voor het huidje van je kleintje én lekker ademend en vochtopnemend is. Een ledikantlaken heeft over het algemeen standaardafmetingen van 120x150 cm of 100x150 cm, zodat ze altijd mooi in het bedje van je kindje passen. Natuurlijk is een ledikantlaken geschikt voor de wasmachine. Zo heeft je kleintje altijd een frisse en hygiënische slaapomgeving!

Aanwinst voor de kinderkamer
Een vrolijk laken frist je ledikant helemaal op en kleedt de kinderkamer lekker aan. Bij MamaLoes vind je ledikantlakentjes in neutrale en basic uni kleurtjes, maar ook met de leukste designs en hippe prints! Wat dacht je van lieve hartjes, sterretjes en mooie tekstjes als opdruk? Of een laken voor het ledikant met een stijlvolle geborduurde bies, een wafelrandje of details in kant. Er zit dus altijd wel een geschikt laken bij voor jouw ledikant!

Combineer een laken in het ledikant met een bijpassend ledikantdeken en je kleintje zal het nooit koud hebben! Je vindt ons assortiment baby ledikantdekens op deze pagina.

Of je nou een ledikantlaken zoekt van ons eigen MamaLoes merk, of van Briljant, Cottonbaby, Bink Bedding of Jollein, je vindt het bij ons allemaal! Snuffel dus rustig even rond, en heb je vragen over ons assortiment ledikantlakens of één van onze andere babyproducten? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in een van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babylakentjes/ledikantlakens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-246</id>
            <title>Wieglakens</title>
            <description>Wieglakens</description>
            <content>Ben je op zoek naar leuke wieglakentjes? Dan kun je bij MamaLoes je geluk op! Bij MamaLoes vind je namelijk een zeer ruim assortiment aan wieglakentjes van verschillende merken, met verschillende thema's en tegen aantrekkelijke prijzen. Voor iedere babykamer en voor iedere baby heeft MamaLoes wel een passende wieglaken, of je nu op zoek bent naar een basic wieglaken of een kleurrijk wieglaken.

Wieglaken Online Bestellen
De wieglakentjes bij MamaLoes zijn gemaakt van hoogstaande stoffen, zodat je verzekerd bent van een veilige en comfortabele nachtrust voor je kleine. Het grootste deel van de wieglakentjes heeft de afmeting 75x100 cm. Dit is dan ook een standaardmaat voor een wieglaken. Uiteraard bestaan er ook uitzonderingen op deze standaardmaat. Controleer daarom altijd goed of het wieglaken inderdaad goed past bij je wiegje.

Heb je vragen of wil je graag meer informatie over onze wieglakentjes? Neem dan gerust contact met ons op. Je bent natuurlijk ook welkom in onze winkels waar het MamaLoes team je graag helpt bij je keuze. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babylakentjes/wieglakens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-90</id>
            <title>Hoeslakens</title>
            <description>Baby Hoeslakens</description>
            <content>Bij het aanschaffen van een hoeslakentje is het verstandig om goed op de maat te letten, het lakentje moet namelijk strak aansluiten op het matras. MamaLoes heeft hoeslakens in verschillende maten, materialen en kleuren.

Baby Hoeslakens Online Bestellen
Je kunt bij MamaLoes gemakkelijk online een hoeslaken voor een wiegje of ledikant bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder! Je kunt vrijblijvend contact met ons opnemen, en natuurlijk ben je ook altijd welkom in onze winkels. We staan met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/hoeslakens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-260</id>
            <title>Junior Hoeslakens</title>
            <description>Junior Hoeslakens</description>
            <content>Peuterbedden zijn hartstikke stoer! Misschien heeft jouw kleine wel een toffe raceauto of een mooi prinsessenkasteel. Dan moet je natuurlijk ook slapen als een prins of prinses. MamaLoes heeft een breed assortiment aan fijne hoeslakens die als gegoten passen om het juniormatras. Door de elastische banden blijven de hoeslakens strak op hun plek zitten. Zo ontstaan er geen gevaarlijke vouwen in het laken en kan jouw kleintje heerlijk zacht wegdromen.

Junior Hoeslakens Online Bestellen
Geef jouw kindje een heerlijk comfortabele nachtrust met de fijne junior hoeslakens uit de brede collectie van MamaLoes. Of je nou op zoek bent naar een koel jersey hoeslaken of een lekker zacht badstoffen laken, MamaLoes heeft het hoeslaken waar jij naar op zoek bent!

Heb je vragen over onze fijne hoeslakens of over een van de andere vele toffe producten? Dan staat Team MamaLoes graag voor jou klaar! Neem eenvoudig contact met ons op, of kom een keer gezellig langs in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/hoeslakens/junior</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-261</id>
            <title>Ledikant Hoeslakens</title>
            <description>Ledikant Hoeslakens</description>
            <content>Bij MamaLoes heb je een ruime keuze aan hoeslakens voor het ledikant. Een hoeslaken ledikant voor je baby is erg belangrijk voor de veiligheid en het comfort. Een hoeslaken ledikant is 60x12cm groot en past perfect om het matras. Het is belangrijk dat het hoeslaken voor het babyledikant goed passend aansluit op het matrasje, zodat er geen gevaarlijke plooien ontstaan en je kind lekker zacht ligt op het matras.

Met een hoeslaken kun je je eigen stijl creëren in de babykamer. Ga jij voor effen of juist een leuk printje? Al onze hoeslaken zijn mooi te combineren met een bijpassende deken uit onze ruime collectie.

Ledikant Hoeslakens Online Bestellen
MamaLoes heeft naast de standaard veilige ledikant hoeslaken ook zogenaamde "ademende" hoeslakens voor de ledikant. Deze hoeslakens hebben een unieke 3D honingraatstructuur voor een optimale luchtdoorlaatheid. Dit zorgt voor een vrije ademhaling en een aangename zachtheid voor je kind.

MamaLoes heeft ledikant hoeslakens voor je baby in verschillende merken, kleuren en stoffen, en allemaal tegen een zeer scherpe prijs. Je kunt deze veilig online bestellen. Voor vragen of persoonlijk advies kun je altijd vrijblijvend contact met ons opnemen, en natuurlijk ben je ook altijd welkom in onze winkels. We beantwoorden graag al je vragen!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/hoeslakens/ledikant</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-262</id>
            <title>Wieg Hoeslakens</title>
            <description>Wieg Hoeslakens</description>
            <content>Ben je op zoek naar een hoeslaken voor de wieg? Dan ben je bij MamaLoes aan het juiste adres. MamaLoes heeft een hoeslakens voor de wieg van verschillende merken en in verschillende stoffen en kleuren. De wieg hoeslakens zijn elastisch en sluiten zich perfect om het wiegmatrasje heen, voor een comfortabele en vooral veilige slaaphouding.

Wieg Hoeslakens Online Bestellen
Bij MamaLoes vind je ook wieg hoeslakens voor de wieg die een speciale, ademende stof hebben. Dankzij een speciaal 3D honingraatstructuur zorgt het wieg hoeslaken voor maximale luchtdoorlaatbaarheid. Dit komt ten goede van een vrije ademhaling en een zuiver en gezond slaapoppervlak.

De hoeslakens voor de wieg bij MamaLoes zijn standaard voordelig en direct uit voorraad leverbaar. Ben je er nog niet helemaal uit wat het beste voor je kind is? Neem dan gerust contact met ons op voor vrijblijvend persoonlijk advies, want we helpen je graag verder! Je bent natuurlijk ook van harte welkom in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/hoeslakens/wieg</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-91</id>
            <title>Matrassen</title>
            <description>Babymatrassen en Kindermatrassen</description>
            <content>Wanneer je zwanger bent, of een kind hebt dat niet goed slaapt, is het verstandig om op zoek te gaan naar een goed matras. Bij MamaLoes ben je hiervoor aan het juiste adres. We hebben een ruime keuze uit matrassen met verschillende maten en stoffen. Zowel voor de wieg, het ledikant en het kinderbed vind je bij MamaLoes het beste matras voor je kind tegen een aantrekkelijke prijs: voor elk wat wils!

Waar moet je op letten bij de aanschaf van baby/kindermatrassen?
Net zoals bij matrassen voor volwassenen moet een babymatras ook aan verschillende voorwaarden voldoen. Ten eerste moet een babymatras goede ondersteuning en veerkracht bieden. Het matras moet zich vormen naar het lichaam van je kindje en niet andersom.

Ook moet het matras goed schoon te maken zijn en dik genoeg zijn. Dit wil overigens niet zeggen dat een dikker matras meteen ook een beter matras is voor je baby. Over het algemeen kun je de vuistregel aanhouden dat het babymatras minimaal 9 cm dik moet zijn. Verder is het belangrijk dat een matras goed ventileert. Hierdoor kan je baby vrij ademen wat zorgt voor extra veiligheid en tevens bevorderlijk is voor de gezondheid.

Je kunt gemakkelijk online babymatrassen bij ons bestellen, Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Of kom langs in één van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/matrassen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1905</id>
            <title>Ledikantmatrassen</title>
            <description>Ledikantmatras</description>
            <content>Kinderen slapen veel. Heerlijk, maar het is dan natuurlijk wel belangrijk dat je kindje een prettige én veilige slaapomgeving heeft. Een goede nachtrust is heel belangrijk, eigenlijk voor iedereen, maar zeker voor kinderen! Goed slapen bevordert de groei en ontwikkeling van je kind. Problemen met lichaamshouding of rugklachten op latere tijd kunnen zelfs voorkomen of verminderd worden, door altijd op een goed matras te liggen. De keuze voor een goed ledikantmatras is dus belangrijk.

Ledikantmatras aanschaffen
MamaLoes heeft een ruime keuze in ledikantmatrassen. Waar let je op bij de aanschaf van een ledikantmatras?

Een ledikantmatras moet perfect in het bedje passen, zo beperk je het risico dat je kleintje met lichaamsdelen klem komt te zitten tussen het matras en de rand van het ledikant.
Een ledikantmatras moet dik genoeg zijn, om de beste ondersteuning voor het lichaam van je kleintje te kunnen bieden. Een richtlijn is daarbij minimaal 8 centimeter. In de winkel kunnen ze je vaak meer vertellen over of een bepaald ledikantmatras geschikt is voor (permanent) gebruik.
Een goed matras in je ledikant heeft goede ventilerende eigenschappen. Goede ventilatie in een ledikant matras of in een matrastopper zorgt ervoor dat de lichaamstemperatuur niet te hoog wordt en het verlaagt sterk het risico op verstikking. Zo kan je kleintje gezond en veilig slapen!
Verder is het van belang om naar de vulling en de kwaliteit van het ledikantmatras te kijken. Zo is een koudschuim vulling bijvoorbeeld extra veerkrachtig en schimmelwerend wat de gezondheid van je baby ten goede komt. De soepelheid van een matras voor je ledikant is ook een belangrijke comfortverhogende factor.

Een afneembare tijk die in de wasmachine kan en/of een (wasbare) topper of matrasbeschermer zorgt voor extra hygiëne. Vooral als je kindje last heeft van allergieën of bijvoorbeeld astma is dit een goede tip, maar kinderen verliezen ook veel vocht tijdens hun slaap en met een wasbare tijk of topper houd je het bedje altijd schoon en fris.

Bij MamaLoes kun je voordelig en veilig online ledikant matrassen bestellen en wij helpen je graag bij het maken van de juiste keuze voor een ledikantmatras. Heb je vragen of wil je graag geadviseerd worden bij de aanschaf van een matras voor je ledikant? Neem dan vrijblijvend contact met ons op of kom eens langs in één van onze winkels in.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/matrassen/ledikant</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-286</id>
            <title>Wiegmatrassen</title>
            <description>Wiegmatras</description>
            <content>Bij MamaLoes ben je aan het juiste adres voor een goed wiegmatras. Baby's en jonge kinderen slapen veel en dan is een optimale ondersteuning van het lichaam essentieel. Een goed wiegmatras moet goed passen in je wieg en ook uitstekend ventileren. Dit is belangrijk voor de gezondheid en veiligheid van je baby. Een goed matras is veerkrachtig en ook zacht en zorgt daarmee voor een goede ondersteuning zodat je kindje fijn kan slapen.

Bij elke wieg wordt de maat van het matrasje aangegeven. Let er op dat je matras goed past en dat er rondom nog wat ruimte over is om het lakentje en de deken goed in te kunnen stoppen.

Er zijn wieg matrasjes in verschillende diktes en afmetingen verkrijgbaar voor in de wieg of in de reiswieg van je kinderwagen.

We hebben een ruim assortiment wieg matrasjes in onze collectie in verschillende afmetingen.

Heb je een matras voor de wieg nodig in een afwijkende maat? Daarvoor kunnen we een matrasje voor je wieg op maat laten maken. Hiervoor kun je contact opnemen met onze klantenservice.

Wiegmatras aanschaffen
Een kind beweegt veel, ook tijdens de slaap. Daarom is het belangrijk om een goed matras in de wieg te hebben liggen. De soepelheid van een wiegmatras is dan ook een belangrijke comfortverhogende factor. Al deze aspecten, ondersteuning, comfort en veiligheid, wegen mee bij de aanschaf van een goed wiegmatras(je).

Veel wiegjes zijn niet recht, maar ovaal. Daarom ben je bij MamaLoes ook aan het juiste adres voor een ovalen wiegmatras. Dus wat voor type wieg je ook hebt, MamaLoes heeft gegarandeerd een geschikt wiegmatras voor je! Heb je vragen over de aanschaf van een matras voor de wieg? Dan kun je altijd vrijblijvend contact met ons opnemen want we helpen je graag verder! Je kan natuurlijk ook langskomen in één van onze winkels voor advies. Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/matrassen/wieg</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-287</id>
            <title>Juniormatrassen</title>
            <description>Juniormatras</description>
            <content>Een goede nachtrust is belangrijk voor de fysieke en mentale gesteldheid van je kind. Met een goed matras creëer je een prettige en veilige slaapomgeving. Je verkleint de mogelijkheid op problemen met de lichaamshouding of rugklachten door te kiezen voor een matras dat bij jouw kind past. Een goed matras kan op een positieve wijze bijdragen aan de groei en algehele gemoedstoestand van je kleine. Welterusten!

Juniormatras Online Bestellen
Gun jouw kind een prettige nachtrust door te kiezen voor een matras dat goed bij hem of haar past. Op de juniormatrassen van MamaLoes droomt jouw kind binnen no-time weg!

Je bestelt juniormatrassen gemakkelijk en snel bij MamaLoes. Heb je nog vragen over een matras of over een van onze andere mooie producten? Neem eenvoudig contact op, of kom een keertje langs in een van onze gezellige winkels. Tot snel!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/matrassen/junior</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-302</id>
            <title>Klamboes</title>
            <description>Klamboes voor de Babykamer</description>
            <content>Een klamboe is een prachtige opvulling voor een babykamer. Niet alleen staat een klamboe fantastisch maar hij houdt ook nog eens allerlei vervelende insecten zoals muggen bij je kleintje uit de buurt.

Klamboe kopen bij MamaLoes
Voor een ongestoorde nachtrust is een mooie klamboe natuurlijk een zeer handige aanvulling. Verkrijgbaar in verschillende mooie kleuren vind je altijd wel een klamboe die past bij de inrichting van je babykamer.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/klamboes-en-sluiers/klamboes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-303</id>
            <title>Sluiers</title>
            <description>Sluiers voor de Babykamer</description>
            <content>Als je een rustgevende en stijlvolle sfeer wilt creeëren in de babykamer kom je vanzelf uit bij een sluier. Niets maakt de babykamer zo af als een mooie sluier om je slapende kleintje heen. Door het gebruik van een sluier creeër je een veilige en rustgevende omgeving voor je kleintje.

Verkrijgbaar in verschillende mooie kleuren zijn sluiers uit de MamaLoes collectie een must voor iedereen die houdt van een sfeervolle en stijlvol ingerichte babykamer.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/klamboes-en-sluiers/sluiers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-304</id>
            <title>Piekstokken en Sluier/Klamboe Standaarden</title>
            <description>Piekstokken en Sluier/Klamboe Standaard</description>
            <content>Met een piekstok of sluierstandaard uit de brede collectie van MamaLoes heb je in een handomdraai het ledikantje omgetoverd tot een sprookjesachtig mooie slaapomgeving voor je kleintje. Sluiers, klamboes of hemeltjes zijn prachtige aanwinsten voor een babykamer en met een handige piekstok of sluierstandaard kun je ze makkelijk plaatsen bij het ledikantje. We hebben piekstokken van verschillende bekende merken zoals bijvoorbeeld Tega Baby of Jollein.

Piekstok / Standaard voor Sluier, Klamboe of Hemel
Als je hebt gekozen voor een klamboe om het ledikantje te decoreren biedt een klamboe standaard het extra handige voordeel dat er geen gat meer in het plafond geboord hoeft te worden om hem op te hangen. MamaLoes beschikt over verschillende standaarden voor sluiers en klamboes dus kijk gerust eens rond in onze collectie. Voor vragen of persoonlijk advies staan wij altijd voor je klaar. Neem dus gerust contact met ons op!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/klamboes-en-sluiers/piekstokken-en-standaarden</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-305</id>
            <title>Kruiken</title>
            <description>Kruiken voor je Baby</description>
            <content>Met een kruik verwarm je het wiegje, bedje of de kinderwagen zodat je kleintje comfortabel kan slapen. Een kruik is onmisbaar in de winter om je kleintje warm te houden. Je kleintje kan immers zijn of haar lichaamstemperatuur nog niet zelf regelen. Gebruik voor de veiligheid van je kindje een kruikenzak, een hydrofiele luier of een molton om de kruik heen.

Kruik kopen bij MamaLoes
MamaLoes verkoopt enkel streng gekeurde kruiken, dus voor een onveilige baby kruik hoef je niet bang te zijn. De kruiken en onderdelen voor de kruiken zijn direct uit voorraad leverbaar tegen een scherpe prijs. Heb je meer vragen over het gebruik of de aanschaf van een baby kruik? Dan kun je natuurlijk altijd contact met ons opnemen. Of kom een keer gezellig langs in een van onze winkels. We adviseren je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babykruiken/kruiken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-306</id>
            <title>Warmteknuffels</title>
            <description>Warmteknuffels en Pittenkussens</description>
            <content>Warmteknuffels zijn de ideale knuffelvriendjes voor de koudere dagen. Het lijken op het eerste gezicht 'gewone' knuffels, maar ze zijn gevuld met een uitneembaar warmte element. Zo zijn ze op te warmen in de magnetron en blijven ze lekker warm. Erg fijn tijdens het slapen gaan of gewoon voor op de bank!

Warmteknuffels bij MamaLoes
De warmteknuffels zijn lief, lekker warm en verzachtend. Zo'n lekkere warme knuffel is aangenaam in de winter, als je een warmteknuffel alvast in het bedje legt vóór bedtijd is de wieg of ledikant alvast voorverwarmd als je kindje naar bed gaat. Het werkt ook verzachtend tegen bijvoorbeeld buikkrampjes.

Heb je vragen over de magnetronknuffels, of over één van de andere baby producten in ons assortiment? Aarzel niet om contact met ons op te nemen! Gezellig langskomen in één van onze winkels kan natuurlijk ook. Wij staan altijd voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babykruiken/warmteknuffels</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-307</id>
            <title>Kruikenzakken</title>
            <description>Kruikenzakken</description>
            <content>Een kruikenzak is een onmisbare accessoire bij de aanschaf van een kruik. Een kruik zorgt er voor dat je kleine het niet te koud heeft in zijn of haar bedje. Maar de kruik zelf mag natuurlijk nooit gevaarlijk zijn voor je kind. Daarom vind je bij MamaLoes een ruim assortiment kruikenzakken. Of je nu op zoek bent naar een basic kruikenzak of juist een kruikenzak met vrolijke kleurtjes en designs, MamaLoes heeft het allemaal!

De kruikenzakken bij MamaLoes zijn gemaakt van kwalitatief hoogstaande stoffen voor een veilige en comfortabele nachtrust voor je kleine. Ben je op zoek naar een kruikenzak? Dan kun je deze eenvoudig en veilig online bestellen in onze webshop. Heb je vragen? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in één van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/babykruiken/kruikenzakken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-94</id>
            <title>Slaapzakjes</title>
            <description>Baby Slaapzak en Trappelzak</description>
            <content>Bij MamaLoes hebben we een uitgebreid assortiment aan baby slaapzakken en trappelzakken, voor iedereen wat wils! Voor zowel een zomer slaapzak als winter slaapzak ben je bij MamaLoes aan het juiste adres. Bij het aanschaffen van een baby slaapzak of trappelzak voor je baby let je op verschillende dingen, zoals de maat, de TOG-waarde en de veiligheid van de babyslaapzak.

Een baby slaapzak of trappelzak kopen voor winter of zomer? Tips van MamaLoes!
Bij MamaLoes hebben we slaapzakken van 70, 90 of 110cm, waardoor je altijd de goede maat voor je baby vindt! Daarnaast hebben we slaapzakken met verschillende TOG-waardes. Wil je wat meer informatie hierover? Lees dan onze blog over TOG-waardes hier!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/trappel-slaapzakjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-313</id>
            <title>Inbakeren</title>
            <description>Inbakerdoek en Inbakerslaapzak voor je Baby</description>
            <content>Inbakerdoek- / slaapzak zorgen voor een goede nachtrust voor je kleine! Een goede nachtrust is erg belangrijk voor de ontwikkeling van je baby, maar dit blijkt vaak toch lastiger te realiseren dan verwacht. Wanneer je kleine nog niet vast ligt te slapen, is het mogelijk dat hij of zij onverwachte bewegingen maakt waar hij of zij zelf van wakker kan schrikken. Om dit tegen te gaan en te zorgen voor een goede nachtrust voor je kleine, hebben wij verschillende vrolijke en zachte inbakerslaapzakjes in ons assortiment. De inbakerslaapzakjes laten je kleine zijn of haar bewegingsvrijheid behouden, maar geven niet de mogelijkheid om onverwachts bewegingen te maken.

Inbakerdoek- / slaapzak voor je baby
Inbakerslaapzakjes geven je kleine de geborgenheid die je kleine nodig heeft om goed te kunnen slapen. Doordat de armpjes van je kleine binnen de inbakerslaapzakjes en inbakerdoeken zitten, kan je kleine zichzelf niet meer wakker maken, wat bijdraagt aan een diepere slaap. Diepe slaap helpt je kleine met het verwerken van prikkels en verlicht darmkrampjes.

Bij MamaLoes bestel je gemakkelijk en veilig online inbakerslaapzakjes en inbakerdoeken. Heb jij nog vragen over inbakerdoeken of inbakerslaapzakjes of een van onze andere producten van de website? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/trappel-slaapzakjes/inbakeren</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-330</id>
            <title>Babynestjes</title>
            <description>Babynestje</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je babynestjes in de leukste kleuren en motiefjes! Een babynestje is een zacht kussentje met opstaande randen, wat zorgt voor een heerlijk geborgen gevoel!

Divers gebruik van een babynestje
Een babynest kun je echt overal gebruiken. Lekker bij je in bed, op de grond, op de bank of in de box. In de zomer is het leuk om je kindje bijvoorbeeld in het park in het nestje te leggen!

Heerlijk comfortabel en zacht! Heb je vragen over één van de nestjes? Aarzel dan niet en neem gerust contact met ons op. Team MamaLoes staat graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/accessoires/babynestjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-331</id>
            <title>Slaap- en Steunkussens</title>
            <description>Slaapkussens, Hoofdkussens en Steunkussens voor Baby's</description>
            <content>Uit meerdere onderzoeken is gebleken dat je baby veiliger slaapt op zijn of haar rug of op de zij, bovendien wordt de kans op een afgeplat hoofdje in deze houdingen geminimaliseerd. Met een steunkussen kun je je kleintje een handje helpen om in de juiste positie te (blijven) liggen.

De Delta Baby Sleep producten zijn hiervoor het meest bekend, maar tegenwoordig bieden verschillende andere merken, waaronder Lorelli en Zaffiro, vergelijkbare producten en steunkussens aan. Het belangrijkste doel: ervoor zorgen dat je baby niet op zijn of haar buikje rolt, wat ook weer bevorderlijk is voor de ademhaling tijdens het slapen.

Met een hellend vlak kussen slaapt je kindje lichtjes geheld (hellingshoek van 15 graden) waarbij het bovenste deel van het lichaam iets hoger ligt dan de rest. Deze houding wordt door kinderartsen aanbevolen omdat het de ademhaling en de spijsvertering bevordert. Een hellend vlak kussen wordt aangeraden bij oprispingen, oorontsteking, verkoudheid en andere infecties van de luchtwegen.

Bij MamaLoes vind je praktische steunkussens van diverse merken, waaronder het populaire Delta Baby Sleep. Bij ons shop je eenvoudig en veilig online tegen een standaard scherpe prijs. Natuurlijk kun je altijd contact met ons opnemen wanneer je vragen hebt of graag advies op maat wilt. We helpen je graag verder!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/accessoires/steunkussens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-332</id>
            <title>Dekbedden</title>
            <description>Kinder- en Baby Dekbedden</description>
            <content>Onmisbaar in ieder ledikant om lekker onder te kruipen voor het slapen gaan: een lekker dekbedje. Bij MamaLoes vind je allerlei soorten dekbedden, dus kijk gerust eens rond in onze collectie. Natuurlijk vind je bij ons ook prachtig leuke dekbedovertrekken, lakentjes en ander standaard bedmateriaal.

Vragen? Neem contact op!
Wil je meer weten over dekbedden voor kinderen? Voor vragen of persoonlijk advies hierover staan we bij MamaLoes altijd voor je klaar. Neem dus gerust contact met ons op, langskomen in één van onze winkels kan natuurlijk ook altijd.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/accessoires/dekbedden</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-333</id>
            <title>Dekbedovertrekken</title>
            <description>Kinder en Baby Dekbedovertrek</description>
            <content>Het is natuurlijk hartstikke leuk om je kleintje te laten slapen onder een baby dekbedovertrek dat helemaal de kleuren heeft die bij het babykamertje passen. Bij Mamaloes kan dat!

Baby Dekbedovertrek Online Bestellen
Voor de hele kleine baby'tjes hebben we lakentjes voor de wieg of het ledikant. Als je kindje al wat ouder is kan het onder een dekbedje slapen, met een leuke baby dekbedovertrek!

MamaLoes besteedt veel zorg aan de keuze van de verschillende soorten baby dekbedovertrekken in haar assortiment. Zo bieden de dekbedovertrekjes niet alleen comfort en bescherming, maar hebben ze ook nog eens allerlei verschillende designs. Of je nu op zoek bent naar een basic wit baby dekbedovertrek of naar een trendy gekleurd baby dekbedovertrek, bij MamaLoes ben je aan het juiste adres!

In onze webshop kun je veilig en voordelig online een baby dekbedovertrek bestellen. Heb je vragen of wil je graag persoonlijk advies? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in één van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/accessoires/dekbedovertrekken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-334</id>
            <title>Hoofdbeschermers en Bedbumpers</title>
            <description>Baby Hoofdbeschermers en Bedbumpers</description>
            <content>Bescherm je kleine tegen de harde spijlen van het bedje met de een handige bedbumper of hoofdbeschermer! Een hoofdbeschermer is een zachte strook die je kunt bevestigen aan de binnenzijde van het bedje van je kleine. Met zo'n bumper voorkom je dat je kindje zijn of haar hoofdje kan stoten. Bovendien kleden ze het bedje mooi aan!

Hoofdbeschermers en Bedbumpers Online Bestellen
Bij MamaLoes vind je allerlei verschillende hoofdbeschermers om uit te kiezen. Allemaal gemaakt van prettige en kwalitatief goede stoffen, die ervoor zorgen dat de bedbumper comfortabel en veilig is.

Bestel veilig en snel online een hoofdbeschermer bij MamaLoes! Natuurlijk kun je ook altijd eerst contact met ons opnemen wanneer je vragen hebt of graag advies op maat wilt. We helpen je graag verder!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/accessoires/hoofdbeschermers-bedbumpers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-335</id>
            <title>Matrasbeschermers</title>
            <description>Kinder en Baby Matrasbeschermers</description>
            <content>Door het gebruik van een matrasbeschermer of bedzeil zal het matrasje stukken langer meegaan. Een bedzeil beschermd het matrasje tegen vuil en vocht van o.a. het doorlekken van een luier. Hierdoor blijft het matrasje veel langer hygiënisch en schoon wat weer tijd en moeite scheelt.

Matrasbeschermer Online Bestellen
Matrasbeschermers zijn te gebruiken in ieder jaargetijde en makkelijk online te bestellen bij MamaLoes. Voor vragen of persoonlijk advies staan wij altijd voor je klaar. Neem dus gerust contact met ons op, of kom langs in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/accessoires/matrasbeschermers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-336</id>
            <title>Raamverduistering</title>
            <description>Raamverduistering, raamfolie, verduisteringsgordijn voor de babykamer</description>
            <content>Wordt jouw kleine ook al wakker wanneer er ook maar een beetje daglicht in de kamer schijnt? Dan is raamverduistering een ideale oplossing! Een donkere ruimte stimuleert de hersenen tot het afgeven van melatonine, waardoor je kleine makkelijker in slaap komt. Daarnaast helpt raamverduistering om je kleine het verschil te leren tussen dag en nacht, zodat hij of zij weet dat dag is voor korte slaapjes en de nacht voor lange slaapjes.

Raamverduistering Babykamer
Bij MamaLoes bestel je gemakkelijk en veilig online raamverduistering voor de babykamer. Heb jij nog vragen over de raamverduistering voor de babykamer of een van onze andere producten van de website? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/accessoires/raamverduistering</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-382</id>
            <title>Billendoekjes Houders</title>
            <description>Billendoekjes Houders</description>
            <content>Met een houder voor billendoekjes op de commode grijp je niet meer mis, en het staat ook nog eens mooi als accessoire op de baby- of kinderkamer! Doekjes hoezen of etui's zijn ook zeer geschikt om mee te nemen in de verzorgingstas.

Heb jij nog vragen over de billendoekjes houders, of over andere producten uit ons ruime assortiment? Neem dan contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/decoratie-babykamer/billendoekjes-houders</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-383</id>
            <title>Mandjes</title>
            <description>Mandjes Babykamer</description>
            <content>Een mandje of meerdere mandjes op de babykamer is niet alleen erg praktisch, maar het fleurt de babykamer ook nog eens lekker op. Kijk maar eens rond in ons assortiment mandjes voor de babykamer. Je vindt er echt allerlei leuke designs en mandjes van verschillende materialen. In de mandjes kun je verzorgingsproducten maar ook bijvoorbeeld sokjes, kleding etc. opbergen.

De mandjes kunnen natuurlijk ook buiten de babykamer gebruikt worden. Wat dacht je van een speelgoedmand, een picknickmand of bijvoorbeeld een kranten- of tijdschriftenbakje? Op die manier is een mand niet snel overbodig.

Bij MamaLoes kun je verschillende mandjes voor de babykamer goedkoop en veilig online bestellen. Kijk lekker rond in ons assortiment en mocht je vragen hebben, neem dan gerust vrijblijvend contact met ons op. We beantwoorden graag al je vragen.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/decoratie-babykamer/mandjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-384</id>
            <title>Muurstickers</title>
            <description>Muurstickers Babykamer en Kinderkamer</description>
            <content>Met muurstickers voor de babykamer maak je de inrichting van de kamer voor je nieuwe aanwinst helemaal af! Met behulp van muurstickers fleur je de babykamer helemaal op, zonder dat het veel geld kost. Bij MamaLoes vind je veel verschillende soorten muurstickers voor je baby, zodat je ook de muren van jouw babykamer helemaal in jouw stijl kunt decoreren!

De leukste muurstickers voor je baby's kamer
De muurstickers fleuren de babykamer niet alleen op, maar zorgen er ook nog eens voor dat je kindje met nog plezier naar bed gaat en minder snel bang is. De muurstickers zijn makkelijk aan te brengen en te verwijderen van de muren, geen restjes meer op de muren dus!

Bij MamaLoes bestel je de muurstickers voor de babykamer en kinderkamer direct uit voorraad; dat betekent op werkdag voor 22:00 besteld, de volgende dag al in huis! Heb je vragen over één van onze producten? Neem dan gerust contact met ons op, of kom eens gezellig langs in één van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/decoratie-babykamer/muurstickers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-386</id>
            <title>Vloerkleden</title>
            <description>Vloerkleden Babykamer en Kinderkamer</description>
            <content>Het is heerlijk om de babykamer helemaal af te hebben voordat je kleintje komt. Je kunt alles helemaal naar eigen wens inrichten zodat het er prachtig uitziet. Een vloerkleed maakt het geheel compleet. Een mooi kleed zorgt voor een knusse sfeer, is een eyecatcher maar is ook lekker om op te lopen of voor je kleintje om op te spelen.

Tapijt Babykamer
Bij MamaLoes bestel je veilig en snel een leuk en comfortabel vloerkleed voor op de babykamer, dus kijk dus gerust eens rond in onze collectie!

Heb je een vraag of ben je op zoek naar persoonlijk advies? Neem dan gerust contact op met ons op of kom langs in één van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/decoratie-babykamer/vloerkleden</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-387</id>
            <title>Wanddecoratie</title>
            <description>Wanddecoratie Babykamer en Kinderkamer</description>
            <content>Wij hebben bij MamaLoes een grote collectie wanddecoratie van Kapstokken, Spiegels en Fotolijsten. Bij MamaLoes kunt u ook veel artikelen vinden om een kinderkamer de ideale afwerking te geven. Kijk voor meer decoratie ook bij onze Mandjes en Kinderfauteuils.

Wanddecoratie voor de Babykamer bestellen
Je bestelt de wanddecoratie voor de babykamer eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over de wanddecoraties of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/decoratie-babykamer/wanddecoratie</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-400</id>
            <title>Nachtlampjes</title>
            <description>Nachtlampjes</description>
            <content>Een nachtlampje in de baby- of kinderkamer kan helpen als je kind angstig in het donker is. Veel enge schaduwen verdwijnen in het licht. Daarom is een zacht gloeiend nachtlampje vaak een betrouwbare bron van veiligheid voor je kind in de babykamer of kinderkamer. Zo heeft je kindje altijd een lichtje bij de hand.

MamaLoes heeft een ruime collectie nachtlampjes voor je baby en peuter. Van eenvoudige 'basic' nachtlampjes voor in het stopcontact tot prachtige gekleurde projectors. 

Alle nachtlampjes van MamaLoes zijn veilig in gebruik en worden aangeboden tegen een scherpe prijs. Heb je vragen over onze collectie nachtlampjes voor je baby of wil je graag advies op maat? Neem dan gerust contact met ons op. We helpen je graag verder!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/verlichting/nachtlampjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1906</id>
            <title>Wiegjes</title>
            <description>Babywiegjes</description>
            <content>Eén van de belangrijkste meubels in de babykamer is het babywiegje. MamaLoes heeft een ruime keuze aan babywiegjes van verschillende merken en in verschillende modellen. Dus u bent bij MamaLoes aan het juiste adres voor een babywiegje.

Het voordeel van deze babywiegjes is dat wanneer je kind wakker wordt je hem of haar weer makkelijk lekker in slaap wiegt.

Veiligheid bij babywiegjes
MamaLoes garandeert dat de babywiegjes in het assortiment aan de Europese veiligheidsnormen voldoen. Dit houdt in dat een babywieg minimaal 27,5 cm diep is en en maximaal 90 cm lang. Eventuele spijlen van de wieg mogen niet verder dan 7 cm uit elkaar staan. Bij dichte babywiegjes moet er voldoende ventilatie zijn. De bodem moet vlak zijn en ook weer zorgen voor voldoende ventilatie. Ten slotte moet het matras perfect in de wieg passen. Er mag geen ruimte zijn tussen het matras en de zijwanden van het babywiegje.

Je kunt gemakkelijk online een babywiegje bij ons bestellen, Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/wiegjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1907</id>
            <title>Babywiegjes aan bed / Co-sleepers</title>
            <description>Co-Sleepers</description>
            <content>Waarom een co sleeper? Vooral tijdens de allereerste maanden wil je je kindje altijd in de gaten kunnen houden. Voor zowel ouder als kind is het dan ook fijn om een wiegje in je eigen slaapkamer te hebben. Je kunt natuurlijk kiezen voor een los wiegje naast je bed, maar een wieg aan bed is ook een interessante optie!

Co-sleeper kopen bij MamaLoes?
Een co-sleeper is een wiegje met één open zijkant, die je tegen de zijkant van je eigen bed schuift. De zijde die aan de kant van jouw bed zit, klap je open zodat er een directe verbinding wordt gemaakt met je eigen bed. Zo heeft je kleintje zijn of haar eigen slaapplek, maar wel op dezelfde hoogte als papa en mama! Dit wordt ook wel co-slapen genoemd.

Wat zijn nu de voordelen van een wiegje aan bed? Het is natuurlijk heerlijk knus om altijd naar je kleintje te kunnen kijken, maar het geeft voor ouder en kind ook een groter gevoel van veiligheid. Een ander voordeel van de co-sleeper is de binding die je stimuleert, omdat jullie elkaar altijd aan kunnen zien en aanraken. Daarnaast is een wieg aan bed ook ideaal voor het geven van borstvoeding. Je hebt dan meer dan genoeg ruimte én je hoeft ’s nachts zelf je bed niet meer uit!

Bij MamaLoes vind je een ruim assortiment co sleepers van de hoogste kwaliteit en tegen de laagste prijs. Je kunt deze eenvoudig en veilig online bestellen. Heb je vragen of wil je graag persoonlijk advies? Neem dan gerust contact met ons op, of kom eens langs in één van onze winkels om je co-sleeper eerst met eigen ogen te zien!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/slapen/wiegjes/wieg-aan-bed</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-441</id>
            <title>Autostoeltjes Groep 0 (0-13 kg) Autostoeltjes</title>
            <description>Groep 0 Autostoeltjes</description>
            <content>De eerste categorie is de Groep 0 Autostoel. Groep 0 autostoeltjes zijn te gebruiken voor kinderen van 0 tot 13 kilo, tot een leeftijd van ongeveer 12 maanden. MamaLoes heeft verschillende mooie autostoeltjes. Kijk gauw verder en ontdek het zelf.

Eigenschappen Groep 0 Autostoel
Autostoeltjes zijn er in verschillende categorieën. Het is heel belangrijk voor de veiligheid dat je kleintje onderweg altijd in een goed passende autostoel zit of ligt. Daarom hebben autostoelfabrikanten een overzichtelijke groepenindeling gemaakt, die rekening houdt met de lengte en het gewicht van je kleintje.

De algemene eigenschappen van een Groep 0 Autostoel zijn als volgt:

Deze autostoeltjes worden achterwaarts geïnstalleerd, zodat je kindje met de rug naar de rijrichting zit. Deze positie biedt meer steun aan het hoofdje en nekje van je kind in geval van een botsing.
Bevestiging van de autostoel uit groep 0 gaat meestal met de autogordel, maar ook bevestiging met een onderstel (met IsoFix) is bij een aantal autostoeltjes mogelijk.
Je kind kun je in de autostoel vastzetten met een harnasgordeltje.
Autostoelen van groep 0 mogen alleen voor in de auto geplaatst worden als er geen airbag aanwezig is of als deze gedeactiveerd is.

Andere groepen autostoelen bij MamaLoes

Naast autostoelen uit groep 0 (0-13 kg) voor kindjes tot 1 jaar vind je bij MamaLoes uiteraard ook autostoelen uit de andere groepen:

Groep 1: Leeftijd 9 mnd - 4 Jaar gewicht 9 - 18 kg
Groep 1-2-3: Leeftijd 9 mnd - 12 Jaar gewicht 9 - 36 kg
Groep 2-3: Leeftijd 3 jaar - 12 jaar gewicht 15 - 36 kg

Wil je je autostoeltje graag aanvullen met passende accessoires? Je vindt bij MamaLoes ook heleboel handige aanvullingen, zoals Groep 0 Autostoelhoezen, Zitmatjes, Autospiegels, Organizers, Gordelbeschermers en kussentjes. Zo kun je altijd goed voorbereid op pad!

Je kunt bij MamaLoes gemakkelijk en veilig online een Maxi Cosi (0-13 kg) bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen, of langskomen in één van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/groep-0-0-13-kg</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-442</id>
            <title>Autostoeltjes Groep 1 (9-18 kg)</title>
            <description>Groep 1 Autostoeltjes</description>
            <content>Is jouw kindje al ruim 1 jaar en uit de groep 0 autostoeltje gegroeid? Dan is het tijd voor een nieuwe autostoel. Groep 1 autostoeltjes zijn voor baby's die zwaarder zijn dan 13kg of als uw kind met het hoofdje boven de 'schelp' uitkomt. Wij hebben bij MamaLoes verschillende mooie autostoeltjes voor kinderen van 1 jaar. Kijk gauw verder en ontdek het zelf.

Eigenschappen Groep 1 Autostoel
Autostoeltjes zijn er in verschillende categorieën. Het is heel belangrijk voor de veiligheid dat je kleintje onderweg altijd in een goed passende autostoel zit of ligt. Daarom hebben autostoelfabrikanten een overzichtelijke groepenindeling gemaakt, die rekening houdt met de lengte en het gewicht van je kleintje.

Als je kleintje niet meer in de groep 0 autostoel past – als je baby zwaarder is dan 13 kg, of als hij/zij met het hoofdje boven de ‘schelp’ uitkomt - stap je over naar een groep 1 autostoel. Groep 1 autostoelen zijn geschikt voor kinderen van 9 tot 18 kg, of ongeveer 9 maanden tot 4 jaar. De algemene eigenschappen van een Groep 1 Autostoel zijn als volgt:

In de autostoeltjes uit groep 1 zit je kind meestal in de rijrichting van de auto, hoewel het ook nog steeds goed is om je kind tegen de rijrichting in te laten zitten.
De autostoeltjes worden meestal met de 3-puntsgordel vastgezet. Ook zijn er diverse Isofix stoeltjes voor deze groep verkrijgbaar.
Je kind wordt in een autostoeltje van groep 1 vastgezet met een harnasgordeltje of wordt ondersteund door een vangtafel.
Andere groepen autostoelen bij MamaLoes

Groep 1 autostoeltjes zijn geschikt voor kinderen van ongeveer 9 maanden tot 4 jaar. Naast autostoeltjes uit groep 1 (9-18 kg) vind je bij MamaLoes uiteraard ook autostoeltjes uit de andere groepen:

Groep 0: Leeftijd 0 mnd - 1 Jaar gewicht 0-13 kg
Groep 1-2-3: Leeftijd 9 mnd - 12 Jaar gewicht 9 - 36 kg
Groep 2-3: Leeftijd 3 jaar - 12 jaar gewicht 15 - 36 kg

Wil je je autostoeltje graag aanvullen met passende accessoires? Je vindt bij MamaLoes ook heleboel handige aanvullingen, zoals Groep 1 Autostoelhoezen, Zitmatjes, Autospiegels, Organizers, Gordelbeschermers en kussentjes. Zo kun je altijd goed voorbereid op pad!

Je kunt gemakkelijk en veilig online autostoeltjes uit groep 1 (9-18 kg) bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen, of langskomen in één van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/groep-1-9-18-kg</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-443</id>
            <title>Autostoeltjes Groep 2/3 (15-36 kg)</title>
            <description>Groep 2/3 Autostoeltjes</description>
            <content>Bij Mamaloes vind je goedkope autostoelen uit de groep 2/3. Deze autostoelen vanaf 3 jaar zijn geschikt voor kindjes van ongeveer 3 tot 12 jaar (15-36 kg). Je kindje wordt hierin met de autogordel vastgezet. De autostoelen zelf kunnen met de autogordel en/of isofix bevestigd worden. Daarnaast zijn er ook autostoelen van 0-36 kg, deze gaan extra lang mee. Kijk snel verder om de autostoel te vinden die het beste bij jou en je kleine past!

Eigenschappen Groep 2/3 Autostoel
Autostoeltjes zijn er in verschillende categorieën. Het is heel belangrijk voor de veiligheid dat je kleintje onderweg altijd in een goed passende autostoel zit of ligt. Daarom hebben autostoelfabrikanten een overzichtelijke groepenindeling gemaakt, die rekening houdt met de lengte en het gewicht van je kleintje.

Als je kleintje niet meer in de groep 1 autostoel past, stap je over naar een groep 2/3 autostoel. Groep 2/3 autostoelen zijn geschikt voor kinderen van 15 tot 36 kg, of van ongeveer 3 jaar tot 12 jaar. De algemene eigenschappen van een Groep 2/3 Autostoel zijn als volgt:

Groep 2 en 3 worden vrijwel altijd gecombineerd in één zitje. Dit soort zitjes zijn zittingverhogers waarin je kind (en het zitje) rechtstreeks met de veiligheidsgordel wordt vastgezet. Omdat je kind hoger zit, past de gordel beter.
De autostoeltjes van groep 2/3 hebben meestal en bij voorkeur een (afneembare) rugleuning om het hoofd te steunen en de gordel te geleiden.
Een zittingverhoger met hoofdsteun en zijsteunen ('sidewings') genieten de voorkeur vanwege de betere bescherming bij een aanrijding van opzij.
 

Andere groepen autostoelen bij MamaLoes
Groep 2/3 stoeltjes zijn geschikt voor kinderen van ongeveer 3 tot 12 jaar. Naast autostoeltjes uit groep 2/3 (15-36 kg) vind je bij MamaLoes uiteraard ook autostoeltjes uit de andere groepen:

Groep 0: Leeftijd 0 mnd - 1 Jaar gewicht 0 - 13 kg
Groep 1: Leeftijd 9 mnd - 4 Jaar gewicht 9 - 18 kg
Groep 1-2-3: Leeftijd 9 mnd - 12 Jaar gewicht 9 - 36 kg

Wil je je autostoeltje graag aanvullen met passende accessoires? Je vindt bij MamaLoes ook heleboel handige aanvullingen, zoals Groep 2/3 Autostoelhoezen, Zitmatjes, Autospiegels, Organizers, Gordelbeschermers en kussentjes. Zo kun je altijd goed voorbereid op pad!

Je kunt gemakkelijk en veilig online een groep 2/3 autostoeltje bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen, of langskomen in één van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/groep-2-3-15-36-kg</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-444</id>
            <title>Autostoeltjes Groep 1/2/3 (9-36 kg)</title>
            <description>Groep 1/2/3 Autostoeltjes</description>
            <content>Bij Mamaloes vind je goedkope autostoelen uit de groep 1/2/3 (9-36 kg, 9 maanden tot 12 jaar). Autostoeltjes die gebruikt kunnen worden voor zowel groep 1 als groep 2/3 zijn vaak autostoeltjes die een 5-puntsharnas of een 'vangtafel' voor de kleintjes van 9 maanden tot 4 jaar gebruiken en voor groep 2/3 de autogordel. Alleen de stoeltjes met (in hoogte verstelbare) hoofdsteun met zijsteunen bieden bescherming bij een aanrijding van opzij.

Andere groepen autostoelen bij MamaLoes
Naast autostoeltjes uit groep 1/2/3 (9-36 kg) vind je bij MamaLoes uiteraard ook autostoeltjes uit de andere groepen:

Groep 0: Leeftijd 0 mnd - 1 Jaar gewicht 0-13 kg
Groep 1: Leeftijd 9 mnd - 4 Jaar gewicht 9 - 18 kg
Groep 2-3: Leeftijd 3 jaar - 12 jaar gewicht 15 - 36 kg

Wil je je autostoeltje graag aanvullen met passende accessoires? Je vindt bij MamaLoes ook heleboel handige aanvullingen, zoals Zitmatjes, Autospiegels, Organizers, Gordelbeschermers en kussentjes. Zo kun je altijd goed voorbereid op pad!

Je kunt gemakkelijk en veilig online autostoeltjes uit groep 1/2/3 (9-39 kg) bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen, of langskomen in één van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/groep-1-2-3-9-36-kg</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-445</id>
            <title>Achterwaarts Gerichte Autostoeltjes</title>
            <description>Achterwaarts Vervoeren Autostoeltjes</description>
            <content>Achterwaarts vervoeren is de veiligste manier om je kindje in de auto mee te nemen. Daarom worden autostoelen dan ook steeds meer gemaakt op het zo lang mogelijk achterwaarts kunnen vervoeren. Met een groep 0 autostoeltje is dit verplicht (0-13 kg). Daarna mag je je kindje ook voorwaarts vervoeren (9-36 kg), maar kun je er dus ook voor kiezen om langer voor achterwaarts vervoer te gaan.

MamaLoes heeft verschillende mooie stoeltjes voor het achterwaarts vervoeren van je kind. Er zijn verschillende autostoelen in verschiillende categorieën. Kijk snel verder en ontdek het zelf!

Waarom achterwaarts vervoeren?
Lees alles over achterwaarts vervoer in ons speciale blogartikel. Hieronder de belangrijkste punten.

Uit veiligheidsoogpunt is het zo lang mogelijk achterwaarts vervoeren, in de autostoel, van kinderen het beste.
Krachten op het nekje bij een frontale botsing zijn dan namelijk tot 5x zo laag. Of achteruitkijken in de praktijk mogelijk is, hangt ook af van de beschikbare ruimte in de auto. De kleinste zitjes, groep 0+ (0-13 kg), zijn altijd achteruitkijkend.

Om goedgekeurd te worden voor de Europese markt moeten zitjes momenteel voldoen aan de ECE R44/04 - of i-Size standaard.
i-Size (R129) is een nieuwe Europese regelgeving voor het veiliger vervoeren van kinderen in de auto. i-Size autostoeltjes vervoeren kindjes langer achterwaarts, namelijk tot 15 maanden. Hoewel de i-Size autostoeltjes hogere veiligheidseisen hebben, zijn autostoeltjes met het ECE R44/04 label ook veilig te gebruiken. Het ECE-label garandeert een veilig autostoeltje, terwijl het i-Size label net dat beetje extra veiligheid garandeert. Lees in ons blogartikel alles over de i-Size norm en de verschillen met de ECE-norm.

Achteruitkijken: betere ongevalstatistieken en hoger testresultaat
In Zweden is veel langer achteruitkijkend vervoeren al normaal, met een zeer positief effect op de ongevalstatistieken. Uit recent Amerikaans onderzoek blijkt ook dat kinderen voor optimale bescherming minimaal 2 jaar achteruitkijkend vervoerd moeten worden. Letsel aan hoofd en nek wordt bij kinderen het meest veroorzaakt door auto-ongelukken.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/achterwaarts-vervoeren</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-446</id>
            <title>Draaibare autostoelen</title>
            <description>360 Draaibare Autostoel</description>
            <content>Een draaibare autostoel zorgt ervoor dat je je kleine gemakkelijk in- en uit de auto kan halen, zonder dat je jezelf in moeilijke bochten hoeft te wringen. De 360º autostoelen zijn verkrijgbaar in verschillende uitvoeringen, maar voldoen allemaal aan de Europese veiligheidseisen. Wil je advies op maat? Twijfel dan niet om contact met ons op te nemen, we helpen je graag verder!

Draaibare Autostoel Online Bestellen
Een draaibare - ook wel 360º - autostoel maakt in- en uitstappen wel erg gemakkelijk. Met een draaibare autostoel hoef je je niet meer in moeilijke bochten te wringen als je je kleine in de autostoel wil zetten of eruit wil halen. De autostoelen van MamaLoes voldoen aan de Europese veiligheidseisen en zijn uitvoerig getest.

Je shopt autostoelen van verschillende merken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze autostoelen of over een van de andere artikelen uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Wij helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/draaibare-autostoelen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-447</id>
            <title>ISOFIX Autostoeltjes</title>
            <description>ISOFIX Autostoeltjes</description>
            <content>Ben je op zoek naar een Isofix Autostoeltje? Bij MamaLoes vind je een uitgebreide collectie autostoelen die geschikt zijn voor gebruik met het Isofix-systeem in je auto. Kijk snel verder en ontdek de verschillende autostoelen van Isofix.

Isofix is een internationaal gestandaardiseerd systeem voor bevestiging van kinderzitjes in auto's. In veel nieuwe auto's bevindt zich tegenwoordig een Isofix-systeem.Dit systeem bestaat uit 2 haken (bevestigingspunten) die zich bevinden tussen de rugleuning en de zitting van de achterbank. Deze haken zijn verbonden met de carrosserie van de auto, waardoor je het autostoeltje altijd stevig kan vastzetten. Bovendien zijn de autogordels overbodig bij montage van het kinderzitje. Als je zeker wil zijn dat een Isofix autostoel in je auto past, raadpleeg dan eerst de handleiding van je auto.

Voordelen van Isofix
De voordelen van het Isofix systeem zijn de eenvoudige montage van het zitje in de auto, waarbij de kans op bedieningsfouten afneemt. Daarnaast is je kindje beter beschermd, doordat het zitje direct aan de carrosserie van de auto wordt bevestigd. Het stoeltje is daardoor altijd stevig bevestigd op een vaste plek en is onafhankelijk van de plaatsing van de bevestigingspunten van de autogordels.

De autostoelen met een Isofix systeem shop je gemakkelijk en veilig online bij MamaLoes.

IsoFix Autostoelen Online Bestellen
Heb je vragen over een specifieke Isofix autostoel, of wil je meer informatie over Isofix? Aarzel niet om contact met ons op te nemen! Langskomen in één van onze winkels kan natuurlijk ook altijd. Wij staan voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/isofix</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-448</id>
            <title>i-Size Autostoelen</title>
            <description>i-Size Autostoelen</description>
            <content>i-Size (R129) is een Europese regelgeving voor het veiliger vervoeren van kinderen in de auto. iSize autostoeltjes vervoeren kindjes langer achterwaarts, namelijk tot 15 maanden. Bij achterwaarts vervoer is een kindje beter beschermd in geval van frontale of zijwaartse aanrijdingen. iSize autostoelen worden vaak geïnstalleerd met IsoFix, wat de kans op incorrecte installatie vermindert. Een iSize autostoeltje is dus een extra veilige keus voor je kleintje!

Om een hoop verwarring en onduidelijkheid bij onze klanten weg te nemen zullen wij van MamaLoes je zo goed mogelijk proberen uit te leggen wat de i-Size-norm voor autostoeltjes precies inhoudt.

Het aanbod iSize autostoeltjes op de markt groeit, maar ook de 'oude' autostoeltjes (ECE R44-04 gekeurd) zijn nog verkrijgbaar. Deze beide normeringen van autostoeltjes zullen geruime tijd beiden verkrijgbaar zijn in de winkels: Dus ECE R44-04 mag en i-Size kan.

Wat is i-Size?
i-Size is een nieuwe Europese regelgeving voor het veiliger vervoeren van kinderen in de auto door ze langer achterwaarts, met Isofix-installatie, te vervoeren tot 15 maanden. Bij achterwaarts vervoer is een kindje beter beschermd in geval van frontale of zijwaartse aanrijdingen. Hierbij komen namelijk zware krachten los op nek en hoofdje van het kindje. Bij kindjes tot 15 maanden oud is de nek nog onvoldoende ontwikkeld om het relatief zware hoofd in dit geval te ondersteunen. Bij achterwaarts vervoer worden de krachten over een groter gebied van het lichaam verspreid wat minder druk geeft op het hoofdje en de nek van een baby. Door installatie met behulp van het Isofix-systeem vermindert de kans op incorrecte installatie.

Waarom een nieuwe regelgeving
1. De ECE R44-04 is in een groot aantal opzichten verouderd. De ECE R44-04 laat een te vroege plaatsing van kinderen met de rijrichting mee, toe en geeft een zeer onduidelijke klassering op grond van gewichtsklassen. Er bestaat bijvoorbeeld veel verwarring onder consumenten over wanneer er overgestapt moet worden van het eerste babyautostoeltje naar een grotere peuterautostoel. Het blijkt dat ouders vaak te vroeg overstappen naar een groter stoeltje waarin het kind naar voren kijkt met een grotere kans op hoofd- en nekletsel bij een aanrijding.
2. Ook biedt de huidige norm geen regels voor de bescherming bij een botsing van opzij. Dit betekent dat een autostoeltje volgens de ECER44-04 (huidige wetgeving), geen enkele bescherming biedt bij aanrijdingen vanaf de zijkant, maar toch toegestaan en officieel goedgekeurd kan zijn.
3. Tot slot laat de ECE R44-04 te veel mogelijkheden toe om autostoeltjes op een onjuiste wijze te installeren. Onjuiste installatie is in feite het grootse obstakel voor een veiliger gebruik van autostoeltjes.

Daarom was het de hoogste tijd voor een grondige herziening van de veiligheidsnormen voor autostoeltjes. Al deze problemen worden aangepakt met de nieuwe i-Size-norm. De nieuwe regelgeving stimuleert het Isofix-verankeringssysteem en er komt er een eenduidige richtlijn voor ouders en retailers over wanneer over te stappen naar een groter autostoeltje en wanneer over te gaan van achterwaarts naar voorwaarts gericht vervoer.

Heb je vragen over iSize, of is er iets anders nog niet helemaal duidelijk? Wij helpen je graag! Kom eens langs in één van onze winkels of stuur een mailtje naar onze klantenservice!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/i-size</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-450</id>
            <title>Zitverhogers/Boosters</title>
            <description>Zitverhogers voor in de Auto</description>
            <content>Een zitverhoger - ook wel booster - is een praktisch zitje voor in de auto die je kan gebruiken totdat je kleine 12 jaar oud is. Een zitverhoger is daarnaast gemakkelijk over te plaatsen in verschillende auto's. Bij MamaLoes vind je verschillende soorten zitverhogers: met isofix bevestiging of bevestiging met de 3-punts autogordel. De boosters voldoen allemaal aan de Europese veiligheidseisen.

Zitverhoger Online Bestellen
Met een zitverhoger kan je veilig op pad met je kleine, ook als hij/zij al wat groter is. Een zitverhoger zorgt ervoor dat je kleine veilig in de auto zit, maar niet meer in een autostoel vervoerd hoeft te worden. Je plaatst de booster met de rijrichting mee.

Zitverhogers van verschillende merken bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten, of over en van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/zitverhogers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-562</id>
            <title>Autospiegels</title>
            <description>Autospiegel Baby</description>
            <content>De autospiegel is ideaal als je je kleintje graag in de gaten houdt in de auto! Achterom kijken is vaak niet ideaal, maar autospiegels maken het mogelijk om je kleintje te zien terwijl je rijdt! Daarnaast kan je kleintje ook naar jou kijken én zichzelf zien! Kies er zelf een naar jouw keuze!

Autospiegel online bestellen
Autospiegels bestel je snel en veilig bij MamaLoes. Heb je nog vragen over een autospiegel of over een ander product uit ons assortiment? Neem dan contact met ons op of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/accessoires/autospiegels</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-568</id>
            <title>Organizers</title>
            <description>Autostoel Organizer</description>
            <content>Onderweg met je kind wil je vanalles meenemen om je kleintje te vermaken en tevreden te stellen. Speelgoed, flesjes, speentje noem het maar op! Dankzij deze handige autostoel organizers zorg je ervoor dat je auto geen zooitje wordt en je alles gemakkelijk kan opbergen. Natuurlijk kan je kind het zo ook sneller terug vinden!

Auto organizer voor je kind
Een autostoel organizer behoort aan de achterzijde van een autostoel gehangen te worden en kan dan natuurlijk geraakt worden door de voetjes van je kind. Gelukkig beschermt de stoelorganizer de achterkant van de stoel waarop hij hangt tegen vuil worden.

Bij MamaLoes kun je verschillende autostoel organizers vinden. Kom je toch nog vragen tegen of ben je op zoek naar persoonlijk advies? Neem dan gerust contact op met team MamaLoes!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/accessoires/organizers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-573</id>
            <title>Zonneschermen</title>
            <description>Zonnescherm Auto</description>
            <content>Voor een zonnescherm voor in de auto ben je bij MamaLoes aan het juiste adres! Met de zonwering houd je de zon uit de auto en je baby of kindje uit het zonnetje. We verkopen zonneschermen die te gebruiken zijn voor de voorruit, zijruit of achterruit. De zonneschermen worden eenvoudig met zuignappen of statische elektriciteit op de ruiten bevestigd en zijn gemakkelijk weer te verwijderen.

Zonneschermen voor in de auto
Een zonnescherm voor de voor- of achterruit houdt je auto koel doordat de zon de auto niet in kan schijnen. Zonneschermen voor de zijruiten houden je kleine uit de zon zodat je kleine mee kan genieten van een heerlijk ritje! De zonneschermen zijn niet alleen ideaal om jouw kleine tegen de zon te beschermen of om de auto koel te houden, ze zien er ook nog eens leuk uit en een vrolijke aankleding voor de auto.

Bij MamaLoes bestel je gemakkelijk en veilig online een zonnescherm voor de auto. Heb jij nog vragen over onze zonneschermen of een van onze andere producten van de website? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes/accessoires/zonneschermen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-617</id>
            <title>Meerijdplankjes</title>
            <description>Buggyboard voor Buggy/Wandelwagen</description>
            <content>Een meerijdplankje, superhandig voor aan de kinderwagen of buggy zodat je oudere kind lekker mee kan 'hobbelen' achter de wagen aan! Wanneer je kindje moe is van het lopen, kan hij/zij gemakkelijk op het plankje staan of zelfs zitten voor extra comfort!

Buggyboard online bestellen
Heb je nog vragen over een buggyboard of over andere artikelen uit ons ruime assortiment? Voor vragen en advies kun je altijd contact met ons opnemen. Uiteraard ben je ook welkom in onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/buggys/accessoires/meerijdplankjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-101</id>
            <title>Draagzakken</title>
            <description>Draagzakken voor je Baby</description>
            <content>Ben je op zoek naar een draagzak voor je baby? MamaLoes heeft een groot assortiment draagzakken. Draagzakken of buikdragers zijn erg handig wanneer je je kindje dicht bij je wilt hebben en tegelijkertijd je handen vrij wilt hebben. Een draagzak is ook kleiner dan een buggy of kinderwagen, waardoor ze lekker handzaam zijn. Kijk snel verder en ontdek het zelf.

Draagzak Online Kopen
Je hebt draagzakken in allerlei soorten en maten... Met onderstaande tips probeert MamaLoes je te helpen de juiste draagzak voor jouw situatie te vinden:

Let goed op in wat voor houding je de draagzak wilt meedragen, aangezien je in een babydraagzak je kind vaak maar in één houding kan meedragen.
Zit je kindje in een ergonomische houding in de draagzak? Over het algemeen wordt de “kikkerpositie” aanbevolen, hierbij zijn de beentjes van je kindje gespreid.
Het draagcomfort is ook belangrijk. Het is handig om te kijken of de draagbanden breed genoeg zijn (minimaal 4 cm). Het is ook belangrijk om te kijken of er geen scherpe randjes aan de draagzak zitten, waar je kindje eventueel bij zou kunnen komen.
De ventilatie is voor het kindje ook belangrijk. Als je kindje te onderuit gezakt in de draagzak zit kan hij/zij niet voldoende frisse lucht krijgen.
Bij MamaLoes vind je draagzakken of buikdragers van verschillende merken en in diverse designs. Hierdoor hebben we voor iedereen een geschikte draagzak of buikdrager.

Je kunt gemakkelijk online een draagzak voor je baby bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Voor een uitgebreid persoonlijk advies kun je natuurlijk ook terecht in één van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/draagzakken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-637</id>
            <title>Draagdoeken</title>
            <description>Draagdoeken voor je Baby</description>
            <content>Het voordeel van draagdoeken is dat ze zich perfect vormen naar het lichaam van je baby. Een draagdoek is namelijk op een speciale manier geweven waardoor ze een ergonomische en comfortabele draaghouding kunnen bieden. Door de verschillende draagtechnieken van draagdoeken kun je je kleine in verschillende ergonomische houdingen dragen. Bij MamaLoes vind je een ruim assortiment aan draagdoeken van verschillende merken.

Draagdoeken Online Bestellen
Het dragen van je kind met een draagdoek werkt rustgevend voor je kind. Je baby heeft immers 9 maanden in je buik gezeten en is helemaal vertrouwd geraakt met je lichaam en je bewegingen. Dit vertrouwde gevoel krijgt je baby weer terug als je hem of haar door middel van een draagdoek dicht bij je draagt. Hierdoor bevorder je de band met je baby en werkt het ook stimulerend voor het geven van borstvoeding. Daarnaast vermindert het reflux en krampjes bij je kleine.

Naast de voordelen die een draagdoek aan je baby biedt, heeft het gebruik van draagdoeken ook voordelen voor jou. Zo heb je altijd beide handen vrij terwijl je toch je baby lekker dicht bij je hebt. Een draagdoek kan zelfs als een goede vervanger voor een kinderwagen dienen. Het is natuurlijk veel praktischer om een draagdoek mee te nemen dan een grote kinderwagen. Ook voor bijvoorbeeld een strandwandeling is een draagdoek praktischer dan een kinderwagen, waarbij het bijna onmogelijk is om over zand te rijden.

Bij MamaLoes ben je aan het juiste adres voor een ruime keuze aan draagdoeken. Wij bieden kwalitatieve draagdoeken van diverse merken en in verschillende aantrekkelijke dessins. Heb je nog vragen over het gebruik van draagdoeken? Neem dan gerust contact met ons op, of kom eens langs in één van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/draagzakken/draagdoeken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-102</id>
            <title>Duowagens</title>
            <description>Duowagens voor je Baby's</description>
            <content>Duowagens zijn ideaal als er een tweeling op komst is of als je met 2 kleine kindjes op pad moet! Voor de aanschaf van een duowagen ben je bij MamaLoes aan het juiste adres. MamaLoes heeft verschillende keuzes op het gebied van duowagens. Zo hebben we varianten van de tandems, waarbij de jongere kindjes achter elkaar zitten, duobuggy's waarbij de jongere kindjes naast elkaar zitten en duokinderwagens waarbij je even oude kindjes (tweeling) tegelijk kan vervoeren!

Een duowagen Online Bestellen? Tips van Mama Loes!
Hieronder een aantal tips van MamaLoes bij de aanschaf van een duowagen:

Een duowagen met de zitjes naast elkaar heeft als voordeel dat deze minder lang is, de draaicirkel kleiner en de kinderen allebei even veel kunnen zien.
Duowagens met de zitjes achter elkaar heeft als voordeel dat deze niet zo breed wordt en dus ook door smallere gedeelten zoals hekjes kan rijden.
Wielen zijn erg belangrijk. Grote wielen zijn praktisch op onstabiele ondergrond en zwenkwielen zijn in de stad erg fijn.
Let op je woning en eventuele auto. Liften, trappen en lastige hoeken zijn bepalend voor de grootte van duowagens.
Gewicht kan een belangrijke factor zijn, zodat je niet altijd je partner hoeft te vragen de duowagen in te klappen.
Je kunt gemakkelijk online een tweelingbuggy bij ons bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Je bent natuurlijk ook altijd welkom in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/duowagens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-656</id>
            <title>Tandems</title>
            <description>Tandem Duowagens voor je Baby's</description>
            <content>MamaLoes heeft een ruim assortiment tandem kinderwagens van verschillende topmerken. Ook voor de nodige accessoires voor tandem kinderwagens ben je bij MamaLoes aan het juiste adres! Met een tandem kinderwagen kan je veilig en comfortabel op pad met je kleintjes!

Tandem Kinderwagen Online Bestellen
Een tandem kinderwagen is ideaal voor wanneer je een tweeling of twee jonge kinderen hebt. Met een tandem kinderwagen kan je met het grootste gemak op pad gaan met twee kinderen.

Je kan gemakkelijk en veilig online een tandem kinderwagen kopen bij MamaLoes. Wil je graag advies op maat? Neem dan gerust contact met ons op, we helpen je graag! Je bent natuurlijk ook van harte welkom in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/duowagens/tandems</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-657</id>
            <title>Duobuggy's</title>
            <description>Duobuggy's voor je kinderen</description>
            <content>Als ouder van een tweeling kan het vinden van de juiste kinderwagen een uitdaging zijn. Een tweelingbuggy, ook wel duobuggy genoemd, kan hierbij een perfecte oplossing bieden. Deze buggy's zijn speciaal ontworpen voor ouders van een tweeling en bieden vele voordelen ten opzichte van een traditionele kinderwagen.

Waarom een tweelingbuggy de perfecte oplossing is voor ouders van een tweeling
Een tweelingbuggy is compact en lichtgewicht, waardoor hij gemakkelijk te manoeuvreren is in drukke omgevingen zoals drukke winkelstraten of smalle gangpaden. Het maakt het ook gemakkelijk om in en uit de auto te tillen, vooral als je al een heleboel andere spullen bij je hebt.

Een duobuggy heeft ook meerdere zitplaatsen, wat perfect is voor tweelingen of broers en zussen die dicht bij elkaar in leeftijd zijn. Dit betekent dat je je kinderen tegelijkertijd kunt vervoeren, wat je tijd en moeite bespaart.

Een ander voordeel van een tweelingbuggy is dat ze meestal zijn uitgerust met verstelbare zittingen, zodat je kinderen in verschillende posities kunnen zitten of zelfs kunnen liggen. Dit is vooral handig als je kinderen nog klein zijn en vaak dutjes doen onderweg.

Een duobuggy heeft ook veel opbergruimte, waardoor je alle benodigde spullen voor je kinderen gemakkelijk kunt meenemen. Sommige modellen hebben zelfs afneembare manden of tassen, waardoor het nog gemakkelijker wordt om je spullen bij de hand te houden.

Kortom, als ouder van een tweeling of kinderen die dicht bij elkaar in leeftijd zijn, is een tweelingbuggy een must-have item. Het biedt gemak, comfort en veiligheid voor je kinderen en maakt het voor jou als ouder gemakkelijker om de dag door te komen. Kies voor een duobuggy en ontdek zelf waarom dit de perfecte oplossing is voor jouw gezin.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/duowagens/duobuggys</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-658</id>
            <title>Duo Kinderwagens</title>
            <description>Duo Kinderwagens voor je Baby's</description>
            <content>Met een duo kinderwagen kun je met je tweeling op een zeer gemakkelijke manier samen op pad gaan. Je kan je kindjes zowel achter elkaar, naast elkaar als tegenover elkaar plaatsen. Niet alleen een perfecte oplossing voor tweelingen (een duo kinderwagen wordt dan ook vaak tweeling kinderwagen genoemd), maar bijvoorbeeld ook voor vriendjes en vriendinnetjes en neefjes en nichtjes.

Duo Kinderwagen Online Bestellen
Een duo kinderwagen bestaat uit twee zitjes, naast elkaar of achter elkaar. Daarnaast is het in een duo kinderwagen ook mogelijk om reiswiegen te plaatsen zodat je kleintjes al vanaf 0 maanden kunnen genieten van het comfort van een tweeling kinderwagen. Bij MamaLoes vind je verschillende duo kinderwagens van verschillende merken en met allerlei mooie, praktische designs. De duo kinderwagens zijn van hoge kwaliteit en zijn eenvoudig en veilig online te bestellen bij MamaLoes.

Heb je nog vragen of wil je graag eerst advies op maat over onze duo kinderwagens? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in een van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/duowagens/duo-kinderwagens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-103</id>
            <title>Kinderwagens</title>
            <description>Kinderwagens en Complete 3 in 1 kinderwagens</description>
            <content>Kinderwagens zijn er in heel veel verschillende soorten en maten. Een kinderwagen kopen houdt iets meer in dan de meesten denken. Met de juiste tips van MamaLoes en een goed samengesteld assortiment, zoek je gemakkelijk de juiste uit. Zoek je een 3 in 1 Travel Systeem of een losse kinderwagen? Of misschien een kinderwagen inclusief wandelwageninzet? Ook voor verschillende accessoires zoals regenhoezen en voetenzakken ben je bij MamaLoes aan het juiste adres. Onderaan de pagina vind je onze tips!

Een kinderwagen kiezen? Tips van MamaLoes!
Waar moet je precies op letten bij het kopen van een kinderwagen? MamaLoes geeft tips.

Wielen zijn erg belangrijk. Een kinderwagen met grote wielen is praktisch op onstabiele ondergrond en zwenkwielen zijn in de stad erg fijn
Let op je woning en eventuele auto. Liften, trappen en lastige hoeken zijn bepalend voor de grootte van de kinderwagen
Gewicht kan een belangrijke factor zijn, bij ons vind je ook wagens met een lichtgewicht frame
Bedenk welke opties je wilt hebben. De bevestigingsoptie van een meerijdplankje is bij een tweede kind erg handig
Kijk of de duwstang verstelbaar is, het kiezen voor een verstelbare duwstang kan het comfort van jezelf bevorderen
Bij onze producten staan bijzondere accessoires benoemd bij inclusief bijvoorbeeld een zonnekap of een regenhoes. Heel veel kinderwagens hebben ook een boodschappenmand, zodat je al je spulletjes makkelijk kwijt kan
In ons ruime assortiment vind je verschillende soorten unieke kinderwagens en accessoires. Van 3 in 1 kinderwagens tot inklapbaar of all terrain. Je kunt gemakkelijk online een kinderwagen bestellen bij MamaLoes. Heb je vragen of wil je persoonlijk advies? Neem dan gerust contact met ons op. Je kan natuurlijk ook langs komen in één van onze winkels om een wagen te testen. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/kinderwagens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-105</id>
            <title>Luiertassen</title>
            <description>Luiertassen en Verzorgingstassen</description>
            <content>Een luiertas of verzorgingstas is onmisbaar wanneer je op pad gaat met je kleine kind. Je hebt altijd veel spullen nodig en die wil je natuurlijk het liefst in één tas opbergen. Naast luiers kun je in verzorgingstassen onder andere ook schone kleren, een flesje, een speen en verschoningsdoekjes opbergen. kijk snel verder en kijk naar onze uitgebreide en mooie collectie.

Moeite met kiezen uit al die luiertassen en verzorgingstassen? Tips van Mama Loes!
Er zijn een aantal punten waar je rekening mee dient te houden bij het aanschaffen van een verzorgingstas. Mama Loes geeft tips:

Is het materiaal van de verzorgingstas makkelijk schoon te houden? Leer en kunststof kunnen goed schoon gemaakt worden met een doekje.
Hoe is de binnenkant van de verzorgingstas ingericht? Kan je al je spullen er makkelijk en overzichtelijk in kwijt? Let er hierbij op dat er genoeg vakjes zijn voor de spullen die je erin kwijt wilt.
Heeft de verzorgingstas extra’s zoals een lang en/of kort handvat, een bevestiging voor aan je kinderwagen, een matje om te verschonen en een geïsoleerd en waterdicht vak voor de fles.

Je kunt gemakkelijk online verzorgingstassen bij ons bestellen, Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/luiertassen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-730</id>
            <title>Tassenhaken</title>
            <description>Tassenhaak voor Kinderwagen</description>
            <content>Dankzij deze tassenhaken wordt het meenemen van je tas aan de buggy of kinderwagen een stuk gemakkelijker. Tassenhaken zijn erin verschillende soorten, maten en designs te krijgen dus er is er altijd wel eentje die bij je buggy/kinderwagen en jezelf past.

Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/luiertassen/tassenhaken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-732</id>
            <title>Luieretui's en Matjes</title>
            <description>Luieretui en Matjes</description>
            <content>Luieretuis en matjes zijn ideaal als je alleen het hoognodige mee wil nemen voor onderweg! MamaLoes heeft ze van verschillende merken, van Bebe-Jou en Little Dutch, met schattige printjes, tot echte musthaves van Isoki in de vorm van een clutch.

Luieretui's en Matjes
MamaLoes heeft verschillende luieretui's en matjes in haar assortiment zitten. Heb je vragen over een van deze producten of over de andere producten die te verkrijgen zijn bij MamaLoes, neem dan gerust contact met ons op! Of kom gezellig langs in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/luiertassen/luieretuis-en-matjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-106</id>
            <title>Reisbedjes</title>
            <description>Reisbedjes voor Baby of Peuter</description>
            <content>Een reisbedje is een lichtgewicht campingbedje en daarom ideaal voor op vakantie of wanneer je baby gaat logeren. Kijk snel verder en vind hier bij MamaLoes uw mooie Reisbedje.

Fijn reisbedje om gemakkelijk mee te nemen

Voor de baby moet het een fijn bedje zijn om in te slapen en voor jou moet het gemakkelijk zijn om mee te nemen. Reisbedjes wegen gemiddeld slechts 9 kilo, inclusief transsporttas, en zijn eenvoudig te monteren. Met een kleine handeling heb je het reisbed zo opgesteld, zodat iedereen zonder al te veel moeite zelf eenvoudig het bed kan opmaken.

Een reisbedje kopen? Tips van Mama Loes!

Waar moet je op letten bij het kopen van een reisbedje? MamaLoes heeft het voor je op een rijtje gezet.

Met of zonder wieltjes? Wil je er mee over de camping kunnen lopen dan zijn wieltjes erg handig.
Reisbedjes wegen maximaal 9 kilo, maar sommige reisbedjes zijn zelfs nog lichter. Extra handig voor op reis!
Let op de opties en de accessoires bij het reisbedje.


Je kunt gemakkelijk online een reisbed bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/reisbedjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-749</id>
            <title>Campingbed Accessoires</title>
            <description>Campingbed Accessoires</description>
            <content>Het is altijd handig om wat extra spulletjes achter de hand te hebben. Kies bijvoorbeeld voor een (extra) dik matrasje voor in het reisbed! Een hoeslakentje mag daarbij niet ontbreken. Ook voor bijvoorbeeld een speelboog, een commodeblad of aankleedvlak ben je aan het juiste adres bij MamaLoes!

Ga je op vakantie? Dan ben je er vaak niet met een campingbedje alleen... Bescherm je kleintje tegen muggen en ander 'ongedierte' met één van onze muggennetten, muskietennetten of klamboes.

Je kunt het zo gek niet bedenken... MamaLoes heeft allerlei campingbed accessiores in haar assortiment. Kijk rustig rond of er wat voor je bijzit. Je kan makkelijk en veilig online accessoires voor je reisbedje kopen bij MamaLoes. Neem gerust vrijblijvend contact met ons op als je vragen hebt of graag persoonlijk advies wilt. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/reisbedjes/accessoires</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-755</id>
            <title>Aankleedvlakken</title>
            <description>Aankleedvlak Campingbed</description>
            <content>Met een campingbed aankleedvlak kun je op een makkelijke en comfortabele manier je kleintje verzorgen bovenin zijn/haar campingbedje of reisbedje. Doordat het verzorgen gebeurt op een makkelijke hoogte is het een erg rug-vriendelijk product. De aankleedvlakken zijn gemakkelijk te bevestigen op de campingbedjes.

Aankleedvlak snel online bestellen

Bij MamaLoes bestel je veilig en slen een aankleedvlak voor je campingbedje. Heb jij nog vragen over een aankleedvlak of een ander product van de website? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/reisbedjes/accessoires/aankleedvlakken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-750</id>
            <title>Bodemverhogers</title>
            <description>Bodemverhoger Campingbed</description>
            <content>Met een bodemverhoger kan je de bodem van je reisbedje verhogen. Dit zorgt ervoor dat je niet te diep hoeft te buigen om je kindje in- en uit het bedje te halen en je je rug minder zal belasten. Daarnaast heeft je baby een kleinere ruimte om in te slapen, zodat je baby een fijner en geborgen gevoel krijgt!

Bodemverhoger Online Bestellen

Bij MamaLoes bestel je veilig en snel online een verhoger voor het campingbedje. Heb jij nog vragen over een verhoger of een van onze andere producten? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in de winkel in een van onze ruime winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/reisbedjes/accessoires/bodemverhogers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id></id>
            <title></title>
            <description></description>
            <content></content>
            <url></url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-752</id>
            <title>Matras voor campingbed</title>
            <description>Matrasjes voor campingbed</description>
            <content>De matrasjes die bij een campingbed worden geleverd zijn vaak net iets te dun. Met een campingbedmatrasje zal je kindje van nog meer comfort genieten, zowel tijdens het slapen als het spelen.

Veilig en snel online bestellen

Bij MamaLoes bestel je veilig en snel online een campingbed matrasje. Heb jij nog vragen over de matrasjes of een ander product op onze website? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in de winkel in Goirle of Breda.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/reisbedjes/accessoires/matrasjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-107</id>
            <title>Voetenzakken</title>
            <description>Voetenzak voor Buggy of Kinderwagen</description>
            <content>Houd je baby lekker knus en warm in de buggy, wandelwagen of autostoel door middel van een voetenzak. MamaLoes heeft een grote collectie voetenzakken, die in veel gevallen ook nog eens universeel zijn. Je hebt keuze uit veel verschillende kleuren en thema's, waardoor je altijd wel de perfecte voetenzak voor je baby vindt!

Voetenzakken: universeel of voor een specifiek model?

MamaLoes heeft naast voetenzakken voor specifieke modellen buggy's en wandelwagens ook varianten van de universele voetenzak. Het voordeel van specifieke modellen is dat ze perfect in de buggy's en wandelwagens van de betreffende merken passen. Daar staat tegenover dat ze in andere modellen vaak helemaal niet goed passen.

Bij een voetenzak die universeel is heb je voor elke kinderwagen of buggy een geschikte voetenzak in huis. Het nadeel hiervan is dat ze net wat minder goed in de wagen passen dan voetenzakken voor specifieke modellen. Waar je uiteindelijk voor kiest is dus een persoonlijke afweging.

Voetenzak kopen bij MamaLoes

Je kunt gemakkelijk online een (universele) voetenzak bij ons bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Je bent natuurlijk ook altijd welkom in onze winkel!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/voetenzakken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-108</id>
            <title>Buggyparasols</title>
            <description>Parasol voor Buggy</description>
            <content>Voor een kinderwagen parasol of baby parasol zit je bij MamaLoes goed! Kijk snel verder en vind de geschikt parasol of zonnekap voor jou.

Parasol Buggy Online Kopen
Je shopt jouw parasol buggy het veiligst en gemakkelijkst bij MamaLoes! Door het ruime assortiment zit altijd wel iets voor jou en jouw kleintje bij!

Heb je vragen over een van onze producten of hulp nodig met een keuze maken? Neem gemakkelijk contact op of kom een keer gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met alle plezier en liefde voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/buggyparasols</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-771</id>
            <title>Kinderhelmen</title>
            <description>Kinderhelmen</description>
            <content>Je kleintje kan veilig op pad met een mooie kinderhelm! Het hoofd van je kindje is goed beschermd bij een eventuele val. Deze kinderhelmen zijn verkrijgbaar in verschillende maten en zijn vaak verstelbaar zodat ze goed aansluiten op het hoofdje van je kind. Ze zijn verkrijgbaar in verschillende designs en zijn niet alleen veilig, maar zitten heel comfortabel voor je kleintje.

Kinderhelmen Online Bestellen

Veilige Kinderhelmen bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze kinderhelmen of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels! Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/kinderveiligheid/kinderhelmen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-111</id>
            <title>Paraplu's</title>
            <description>Paraplu voor Buggy / Kinderwagen</description>
            <content>Samen met je kleine op pad tijdens regenachtig weer is geen probleem meer dankzij een vrolijke paraplu! Bij MamaLoes vind je verschillende kinderparaplu's die je kindje droog zullen houden tijdens een wandeling door een regenbui. Verkrijgbaar in verschillende kleurtjes en designs, zo is er voor ieder wat wils!

Paraplu's Online Bestellen

Een fijne paraplu om de regen te trotseren bestel je eenvoudig en snel online bij MamaLoes. Heb je vragen over deze kinderparaplu's of over een van de andere producten uit ons ruime assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels! Team MamaLoes helpt je graag verder.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/paraplus</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-112</id>
            <title>Babyfoons</title>
            <description>Babyfoons</description>
            <content>Omdat je je kleintje het liefst constant in de gaten wilt houden, is een goede babyfoon erg belangrijk om in huis te hebben. Babyfoons worden steeds geavanceerder. In het verleden beschikten ze alleen nog maar over geluid met beperkt bereik, tegenwoordig bestaan er ook beeldbabyfoons met camera zodat je je kindje kan zien.

Daarnaast zijn er ook internet babyfoons met wifi/3G voor onbeperkt bereik en babyfoons die je zelfs met je smartphone kan bedienen! We hebben babyfoons van verschillende merken.

Babyfoon Online Bestellen
Bij de aanschaf van een beeldbabyfoon moet je er rekening mee houden dat deze over het algemeen een wat beperkter bereik hebben dan een reguliere babyfoon. In huis zal je hier niets van merken, maar bij grotere afstanden kan het signaal wel eens wegvallen
Met een internet babyfoon heb je geen last van een beperkt bereik. Zolang je op internet (wifi of 3G) zit, heb je altijd maximaal bereik
Woon je in een drukke omgeving? Kies dan voor een babyfoon met meerdere kanalen, zodat je voorkomt dat er een stoorsignaal van een ander apparaat jouw signaal tegenhoudt

Heb je nog vragen over babyfoons of wil je meer informatie? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Je bent natuurlijk ook altijd welkom in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/babyfoons</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-113</id>
            <title>Babyschommels</title>
            <description>Babyschommels - Schommelstoel voor Baby's</description>
            <content>Een babyschommel of schommelstoel is ideaal om je baby te kalmeren en rustig te houden. Daarnaast kan je kindje in een (elektrische) schommelstoel lekker bewegen en spelen, wat goed is voor de benodigde lichaamsbeweging van jouw kleine!

Babyschommel Online Bestellen

MamaLoes heeft leuke schommelstoelen voor je baby van verschillende merken met verschillende mogelijkheden. Kies je voor een bijzondere vormgeving, een elektrische babyschommel met 360° graden swing of een schommelstoel met leuke speeltjes?

Heb je nog vragen over de babyschommels of wil je graag advies op maat? Wij helpen je graag persoonlijk verder, neem vrijblijvend contact met ons op of kom eens langs in onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/babyschommels</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-114</id>
            <title>Boxen</title>
            <description>Baby Box</description>
            <content>Een babybox is een onmisbaar meubel als je een baby hebt. De box is in huis een fijn en eigen plekje voor je baby, waar hij/zij rustig kan spelen met speelgoed. Daarnaast heb je zelf even je handen vrij terwijl je kindje lekker speelt! De babybox staat relatief lang in je woonkamer en moet goed passen bij zowel je baby als bij jou.

Babybox Online Bestellen? De checklist van Mama Loes!

Waar moet je op letten bij het uitzoeken van een babybox? MamaLoes geeft je tips.

Als je de box niet op een vaste plek in de woonkamer plaatst, zijn wieltjes handig om de box te kunnen verplaatsen.
Wil je een box met of zonder lade? Een lade is handig voor babyspullen, maar dit maakt de box wel wat robuuster.
Ook jij als ouder moet het nieuwe meubel mooi vinden. Wil je dat de kleur bijvoorbeeld matcht bij je andere woonmeubels?

Je kunt gemakkelijk online een babybox bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/boxen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-801</id>
            <title>Inklapbare Boxen</title>
            <description>Inklapbare Box</description>
            <content>Een inklapbare box is ideaal om mee op reis te nemen, maar ook om bijvoorbeeld mee naar de oppas of opa en oma te nemen. De opvouwbare boxen zijn gemaakt van materialen van hoogstaande kwaliteit waardoor ze zeker tegen een stootje kunnen. Daarnaast is de box zeer eenvoudig uitklapbaar, zonder dat de box schroefjes of moeilijke sluitingen heeft is hij compact in- en ook weer uit te klappen. Een kind kan de was doen!

Inklapbare box Online Bestellen

Naast het compacte formaat en de mobiliteit van een inklapbare box, is er nog een voordeel aan dit soort boxen: ze zijn heerlijk comfortabel en veilig voor je kind. Bij MamaLoes vind je verschillende modellen van de inklapbare babybox: van standaard box tot vrolijk gekleurde boxen met leuke thema's. MamaLoes heeft voor iedereen wel een geschikte box!

Je kan eenvoudig, veilig en voordelig online een inklapbare box bestellen bij MamaLoes. Natuurlijk kan het zijn dat je nog vragen hebt of graag persoonlijk en deskundig advies wil. Je kan dan altijd contact met ons opnemen, of kom gezellig langs in een van onze winkels. We helpen je graag verder!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/boxen/inklapbare-boxen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-811</id>
            <title>Baby Hangmatjes</title>
            <description>Babyhangmat</description>
            <content>Als de slaap begint te komen bij je kleintje kun je met dit mooie babyhangmatje van Babylonia een heerlijk eigen, veilig en knus plekje voor je kleintje creëeren! Ook pasgeboren baby's vinden het fijn om in dezelfde houding te liggen als in de buik. Een hangmatje is daarnaast makkelijk in een box op te hangen, en is ideaal voor je kleintje om in te relaxen, slapen of om simpelweg te genieten van de zachte schommelbewegingen.

Babyhangmatjes dragen bij aan een gezonde ontwikkeling van de heupgewrichten en de rugwervels doordat het hangmatje de rug overal evenveel ondersteunt, en je kindje niet in een bepaalde houding dwingt.

Heb je nog vragen over de babyhangmatjes of over andere producten uit ons ruime assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/boxen/accessoires/baby-hangmatjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-813</id>
            <title>Boxkleden</title>
            <description>Boxkleed voor Baby</description>
            <content>Ben je op zoek naar een vrolijk en zacht kleed voor in de box? Kies dan voor één van de vele boxkleden die wij te bieden hebben. Verschillende afmetingen, kleuren en printjes vind je allemaal bij MamaLoes! Naast boxkleden hebben we tevens ook speelkleden in ons assortiment.

Boxkleden Online Bestellen

Let bij de aanschaf van een boxkleed goed op de afmetingen. Boxkleden zijn er namelijk in verschillende maten, en je wil natuurlijk niet bij aankomst van het boxkleed merken dat het eigenlijk helemaal niet goed in je box past.

Bij MamaLoes kun je eenvoudig en veilig online boxkleden bestellen. Mocht je nog vragen hebben of graag advies op maat willen? Dan kan je altijd contact met ons opnemen, zodat we je verder kunnen helpen! Ook ben je altijd welkom in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/boxen/accessoires/boxkleden</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-814</id>
            <title>Boxmatrassen</title>
            <description>Boxmatras voor Baby</description>
            <content>Met een boxmatras creëer je comfort en ondersteuning voor je kindje, zowel om op te spelen als te slapen. Een boxmatras kan gebruikt worden onder het boxkleed, maar ook in plaats van het boxkleed. Daarnaast kun je een hoeslaken voor over het boxmatras aanschaffen zodat je matras beschermt wordt tegen vuil.

Boxmatras Online Bestellen

Wil je een volwaardig boxmatras? Dan zit je bij MamaLoes goed! Ieder boxmatras is antiallergisch en tegen bacteriën en schimmels behandeld, zodat je kleine er veilig op kan liggen en slapen. De boxmatrassen zijn stevig, veerkrachtig en vormvast, waardoor rugklachten voorkomen worden. Let bij het aanschaffen van een boxmatras goed op de afmetingen van de box, het matras moet namelijk goed aansluiten op de randen van de box!

Heb je nog vragen over onze boxmatrassen of wil je graag advies op maat? Dan helpen we je graag. Je kunt altijd vrijblijvend contact met ons opnemen, of kom langs in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/boxen/accessoires/boxmatrassen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-815</id>
            <title>Boxmatras hoeslakens</title>
            <description>Boxmatras hoeslaken</description>
            <content>Je kindje moet natuurlijk zo prettig mogelijk kunnen liggen en spelen in de box. Ga daarom voor een zachte, comfortabele boxmatras hoes van goede kwaliteit. Met een hoeslaken bescherm je je boxmatras tegen onverwachts spugen of andere vlekken die je niet zomaar uit je matras krijgt.

Boxmatras Hoes Online Bestellen

Heb je nog vragen over de boxmatras hoezen of over andere artikelen uit ons ruime assortiment? Neem dan vrijblijvend contact met ons op, of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/boxen/accessoires/boxmatras-hoeslakens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-816</id>
            <title>Boxopbergzakken</title>
            <description>Boxopbergzak</description>
            <content>Houd de box van je kindje opgeruimd met een handige opbergzak! De opbergzakken zijn gemakkelijk aan het bedje of box van je kindje te bevestigen en zijn ideaal om de spulletjes van je kindje in op te bergen. De boxopbergzakken zijn niet alleen super handig, maar zien er ook nog eens mooi of stoer uit op de kamer van je kindje. Natuurlijk kan je de boxopbergzak ook aan een commode of ledikant bevestigen.

Boxopbergzak Online Bestellen

Bij MamaLoes bestel je eenvoudig en veilig een boxopbergzak van bijvoorbeeld Jollein. Heb je vragen over een boxopbergzak of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/boxen/accessoires/opbergzakken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-817</id>
            <title>Boxspeelgoed</title>
            <description>Boxspeelgoed</description>
            <content>Met het boxspeelgoed van MamaLoes zal je kleine zich niet snel vervelen in de box. De speeltjes zijn vrolijk gekleurd, hebben leuke geluidjes en bestaan uit verschillende structuren en materialen!

Boxspeelgoed Online Bestellen

Met de boxspeeltjes van MamaLoes wordt de zintuiglijke ontwikkeling van je kind gestimuleerd. Hierdoor wordt je kindje uitgedaagd om met het speelgoed te spelen wat ook bevorderlijk is voor de motorische en cognitieve ontwikkeling.

Bij MamaLoes ben je aan het juiste adres voor boxspeelgoed. Alles is direct uit voorraad leverbaar, zodat je het in de meeste gevallen de volgende dag al in huis hebt. Heb je nog vragen? Neem dan gerust contact met ons op! Of kom langs in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/boxen/accessoires/speelgoed</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-841</id>
            <title>Babygyms</title>
            <description>Babygym</description>
            <content>Lekker spelen in de box of op de grond, met een babygym kan je kleintje alle kanten op. Een babygym kan al gebruikt worden vanaf de geboorte, om lekker naar te kijken, en later ook om naar te grijpen en tegenaan te slaan. Dolle pret!

Babygym Online Bestellen

Heb je vragen over de aanschaf van een babygym? Of heb je informatie nodig over andere producten uit ons ruime assortiment? Neem gerust contact met ons op of kom langs in één van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/boxen/accessoires/speelgoed/babygyms</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-115</id>
            <title>Campingbedjes</title>
            <description>Campingbedjes voor Baby</description>
            <content>Campingbedjes zijn ideaal voor op vakantie of wanneer je kleintje gaat logeren. MamaLoes heeft een uitgebreid assortiment aan campingbedjes, waardoor je het perfecte bedje voor jouw kindje kan vinden! Ook vind je verschillende reisbed accessoires die van pas kunnen komen.

Een campingbedje kopen? De checklist van MamaLoes!

Waar moet je op letten bij het kopen van een campingbedje? MamaLoes geef je tips.

Kies je voor een campingbedje met of zonder wieltjes? Een campingbedje met wieltjes is wat makkelijker te verplaatsen en het scheelt tillen!
Sommige campingbedjes zijn erg licht en makkelijk voor vervoer in het vliegtuig. Wanneer je het bedje meeneemt per auto, is dit minder van belang.
Als je het campingbedje vaak in- en uit zult klappen, is het handig om te kiezen voor een bedje dat makkelijk en snel te verstellen is.
Sommige campingbedjes zijn uitgerust met verschillende opties en accessoires, voor ieder wat wils.


Wil je meer informatie over campingbedjes of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder, neem vrijblijvend contact met ons op, of kom eens langs in onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/campingbedjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-864</id>
            <title>Glijbanen</title>
            <description>Schuifaf voor Baby, Peuter en Kleuter</description>
            <content>Lekker buiten spelen wordt nog leuker met deze leuke glijbanen! De verschillende kleuren en designs vrolijken elke tuin op en je kindje zal zich/haar hier uren mee kunnen vermaken. Kies voor een glijbaan, een complete set met schommel of een glijbaan te gebruiken i.c.m. water. Kijk snel verder en vindt de glijbaan die jouw kleine het leukst gaat vinden!

Schuifaf Online Bestellen

Je kunt gemakkelijk en veilig online een schuifaf bij MamaLoes bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Je bent uiteraard ook altijd welkom in een van onze winkels! Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/buiten/glijbanen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2057</id>
            <title>Klimspeelgoed</title>
            <description>Klimspeelgoed</description>
            <content>Je kindje kan heerlijk klimmen en klauteren op het leuke houten klimspeelgoed van MamaLoes. Zo vind je onder andere een klimboog, rocking chair en verschillende klimrekken met glijbaan. Maak een echt indoor klim en klauterbos voor jouw kleintje door alles met elkaar te combineren. Of ben jij opzoek naar een goed alternatief voor een wobbel? Dan is het houten klimspeelgoed van MamaLoes de perfecte oplossing. 

Klimspeelgoed Online Bestellen

Met het houten klimspeelgoed van MamaLoes, leert jouw kindje spelenderwijs. Het klimmen draagt bij aan het ontwikkelen van hun motoriek en ballans, daarnaast zullen ze ook mentaal uigedaagd worden om obstakels te overwinnen. </content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kindermeubels/klimspeelgoed</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2240</id>
            <title>Balansborden</title>
            <description>Balansbord</description>
            <content>Wat zal je kindje uren zoet zijn met een Houten Balansbord! Een balansbord is namelijk multifunctioneel en biedt tal aan mogelijkheden. Naast dat het bord bijdraagt aan de motorische ontwikkeling van je kind, is het ook het ideale hulpmiddel om spelenderwijs zijn of haar evenwicht en balans te trainen. 

Houten Balansbord Online Bestellen

Een houten balansbord voor je kind shop je bij MamaLoes! Je bestelt ze gemakkelijk en snel online. Heb je nog vragen of ben je op zoek naar persoonlijk advies? Neem gerust contact met ons op, we helpen je graag! </content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kindermeubels/balansborden</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-866</id>
            <title>Kinderfauteuils</title>
            <description>Kinderfauteuil</description>
            <content>Bij Mamaloes vind je verschillende soorten vrolijke, mooie en stijlvollle kinderfauteuils van diverse toffe merken. Deze luxe lounge stoeltjes, ook wel zetels genoemd, zijn een echte toevoeging aan de kinderkamer. Je ziet ze dan ook steeds vaker in huiskamers, speelkamers of slaapkamers: kinder fauteuils waar je kleintje heerlijk op kan zitten en uitrusten. Dat is lekker relaxen voor je kindje zeg!

Kinderfauteuils Bij MamaLoes

Je kunt gemakkelijk en veilig online een fauteuil voor je baby, kindje of peuter bij MamaLoes bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Je bent uiteraard ook altijd welkom in een van onze winkels! Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kindermeubels/fauteuils</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-869</id>
            <title>Zitzakken</title>
            <description>Baby- en Kinder Zitzak/Beanbag</description>
            <content>MamaLoes heeft verschillende baby- en kinder zitzakken in het assortiment. De zitzakken zijn geschikt voor kindjes vanaf de geboorte. Doordat het hoofdje van het kindje hoger komt te liggen dan het lichaam, gaat het reflux en kolieken tegen. Je kindje zal een heerlijk geborgen en rustig plekje vinden in één van deze zitzakken!

Baby en Kinder Zitzakken Online Bestellen

Bij MamaLoes vind je leuke zitzakken voor je kindje tegen scherpe prijsjes! Wil je meer informatie over een unieke baby- en kinderzitje? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kindermeubels/fauteuils/zitzakken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-872</id>
            <title>Opbergkisten</title>
            <description>Opbergkist voor Kinderen</description>
            <content>Er is niets handiger en leuker dan een vrolijke opbergkist om al het speelgoed in op te bergen! Daarom heeft MamaLoes verschillende leuke opbergkisten in de collectie. Een opbergkist staat niet alleen heel leuk in de (kinder) kamer, maar is natuurlijk ook een uitkomst om makkelijk al het losse speelgoed in te doen.

Opbergkist Online Bestellen

De opbergkisten in de collectie van MamaLoes komen in verschillende designs en in verschillende kleuren. Daarnaast kunnen alle opbergkisten ook gebruikt worden voor je kleintje om op te zitten! Heb je nog vragen over de opbergkisten of over andere artikelen uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom eens langs in één van onze winkels! Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kindermeubels/opbergkisten</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-880</id>
            <title>Tafeltjes met Stoeltjes</title>
            <description>Kindertafel en stoeltjes</description>
            <content>Door een kinder tafel met stoeltjes speciaal aan te schaffen, help je je kind in het imiteren van de volwassenen om hem/haar heen. Zitten aan tafel levert ook nog eens een schattig plaatje op en het staat daarnaast leuk in de kamer!

Kindertafel met stoeltjes Online Bestellen

Bij MamaLoes vind je verschillende kindertafels met stoeltjes van diverse merken. Heb je nog vragen over de kindertafels met stoeltjes of wil je graag persoonlijk advies? Dan kun je altijd contact met ons op opnemen, of kom eens gezellig langs in één van onze winkels! Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kindermeubels/tafeltjes-met-stoeltjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2039</id>
            <title>Leertorens en keukenhulp</title>
            <description>Leertorens en keukenhulp</description>
            <content>Voor een Montessori leertoren of keukenhulp ben je bij MamaLoes aan het juiste adres. Je kleine kan makkelijk en veilig in een leertoren klimmen om een hoop nieuw activiteiten te ontdekken. Handig in de keuken om handjes te wassen, te kijken hoe er wordt gekookt en om te helpen bij het koken. Begin bijvoorbeeld bij het samen wassen van groenten en fruit.

Leren op een leertoren

Met een leertoren komt je kindje op veilig wijze op de juiste hoogte om nieuwe activiteiten te ondekken en nieuwe vaardigheden te ontwikkelen. Een leertoren wordt ook vaak Montessori leertoren genoemd omdat het goed aansluit bij de montessori onderwijsfilosofie. Hierbij wordt er gefocust op het opdoen van ervaringen om zo te leren. 

Een bekend voorbeeld voor het gebruik van de leertoren is in de keuken, maar deze handige keukenhulp is ook erg handig in de badkamer zodat je kleine in de spiegel kan kijken tijdens het tandenpoetsen en zodat hij of zij goed bij de wasbak kan.

Leertoren online bestellen

Je kunt gemakkelijk en veilig online een leertoren bij MamaLoes bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Je bent uiteraard ook altijd welkom in een van onze winkels! Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kindermeubels/leertorens-keukenhulp</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-117</id>
            <title>Kinderstoelen</title>
            <description>Kinderstoelen</description>
            <content>Ben je op zoek naar een kinderstoel? Dan ben je bij MamaLoes aan het juiste adres. Zodra je kindje goed rechtop kan zitten, is het tijd voor een kinderstoel. MamaLoes heeft een ruime collectie goedkope baby- en kinderstoeltjes van uitstekende kwaliteit, met bijpassende accessoires zoals kinderstoelverhogers en speelgoed.

Kinderstoel Online Bestellen

Kinderstoeltjes zijn er in alle soorten en maten. Waar moet je nou precies op letten bij het kopen van een kinderstoel? Bekijk hieronder de handige tips van MamaLoes:

Wil je een kinderstoel die je kleintje een aantal jaar kan gebruiken? Kies dan voor een meegroei kinderstoel. Deze zijn verstelbaar in hoogte, zodat je kindje altijd een fijne en veilige zitplek heeft in huis!
Een kinderstoel met tafeltje of eetblad is ideaal zodat je kindje direct klaar is om aan tafel te eten. Een eetblad is in veel gevallen afneembaar, zodat deze ook gemakkelijk is schoon te maken.
Een kinderstoel is verkrijgbaar in vele kleuren en ontwerpen. Ga je voor een stevige variant van beukenhout, een trendy kinderstoel die perfect past bij je interieur of een variant met een extra comfortabele zitting?
Heb je niet zoveel ruimte in huis, of wil je de kinderstoel na de maaltijd direct opruimen? Dan is een inklapbare kinderstoel de ideale oplossing. Een inklapbaar kinderstoeltje is ook gemakkelijk om mee te nemen wanneer je kindje een nachtje ergens anders slaapt.
Een tafelhangstoel hang je (zoals de naam al zegt) direct aan de tafel zelf. Door de doppen kan de stoel niet verschuiven en is deze dus altijd stevig en veilig bevestigd. Ruimtebesparend en ideaal voor onderweg!


Wil je meer informatie, of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder. Neem hiervoor vrijblijvend contact met ons op, of kom langs in één van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kinderstoelen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-888</id>
            <title>Meegroei Kinderstoelen</title>
            <description>Meegroeistoelen</description>
            <content>Bij MamaLoes ben je aan het juiste adres wanneer je op zoek bent naar een betaalbare meegroei kinderstoel. Een meegroei kinderstoel kan je kleintje al vanaf een jonge leeftijd gebruiken. Door de meegroei kinderstoel steeds een standje hoger te zetten, kan de stoel jarenlang gebruikt worden. Zo heeft je kleine altijd een fijne en veilige zitplek in huis!

Waarom kiezen voor een meegroei kinderstoel?

Een meegroeistoel is een van de populairste keuzes onder de kinderstoelen. En dat is niet voor niets! We zetten de voordelen van een meegroeistoel hieronder voor je op een rijtje:

Deze stoel groeit mee met je kind en is daarom jarenlang te gebruiken.
Verkrijgbaar in verschillende modellen, zoals traditioneel hout of modern kunststof.
Een fijne eigen kinderstoel voor je kleintje om aan tafel te zitten.
Overal te gebruiken en gemakkelijk te verplaatsen.


Een meegroeistoel kopen? Tips van MamaLoes!

Meegroei kinderstoelen zijn er in vele soorten en maten. Wij helpen je graag om deze keuze gemakkelijker te maken, hierbij enkele handige tips:

Meegroeistoel met eetblad: een meegroeistoel met eetblad is ideaal omdat je kleintje direct in de stoel zelf kan eten. Het eetblad is in veel gevallen afneembaar, zodat deze gemakkelijk schoon is te maken.
Vanaf leeftijd meegroeistoel: de meeste meegroeistoelen zijn vanaf 6 maanden te gebruiken, let hierop bij het gebruik van de stoel.
Maximaal gewicht meegroeistoel: naast de leeftijd, is ook het gewicht van je kleintje bepalend voor de keuze van de stoel. Wist je bijvoorbeeld dat sommige meergroeistoelen tot wel 100 kilo kunnen dragen?
Stoelen met extra comfort: ben je op zoek naar extra comfort voor je kleintje? Kies dan voor een meegroeistoeltje met kussen en voetensteun.


Meegroei Kinderstoel Online Bestellen

Bij MamaLoes ben je aan het juiste adres voor diverse meegroei kinderstoelen, met een aantrekkelijk design. Wil je meer informatie, of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder, neem hiervoor persoonlijk contact met ons op, of kom langs in onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kinderstoelen/meegroei-kinderstoelen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-912</id>
            <title>Kinderstoel Verhogers</title>
            <description>Stoelverhoger Kinderstoel</description>
            <content>Ook al is je kindje nog klein, het is wel zo fijn als hij of zij ook gezellig kan aanschuiven aan tafel. Met een leuke stoelverhoger zit je kleine overal op gelijke hoogte met de rest aan tafel! Stoelverhogers zijn gemakkelijk op elke stoel te bevestigen. Bekijk hieronder onze uitgebreide collectie stoelverhogers!

Kinderstoel verhoger Online Bestellen? Tips van MamaLoes!

Stoelverhogers zijn er in vele kleuren, soorten, maten en merken. Maar waar moet je precies op letten bij het aanschaffen van een stoelverhoger? We zetten hieronder alle mogelijkheden op een rijtje:

Stoelverhoger met eetblad: een stoelverhoger met eetblad zorgt ervoor dat je kleintje direct klaar is om aan tafel te eten. Een eetblad is in veel gevallen verwijderbaar, zodat deze gemakkelijk schoon is te maken.
Stoelverhoger met activiteitenpaneel: je kleintje zal zich urenlang vermaken met een stoelverhoger met ingebouwde speeltjes.
Stoelverhoger en kinderstoel in één: daarnaast bieden we ook diverse stoelverhogers die ook gebruikt kunnen worden als losse kinderstoel. Handig en multifunctioneel!
Prijs stoelverhoger: tot slot de prijs van de stoelverhoger. Afhankelijk van je wensen, hebben we voor elk budget een kinderstoel verhoger.



Een stoelverhoger bestel je bij MamaLoes veilig en snel online. Ben je op zoek naar meer informatie of wil je graag advies op maat, neem dan gerust contact met ons op. Of kom langs in een van onze winkels, Team MamaLoes staat graag voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kinderstoelen/verhogers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-909</id>
            <title>Kinderstoel Verkleiner</title>
            <description>Kinderstoel Verkleiners</description>
            <content>Ook al is je kindje nog klein, er is niets fijner als hij of zij al gezellig in de kinderstoel kan aanschuiven aan tafel. Maar wat als de kinderstoel nu eigenlijk nog nét te groot is? Geen probleem, daarvoor bestaan er handige en comfortabele kinderstoel verkleiners! Bekijk hieronder ons ruime assortiment.

Kinderstoel Verkleiner Online Bestellen?

Stoelverkleiners zijn er in vele soorten en maten. Wij helpen je graag om de juiste keuze te maken, met enkele handige tips op het gebied van design, reiniging en de prijs:

Design stoelverkleiner: onze stoelverkleiners zijn verkrijgbaar in veel verschillende designs: van een lieve print met Nijntje tot basic zwart, voor alle wensen hebben wij een geschikt product in onze collectie.
Reinigen stoelverkleiner: kies je voor een variant die in de wasmachine mag, of is het genoeg als de verkleiner gemakkelijk te reinigen is met een doekje?
Prijs kinderstoel verkleiner: tot slot de prijs van de stoelverkleiner. Voor elk budget hebben we een geschikte verkleiner.

Een stoelverkleiner bestel je eenvoudig en snel bij MamaLoes. Wil je meer informatie over onze stoelverkleiners, of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder, neem hiervoor vrijblijvend contact met ons op. Of kom langs in een van onze winkels, team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/kinderstoelen/verkleiners</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-118</id>
            <title>Looptrainers</title>
            <description>Baby Looptrainer</description>
            <content>Leren lopen begint natuurlijk met kleine stapjes, maar voor jou en je kindje is het wel degelijk een grote stap! En daar kunnen jullie waarschijnlijk wel een leuk hulpmiddel bij gebruiken. Een looptrainer helpt je kindje om te blijven staan en de eerste stapjes te zetten. Bij MamaLoes vind je een ruim assortiment looptrainers, maar ook leuke loopauto's, loopfietsjes en driewielers. Keuze genoeg voor jouw kleintje!

Looptrainer Online Bestellen

Een looptrainer helpt je kindje wanneer hij leert staan en voorzichtig begint met de eerste pasjes. Er zijn veel verschillende soorten looptrainers beschikbaar, hoe kies je nou welke bij jou en je kindje past? Het globale idee is natuurlijk dat je kindje ergens houvast aan heeft en dat vooral voor de kleintjes de kans op vallen beperkt wordt, maar je hebt looptrainers in alle mogelijke vormen.

Bij MamaLoes kun je gemakkelijk online een looptrainer bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Of kom eens gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-913</id>
            <title>Driewielers</title>
            <description>Driewielers voor Baby's, Peuters en Kinderen</description>
            <content>Een driewieler is ideaal wanneer jij met je kleintje op pad wil! Met een driewieler kan jouw kindje gemakkelijk zelf meefietsen als jullie ergens naartoe gaan. Daarnaast raakt jouw kleine al snel gewend aan de trapbeweging, waardoor de overstap naar een fietsje makkelijker wordt. Omdat driewielers met je kindje meegroeien, gaan deze ook nog eens super lang mee!

Driewielers Online Bestellen

Bij MamaLoes verkopen we veilige driewielers voor jouw kleine. Met een driewieler leert jouw kleine om te trappen en te remmen, zodat de coördinatie van jouw kleine blijft ontwikkelen. Daarnaast is fietsen een stuk minder vermoeiend voor je kindje, dus kunnen jullie een heerlijk lange wandeling maken.

Bij MamaLoes bestel je gemakkelijk en veilig online een driewieler voor jouw kleine. Heb jij nog vragen over de driewielers van MamaLoes of een van onze andere producten? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/driewielers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-921</id>
            <title>Deur Bouncers</title>
            <description>Deur Bouncers</description>
            <content>Met een deur bouncer zal je kleine uren spring- en speelplezier beleven! Een deur bouncer bevestig je eenvoudig aan de deurstijl waarna je kleintje heerlijk kan springen!

Deur Bouncer Online Bestellen

Natuurlijk vindt je kleintje het heerlijk om lekker actief te springen en spelen in een deur bouncer. Daarbij traint het ook nog eens de beentjes voor de volgende stap: zelfstandig lopen. De deur bouncers zijn veilig te bevestigen aan de deurpost en zijn verstelbaar naar de juiste hoogte voor je kindje.

Bij MamaLoes vind je een ruim assortiment aan deur bouncers tegen een scherpe prijs. Heb je vragen over onze deur bouncers of wil je graag advies op maat? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens gezellig langs in één van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/deur-bouncers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-922</id>
            <title>Kinderstepjes</title>
            <description>Step voor Kinderen</description>
            <content>Op zoek naar een leuke kinderstep? Wanneer je kindje wat ouder is, wordt het vermakelijk om zelfstandig binnen of buiten te steppen. Steppen is niet alleen heel leuk, maar draagt ook bij aan de motorische ontwikkeling en de coördinatie van je kindje. Bij MamaLoes vind je verschillende kleuren en maten stepjes. Kijk snel verder of er iets voor jouw kleine bij zit!

Kinderstep Online Bestellen

Er zijn verschillende soorten stepjes voor je kindje. Zo zijn er kinderstepjes met 4 wieltjes voor de kleinere kindjes, maar ook met 3 wielen en een rem voor wanneer je kindje al wat groter is. Daarnaast zijn er stepjes die ook als loopfietsje gebruikt kunnen worden.

Je kan gemakkelijk en veilig online een kinderstep bij MamaLoes bestellen. Voor meer informatie of advies op maat kun je altijd contact met ons opnemen, of kom eens langs in één van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/kinderstepjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-929</id>
            <title>Kinder Trapwagens</title>
            <description>Kinder Trapwagen</description>
            <content>Op zoek naar een leuke kinder Trapwagen? Wanneer je kindje wat ouder is, wordt het vermakelijk om zelfstandig binnen of buiten te spelen. Een trapwagen is niet alleen heel leuk, maar draagt ook bij aan de motorische ontwikkeling en de coördinatie van je kindje. Bij MamaLoes vind je verschillende kleuren en maten trapwagens. Kijk snel verder of er iets voor jouw kleine bij zit!

Kinder Trapwagen Online Bestellen

Er zijn verschillende soorten trapwagens voor je kindje. Je kan gemakkelijk en veilig online een kinder trapwagen bij MamaLoes bestellen. Voor meer informatie of advies op maat kun je altijd contact met ons opnemen, of kom eens langs in één van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/kinder-trapwagens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-931</id>
            <title>Loopstoeltjes</title>
            <description>Baby Loopstoel</description>
            <content>Een loopstoeltje is ideaal voor je kindje dat al kan staan, maar nog niet kan lopen. Met een baby loopstoeltje kan jouw kleine op een leuke en veilige manier leren zelfstandig te lopen! Je kleintje kan met behulp van een baby walker al snel de wereld om zich heen ontdekken. De meeste loopstoeltjes zijn geschikt voor kindjes vanaf 6 maanden en groeien met je kindje mee doordat ze verstelbaar zijn in hoogte.

Babyloopstoel Online Bestellen

Vaak zijn loopstoeltjes voorzien van een speelblad/speelpaneel, waardoor je kleine altijd speelgoed bij de hand heeft. Voor de veiligheid van jouw kindje zijn loopstoeltjes uitgerust met trapstoppers, zodat de stoeltjes blokkeren bij de trap.

Bij MamaLoes bestel je gemakkelijk en veilig online een leuk babyloopstoeltje. We hebben namelijk een ruim assortiment (goedkope) loopstoeltjes voor jongens en meisjes! Heb jij nog vragen over een van de loopstoeltjes of over andere artikelen uit ons ruime assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom eens langs in onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/stoeltjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-943</id>
            <title>Loopauto's</title>
            <description>Loopauto voor Baby, Peuter en Kleuter</description>
            <content>Vroem vroemmm... Vooruit, vaak moet je kleintje de geluidjes er zelf bij denken (of maken!), maar dat hij of zij plezier zal hebben met een loopauto is één ding dat zeker is! Bij MamaLoes vind je een uitgebreide collectie loopauto's voor baby's met bijvoorbeeld een duwstang, leuke geluidjes of loopauto's van bekende merken zoals Mercedes en Fiat! Kijk snel of er iets voor jou bij zit!

Loopauto Online Bestellen

Je kunt loopauto's gebruiken voor kinderen vanaf ongeveer 12 maanden. Ze zijn dan nog jong, maar zo kunnen ze wel alvast hun motoriek en gevoel voor evenwicht trainen. Leren lopen met wat extra houvast en stabiliteit, dat kan perfect met een loopauto. Een loopauto heeft namelijk 4 wielen, waardoor de kans op omvallen praktisch 0 is... Zo kan je kleine zich lekker concentreren op het zetten van de stapjes. En op plezier maken natuurlijk!

Je kan gemakkelijk en veilig online een loopauto voor je baby bij MamaLoes bestellen. Voor meer informatie of advies op maat kun je altijd contact met ons opnemen, of kom eens langs in één van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/autos</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-945</id>
            <title>Elektrische Kinderauto's</title>
            <description>Elektrische Kinderauto</description>
            <content>Lekker cruisen in een blitse wagen, dat is dankzij de elektrische kinderauto's ook mogelijk voor je kleine! Met een elektrische speelgoedauto lijkt rijden levensecht, want dankzij de hoogwaardige materialen en de verschillende knopjes en opties is het nét een echte auto! Ga jij voor de elektrische kinderauto of toch liever voor een elektrische kinderstep of elektrische kindermotor?

Elektrische Kinderauto Online Bestellen

Een elektrische 'loopauto' is geschikt voor kinderen vanaf ongeveer 3 jaar en hij is gemakkelijk te bedienen, vaak ook op afstand met een afstandsbediening. Zo houd je als ouder altijd de vinger aan de pols, om het extra veilig te houden! Je kleintje zit comfortabel in de 'bestuurdersstoel', maar ook veilig want net als 'in het echt' doe je gewoon je autogordel om.

De autootjes zijn vaak zelfs uitgerust met een gaspedaal, een stuurtje met claxon, spiegels en regelbare koplampen. Alles wat een 'echte' auto een auto maakt zit er op! Heb je nog vragen over de elektrische kinderauto's? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in één van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/autos/elektrische-kinderautos</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-949</id>
            <title>Loopfietsjes</title>
            <description>Loopfiets voor Baby's en Kinderen</description>
            <content>Laat je kleintje zijn/haar eerste stapjes richting het leren fietsen zetten met een prachtig loopfietsje van MamaLoes! Een loopfiets draagt spelenderwijs bij aan het evenwichtsgevoel van jouw kleine. Daarnaast bevorder je met een loopfiets de motorische ontwikkeling van je kind. Een loopfiets zorgt niet alleen voor veel speelplezier, maar maakt ook de overstap naar een 'echte fiets' makkelijker voor jouw kleine. En wat uiteraard ook erg belangrijk is: je kind zal het geweldig vinden om rond te rijden met de loopfiets. Bij MamaLoes vind je een uitgebreid assortiment loopfietsen voor je baby.

Loopfietsen kopen bij MamaLoes

Bij MamaLoes heb je een ruime keuze uit de leukste loopfietsen. De loopfietsen die je hier vindt zijn allemaal getest en goedgekeurd volgens de strengste veiligheidsnormen. Dus laat je kleine zijn of haar eerste stapjes met een fiets maken op één van de prachtige loopfietsen van MamaLoes. Loopfietsen zijn bevorderlijk voor de motoriek maar vooral erg leuk!

Voordelen loopfietsjes
Een loopfiets draagt bij aan de motorische ontwikkeling van jouw kleine. Naast het evenwicht behouden, moet jouw kleine zich met zijn of haar beentjes voortbewegen en sturen.

Een loopfiets draagt bij aan het evenwichtsgevoel van jouw kleine. Doordat jouw kleine met behulp van een loopfiets zijn of haar evenwichtsorgaan ontwikkelt, wordt de stap naar een echte fiets later veel makkelijker.

Bij MamaLoes bestel je gemakkelijk en veilig online een loopfietsje. Heb jij nog vragen over de loopfietsjes op onze website of een van onze andere producten? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/fietsjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-965</id>
            <title>Loopscooters</title>
            <description>Loopscooter</description>
            <content>Laat je kleintje zijn/haar eerste stapjes zetten met een loopscooter van MamaLoes! Een loopscooter draagt spelenderwijs bij aan het evenwichtsgevoel van jouw kleine. Daarnaast bevorder je met een loopscooter de motorische ontwikkeling van je kind. Een loopscooter zorgt niet alleen voor veel speelplezier, maar maakt ook de overstap naar een 'echte fiets' makkelijker voor jouw kleine. En wat uiteraard ook erg belangrijk is: je kind zal het geweldig vinden om rond te rijden met de loopscooter. Bij MamaLoes vind je een uitgebreid assortiment loopscooters voor je baby.

Loopscooters Online Bestellen

Bij MamaLoes heb je een ruime keuze uit de leukste loopscooters. Bij MamaLoes bestel je gemakkelijk en veilig online een loopscooter. Heb jij nog vragen over de loopscooters op onze website of een van onze andere producten? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/scooters</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-967</id>
            <title>Loopwagens</title>
            <description>Loopwagen voor Baby en Kind</description>
            <content>Loopwagens hebben veel voordelen voor je kindje! Een handig loopwagentje kan je baby helpen om de eerste stapjes te zetten aan de hand van de duwstang. En na een tijdje oefenen.. misschien los? Of je kindje nou 0 jaar, 1 jaar of 2 jaar is: we hebben voor elke leeftijd wel een leuk wagentje beschikbaar. MamaLoes verkoopt verschillende stabiele en kleurrijke loopwagens van goede kwaliteit. 

Loopwagens en Loopkarretjes

Met een kleurrijke en stabiele loopkar kijkt je kindje ineens heel anders de wereld in! Wat valt er veel te zien en te ontdekken! Een loopwagen kan ervoor zorgen dat je kleintje voorzichtig zijn of haar eerste stapjes zet; een magisch moment! De loopwagens die bij MamaLoes te verkrijgen zijn voldoen uiteraard aan de hoogste kwaliteitseisen en zijn veilig voor je kleintje. Ga jij voor een vrolijke kunststoffen loopkar of voor een strakke, houten loopwagen? 

MamaLoes heeft een breed assortiment aan loopwagens, zo vind je bij ons veel bekende merken zoals bijvoorbeeld  Eco Toys, Fisher Price of Chicco! </content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/loopwagens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-981</id>
            <title>Baby Activity Jumpers</title>
            <description>Jumpers</description>
            <content>Is jouw kleine ouder dan 6 maanden en een échte 'spring-in-'t-veld'? Dan zal hij of zij een baby activity jumper zeker kunnen waarderen! Je kind kan zijn of haar overtollige energie kwijt door lekker op en neer te springen en te spelen. Omdat een baby jumper vaak ook nog eens voorzien is van leuke knuffeltjes, bijtringen, spiegeltjes en/of speeltjes is het een compleet activity center voor je baby. Kortom zorgt een van onze springstoeltjes gegarandeerd voor uren spring en speelplezier!

Baby Activity Jumper Online Bestellen

Je kindje zit comfortabel in een zitje of hangstoeltje dat vaak voorzien is van een lekker zacht kussentje voor extra ondersteuning. Het stoeltje zit vast aan elastische banden die aan de deurpost bevestigd kunnen worden. Omdat de banden verstelbaar zijn, is een Baby activity jumper altijd aan te passen aan de groei van je kind.

Ook voor deurbouncers, springstoeltjes - ook wel bouncer of babyjumper genoemd - ben je aan het juiste adres bij MamaLoes! Wil je meer informatie over één van de babyjumpers, of over een van onze andere babyproducten? Aarzel niet om contact met ons op te nemen! Of kom natuurlijk eens gezellig langs in een van de winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/looptrainers/baby-activity-jumpers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-119</id>
            <title>Muziekmobielen</title>
            <description>Baby Muziekmobiel voor box </description>
            <content>Op zoek naar een muziekmobiel voor je baby? Je baby ontwikkelt zich fysiek en mentaal erg snel. Een muziekmobiel boven de box (een zogenaamde box mobiel) of ledikant helpt je baby om spelenderwijs de wereld om zich heen te ontdekken. Dit is erg goed voor de ontwikkeling en motoriek van je kind.

Leren met een boxmobiel

Een baby van 1 maand oud kan zich op muziekmobiel diertjes en figuurtjes van 10 centimeter afstand focussen (bijvoorbeeld boven de box of het bedje). Daarnaast bevatten veel muziekmobielen geluid en liedjes. Hierdoor kalmeren muziekmobielen je baby en helpt het bij de ontwikkeling van de zintuigen.

Een baby mobiel kopen? Tips van MamaLoes
Er zijn muziekmobielen in verschillende soorten en maten.
Alle muziekmobielen zijn gemaakt om makkelijk te kunnen bevestigen aan ledikantjes, wiegjes en boxen.
Wil je een muziekmobiel die 'meegroeit' met je baby? Koop er dan één die je in de beginfase kunt gebruiken als boxmobiel, daarna kunt gebruiken als muziekdoos en in de laatste fase kunt gebruiken als bijvoorbeeld projector en nachtlamp.

Je kunt gemakkelijk online een muziekmobiel kopen. Wil je meer informatie of advies op maat? Je bent natuurlijk altijd welkom in een van onze winkels om ze in het echt te bekijken!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/muziekmobielen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-120</id>
            <title>Speelkleden</title>
            <description>Speelkleed voor je baby</description>
            <content>Een leuke en fijne speelmat, speelkleed, babygym of kruipmat is ideaal voor je baby om lekker op te liggen en te spelen. Kleintjes gaan rollen, zitten, kruipen en uiteindelijk lopen. Een speelkleed voor kinderen is daarom ideaal op een houten of stenen vloer! Speelkleden zijn niet alleen leuk om op te spelen, maar stimuleren daarnaast ook nog eens tal van vaardigheden van je baby!

Een speelkleed voor je baby kopen? Tips!
Koop een speelkleed waarmee je geruime tijd vooruit kunt.
Zorg dat je baby voldoende te doen heeft op het speelkleed. Er moeten dus voldoende speeltjes bij inbegrepen zijn.
Bij sommige speelkleden is het mogelijk om de speeltjes te vervangen. Dit maakt het voor je baby uitdagender.
Let op de grootte van het speelkleed. Sommige speelkleden hebben een fijne maat waarmee ze in de box passen, terwijl een groot speelkleed ideaal is in een grote ruimte of wanneer je peuter lekker beweeglijk wordt.

Een leuk speelkleed voor je kindje bestel je gemakkelijk en veilig online bij MamaLoes. Zo hebben we puzzelmatten maar ook speelkleden met een speelboog. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen. Je bent natuurlijk ook altijd welkom in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/speelkleden</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-121</id>
            <title>Veiligheid</title>
            <description>Baby en Kinder Veiligheid voor Thuis</description>
            <content>Er is niets zo belangrijk als een veilige leefomgeving voor je kindje. MamaLoes heeft alles in huis om dit te garanderen. MamaLoes heeft een uitgebruid assortiment aan producten die belangrijk zijn voor de veiligheid voor uw kind. Kijk snel verder en ontdek het zelf.

Baby- en kinderveiligheid

Wie kent het gezegde 'Een ongeluk zit in een klein hoekje' niet? En heel eerlijk: vaak is dat ook echt zo! Je kunt je kleintje niet altijd de hele dag (en nacht) door in de gaten houden. Daarom is het wel belangrijk dat je van je huis een kindvriendelijke en bovendien kinderveilige omgeving maakt. Want de veiligheid van je kinderen staat altijd centraal!

MamaLoes heeft allerlei handige producten op het gebied van baby- en kinderveiligheid. Het zijn vaak dingen waar je niet meteen aan denkt die toch gevaar op kunnen leveren voor je kindje. Loop de verschillende ruimtes in je huis door en bedenk wat je nodig hebt om je kinderen de veiligheid te geven die ze in de leefomgeving nodig hebben. Denk daarbij bijvoorbeeld aan de volgende zaken:

Gevaarlijke producten in de kast: kastdeurklemmen
Gevaarlijke hoeken van meubels: hoekbeschermers
Stopcontacten: stopcontactbeschermers
Hete kraan in bad: badkraanbescherming
Dichtklappende deuren: deurstoppen
Gevaarlijke huishoudelijke apparaten: apparaat stoppen
Gevaarlijke trappen: Stair Trainer en Traphekjes
Handige bedrails om niet uit bed te kunnen vallen

MamaLoes heeft allerlei oplossingen om de kinderveiligheid in huis te garanderen! De artikelen zijn van hoge kwaliteit en vooral praktisch in het gebruik. Voor vragen of advies over veiligheid voor kinderen kun je altijd contact met ons opnemen, of kom eens langs in een van onze winkels! Wij helpen je graag.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/veiligheid</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1002</id>
            <title>Bedhekjes</title>
            <description>Bedhek</description>
            <content>Je wilt natuurlijk niet het risico lopen dat je kindje uit bed valt. Een bedrail, bedrek of bedhek is de ideale oplossing! Je plaatst een bedhek met de 'voeten' onder het matras van het ledikant of junior bed, zodat het hek makkelijk op zijn plaats blijft. Als kinderen in hun slaap begint te rollen, 'botsen' ze tegen het bedhekje aan in plaats van dat ze het bed uit rollen. Lekker veilig! Bij MamaLoes vind je allerlei soorten bedhekjes, er is er altijd wel eentje te vinden die in jouw kinderkamer past!

Bedhek Online Bestellen

Een bedhek is ideaal voor in een ledikant of in een junior- of tienerbed. En of je nou zoekt naar een bedhek van hout, metaal of kunststof. Met felle kleurtjes en opdruk, of gewoon lekker neutraal. Bij MamaLoes vind je een ruim assortiment bedrails. Je bestelt het eenvoudig, veilig én voordelig online.

Wil je eerst wat meer persoonlijk advies? Aarzel niet contact met ons op te nemen, of kom gezellig langs in één van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/veiligheid/bedhekjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-122</id>
            <title>Wipstoeltjes</title>
            <description>Wipstoeltjes</description>
            <content>Een wipstoeltje is ideaal als je kindje nog niet zelfstandig kan zitten, maar wel eens iets anders wil dan alleen maar liggen. Je kind kan goed om zich heen kijken en zachtjes heen en weer schommelen in de stoel. Een wipstoeltje is voor een baby dus de ideale eerste stoel om wat meer van de wereld te zien! Voor papa’s en mama’s zijn wipstoeltjes ook fijn om een kind eten in te geven of om even de handen vrij te hebben.

Wipstoel Online Bestellen? De checklist van MamaLoes!

Waar moet je op letten bij de aanschaf van een wipstoeltje? MamaLoes geeft je tips.
- Bepaal op welke manier je het wipstoeltje wilt kunnen verstellen en let dan op het verstelmechanisme.
- Een kind moet met een rechte rug in de wipstoel kunnen zitten.
- Stabiliteit is belangrijk, en de breedte, zodat een baby niet naar de zijkant zakt of er geen plaats is voor de armen.
- Test een wipstoel altijd thuis eerst uit, zodat je nooit een miskoop doet!

Je kunt gemakkelijk online een wipstoeltje bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/wipstoeltjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-123</id>
            <title>Traphekjes</title>
            <description>Traphek</description>
            <content>Een ongeluk zit altijd in een klein hoekje. Een val van de trap is één van de meest ernstige ongevallen die je kleine dreumes kan overkomen. Bij MamaLoes bieden we daarom diverse traphekjes / veiligheidshekjes om de veiligheid van je kleintje te garanderen.

Traphekjes Online Bestellen

Een traphekje bestel je gemakkelijk direct online bij MamaLoes. Wil je meer informatie over traphekjes, of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder. Bekijk onze blog over traphekjes, of neem vrijblijvend contact met ons op! Je bent ook van harte welkom in een van onze winkels. Team MamaLoes staat graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/traphekjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1035</id>
            <title>Baby Thermometers</title>
            <description>Thermometers</description>
            <content>Een babythermometer is een échte musthave, direct vanaf de geboorte. De kraamzorg neemt al meteen in de kraamweek dagelijks de temperatuur van je kleintje op. Daarna hoef je misschien niet meer dagelijks de temperatuur op te nemen, maar het is wel belangrijk om de temperatuur van je baby goed in de gaten te houden.

Voelt je kleintje (te) warm of (te) koud aan? Dan kun je makkelijk je thermometer erbij pakken om de lichaamstemperatuur van je baby exact op te meten. Een normale lichaamstemperatuur ligt tussen de 36,5 en 37,5ºC.

Baby Thermometer Online Bestellen

Er zijn verschillende soorten thermometers die je kunt gebruiken voor je kindje. MamaLoes helpt je graag om de juiste veilige thermometer te kiezen voor jouw baby!

Digitale thermometer: dit is de meest gebruikte thermometer. Digitale thermometers zijn veilig, snel, accuraat en vaak voordelig in de aanschaf. De meeste digitale thermometers hebben een helder display, zodat je de temperatuur makkelijk kunt aflezen.
Oorthermometer: een oorthermometer is vaak duurder in de aanschaf. Over het algemeen is een oorthermometer niet zo geschikt voor baby's, omdat via het oor de temperatuur minder betrouwbaar kan worden opgemeten.
Voorhoofd- of slaapthermometer: deze thermometers leg je op het voorhoofd of tegen de slapen van je kleintje om de temperatuur te meten. Ten opzichte van gewone koortsthermometers zijn ze redelijk prijzig, maar daar staat tegenover dat ze wel erg comfortabel te gebruiken zijn. Ze meten de lichaamstemperatuur binnen enkele seconden; handig voor beweeglijke baby's, dus.

Bij MamaLoes vind je een ruim assortiment aan thermometers voor baby's. Ben je op zoek naar meer persoonlijk advies? Aarzel dan niet om contact met ons op te nemen! Langskomen in één van onze winkels kan natuurlijk ook. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/baby-care/thermometers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1036</id>
            <title>Babyweegschalen</title>
            <description>Babyweegschaal</description>
            <content>Met een babyweegschaal weeg je makkelijk en snel het gewicht van je baby. MamaLoes heeft verschillende digitale babyweegschalen in het assortiment. De weegschalen hebben de mogelijkheid om tussendoor terug op "0" te worden gezet. Op deze manier kan je gebruik maken van een dekentje, zodat je kleintje niet op het koude oppervlak hoeft te liggen.

Babyweegschaal Online Bestellen

Verschillende babyweegschalen bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op. Of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes helpt je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/baby-care/weegschalen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1037</id>
            <title>Gehoorbescherming</title>
            <description>Oorbeschermers</description>
            <content>Het gehoor van je baby of kind is stukken gevoeliger dan je eigen gehoor. Erg belangrijk dus dat je de oortjes van je kleintje goed beschermt. Je baby of kind komt immers regelmatig in aanraking met harde geluiden. Denk bijvoorbeeld aan geluiden van feestjes, motorrijders, festivals, optochten, noem maar op. Met oordopjes en/of oorkappen kan je het gehoor van jouw kleine in deze situatie optimaal beschermen!

Gehoorbescherming Online Bestellen

Het assortiment oordopjes en oorkappen bij MamaLoes bestaat uit oordopjes en oorkappen die speciaal ontworpen zijn voor baby en kind. De oorkappen zijn speciaal gevormd naar het hoofdje van je baby/kind en zorgen ervoor dat harde geluiden gefilterd worden zodat ze niet de gevoelige gehoorgang van je kind binnendringen. De oorkappen van MamaLoes zitten lekker comfortabel zodat je kleintje er geen last van zal hebben.

De gehoorbescherming producten zijn bij MamaLoes direct uit voorraad leverbaar. Heb je vragen of wil je graag persoonlijk advies over de gehoorbeschermingsproducten? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in één van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/baby-care/gehoorbescherming</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1039</id>
            <title>Nagelschaartjes</title>
            <description>Nagelschaartjes</description>
            <content>De nageltjes van je kleintje groeien zeer snel. Om te voorkomen dat je kindje zich krabt is regelmatig knippen en verzorgen erg belangrijk! MamaLoes heeft verschillende merken nagelschaartjes in het assortiment. Deze nagelschaartjes zijn allemaal speciaal ontworpen voor kleine kindjes. De punten zijn afgerond, waardoor je je kleintje niet kan bezeren. De schaartjes zijn zowel als set als los verkrijgbaar en gemaakt van roestvrijstaal.

Nagelschaartjes Online Bestellen

De nagels van je kleintje kan je het beste verzorgen als hij/zij net in bad is geweest. De nageltjes zijn dan nog lekker zacht en het knippen zal dan makkelijker en pijnvrij gaan. Nagelschaartjes bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/baby-care/nagelschaartjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1040</id>
            <title>Neusreinigers</title>
            <description>Neusreinigers</description>
            <content>Zit de neus van jouw kleintje verstopt? Met een neusreiniger zorg je ervoor dat jouw kindje weer vrij kan ademen. MamaLoes heeft verschillende merken en soorten elektrische neusreinigers en neuspeertjes in het assortiment. De neusreinigers zijn speciaal ontworpen voor kleine kindjes, dus ook ideaal om de neus van je baby schoon te maken.

Neusreinigers online bestellen

De neus van je kleintje schoonmaken bij verkoudheid was nog nooit zo makkelijk. Reinig de neus van je kleintje meerdere keren per dag, met een elektrische neusreiniger of een neuspompje. Neusreinigers bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes helpt je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/baby-care/neusreinigers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1041</id>
            <title>Tandenborstels</title>
            <description>Tandenborstels voor baby's</description>
            <content>Een goede mondhygiëne is heel erg belangrijk, laat je kindje daarom al vroeg kennis maken met het tandenpoetsen. MamaLoes heeft verschillende tandenborstels in het assortiment. Wil jij de tanden poetsen van jouw baby, kun je gebruik maken van een vingertop tandenborstel. Is je kindje wat ouder kan hij/zij zelfstandig de tanden gaan poetsen met een veilige 12m+ kindertandenborstel.

Tandenborstels online bestellen

De tanden van jouw kindje kun je vanaf jongs af aan goed verzorgen, door iedere dag de tandjes te poetsen. De tandenborstel masseert het tandvlees van je kleintje en poetst de tandjes. Zo begint op een gemakkelijk manier de mondverzorging. Tandenborstels bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contactmet ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes helpt je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/baby-care/tandenborstels</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1044</id>
            <title>Aankleedkussenhoezen</title>
            <description>Waskussenhoezen</description>
            <content>Onmisbaar, zo'n aankleedkussen. Natuurlijk is het wel zo hygiënisch om geregeld een nieuwe aankleedkussenhoes om het aankleedkussen te doen. Ook daarbij kan MamaLoes je helpen! Bij MamaLoes vind je een groot assortiment aankleedkussenhoezen in verschillende vrolijke en trendy kleuren. Iedere aankleedkussenhoes is zorgvuldig uitgezocht zodat de aankleedkussenhoezen aan de hoogste kwaliteiten voldoen.

Waskussenhoezen Online Bestellen

Alle aankleedkussenhoezen zijn direct uit voorraad leverbaar bij MamaLoes. Heb je vragen of wil je graag advies op maat? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel/aankleedkussenhoezen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1045</id>
            <title>Aankleedkussens</title>
            <description>Waskussens</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je de beste aankleedkussens om je kindje tot rust te laten komen terwijl je hem of haar verzorgt! Alle waskussens zijn van goede kwaliteit en zijn super stevig.

Aankleedkussen kopen? MamaLoes geeft tips!

Alle waskussens in ons assortiment zijn stevig, van goede kwaliteit en veilig voor je kleintje, daarnaast hebben we een handige én een leuke tip voor jouw nieuwe aankleedkussen.

De aankleedkussen afmeting verschilt een beetje. Let dus op de maat als je op zoek bent naar een aankleedkussen voor een specifieke commode bijvoorbeeld.
Kleed je aankleedkussen aan met een leuke aankleedkussenhoes en je aankleedkussen is een echte blikvanger in de babykamer!

In ons assortiment vind je vrolijke en handige waskussens van verschillende merken. We hebben bijvoorbeeld waskussens van Bebe Jou, Albero mio, Tryco of van ons MamaLoes merk.

Verschillende aankleedkussen bestel je eenvoudig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel/aankleedkussenhoezen/aankleedkussens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1053</id>
            <title>Badcapes</title>
            <description>Badcapes</description>
            <content>Je kleintje heerlijk warm en comfortabel inwikkelen na het badderen? Een badcape is daarvoor ideaal! Badcapes beschermen de gevoelige kleine voetjes en hoofdjes van de allerkleinsten tegen de kou! De zachte stof en een capuchon geven je kind een gevoel van geborgenheid.

Badcapes Online Bestellen

Hydrofiel, badstof of fleece, met vrolijke print, schattige borduursels of gewoon in stijlvol uni. Bij MamaLoes vind je een uitgebreide collectie badcapes, omslagdoeken en wikkeldekens. Wil je meer informatie over een badcape of over een van de andere artikelen uit ons assortiment? Aarzel niet om contact op nemen met onze klantenservice, of kom gezellig langs in één van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel/badcapes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1069</id>
            <title>Badjasjes</title>
            <description>Badjas</description>
            <content>Een baby badjas is veruit het leukste voor je kleintje om aan te trekken na het badderen. Niet alleen staat een baby badjas prachtig en zeer stijlvol, ze zijn ook nog eens erg praktisch door het vochtopnemende badstof materiaal. Lekker warm en zacht, een baby badjas is perfect om je kleintje comfortabel en veilig te laten voelen als de verkoeling na een fijn warm badje op de loer ligt.

Baby Badjas Online Bestellen

Maak de baby badjas dicht met het zachte koord van badstof en je kleintje zal je niet alleen dankbaar zijn voor het comfort, maar er ook nog eens zeer hip bij liggen.

Badjasjes van verschillende merken bestel je bij MamaLoes veilig en snel online. Heb je vragen over een van deze badjassen of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel/badjasjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1077</id>
            <title>Poncho's</title>
            <description>Poncho</description>
            <content>Een baby/kind badponcho heeft de gemakken van een 'gewone' handdoek en badcape, maar dan kun je hem uit- en aantrekken, waardoor het kindje lekker warm blijft. 

Poncho voor Baby of Kind Online Bestellen

Een kind poncho is eigenlijk een grote handdoek met een 'gat' in het midden om het hoofdje van je kleintje door te steken. Dankzij de capuchon blijft ook het hoofdje van je baby lekker warm en droog, terwijl je het lichaampje lekker kunt inwikkelen in de rest van de poncho. Tip: ook handig voor een dagje aan het strand of bij het zwembad!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel/ponchos</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1078</id>
            <title>Hydrofiele Luiers</title>
            <description>Luier</description>
            <content>Waarom zou je hydrofiele luiers gebruiken? Het ideale aan hydrofiele luiers is dat ze erg veel vocht opnemen. Hydrofiele luiers zijn eigenlijk hydrofiele doeken en daardoor ook erg handig om te gebruiken als spuugdoek of om je kleine even op neer te leggen. Het is altijd handig om een hydrofiele luier bij de hand te hebben! Naast hydrofiele luiers kun je bij mamaloes ook terecht voor katoenen (flanel) luiers. Ook deze zijn multifunctioneel en voelen heerlijk zacht aan.

Hydrofiel Luiers Online Bestellen

Een baby in huis betekent veel gespuug, geplas, gemors, oftewel: veel water! Doordat hydrofiel materiaal dit vocht makkelijk opneemt zijn hydrofiele luiers eigenlijk onmisbaar in ieder huis waar een baby aanwezig is. Maar ook voor onderweg zijn hydrofiele luiers ideaal. Een baby houdt zich namelijk niet even in als je buitenshuis bent.

MamaLoes heeft haar hydrofiele luiers met de grootste zorg uitgekozen, zodat je gegarandeerd bent van de hoogste kwaliteit. Heb je nog vragen over onze hydrofiele luiers? Dan helpt het MamaLoes team je graag verder. Je kunt op verschillende manieren contact met ons opnemen. Uiteraard ben je ook van harte welkom in één van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel/luiers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1091</id>
            <title>Monddoekjes</title>
            <description>Hydrofiele Monddoekjes</description>
            <content>Monddoekjes zijn onmisbaar in iedere babyuitzet. Baby's eten en drinken natuurlijk veel, maar helaas is de motorische ontwikkeling nog niet zo ver ontwikkeld dat ze die voeding ook zonder te knoeien binnenkrijgen. Er blijven vaak nog veel restjes over rond het mondje. Bij MamaLoes ben je dan ook aan het juiste adres voor hydrofiele monddoekjes voor je baby. ze zijn gemaakt van 100% katoen en zijn heerlijk zacht. Deze doekjes zijn extra absorberend om vieze snoetjes af te nemen.

Monddoekjes Online Bestellen

MamaLoes heeft verschillende merken hydrofiele monddoekjes; Briljant, Jollein, Motherhood, noem het maar op! De monddoekjes hebben ieder een ander vrolijk design en zullen snel het snoetje van je kleintje schoonmaken. Hydrofiele monddoekjes zijn onmisbaar voor in huis óf onderweg!

MamaLoes heeft haar hydrofiel monddoekjes met de grootste zorg uitgekozen, zodat je gegarandeerd bent van de hoogste kwaliteit. Heb je nog vragen over onze hydrofiele monddoekjes? Dan helpt het MamaLoes team je graag verder. Je kunt op verschillende manieren contact met ons opnemen. Uiteraard ben je ook van harte welkom in één van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel/monddoekjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1100</id>
            <title>Multidoeken</title>
            <description>Hydrofiel Multidoeken</description>
            <content>Waar een baby is, mogen praktische hydrofiele multidoeken niet ontbreken. Multifunctioneel, heerlijk zacht en zeer absorberend! Hydrofiele multidoeken kun je gebruiken als handdoek, inbakerdoek, wikkeldoek, knuffeldoek, speeldoek, spuugdoek of als dekentje. Kortom, ideaal om altijd bij je te hebben!

Hydrofiel Multidoek Online Bestellen

De hydrofiele multidoeken van verschillende merken bestel je veilig en eenvoudig bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes helpt je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel/multidoeken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1109</id>
            <title>Washandjes</title>
            <description>Hydrofiel Washandjes</description>
            <content>Natuurlijk zijn hydrofiele washandjes onmisbaar in je babyuitzet. Heerlijk zacht en perfect om even het gezichtje van je kindje mee schoon te maken in het bad en voor na het badderen. Verkrijgbaar in verschillende kleuren en prints!

Hydrofiel Washandjes Online Bestellen

MamaLoes heeft veel verschillende washandjes in het assortiment van verschillende merken en met verchillende prints en kleuren. Deze bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1116</id>
            <title>Wikkeldekens</title>
            <description>Wikkeldeken</description>
            <content>Met een wikkeldeken voor je baby zorg je ervoor dat je kindje het altijd lekker warm heeft. Je kan een baby wikkeldeken bijvoorbeeld gebruiken in de box, waarbij je het dekentje eerst als kleedje gebruikt. Wanneer je kindje vervolgens in slaap valt vouw je de wikkeldeken voor je baby gemakkelijk dicht zodat je een fijn dekentje hebt. Maar ook in bijvoorbeeld de kinderwagen of het autostoeltje is een baby wikkeldeken een handige oplossing tegen de kou.

Wikkeldekens Online Bestellen

MamaLoes heeft wikkeldekens in verschillende kleuren en stoffen. Heb je vragen over een van deze wikkeldekens of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel/wikkeldekens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2026</id>
            <title>Oefenbroekjes</title>
            <description>Oefenbroekje</description>
            <content>Oefenbroekjes zijn speciaal ontworpen voor peuters tijdens de zindelijkheidstraining. Een oefenbroekje van bevordert de zelfstandigheid van je kindje en geeft ze meer vertrouwen. 

Oefenbroekjes Online Bestellen

Door de waterdichte laag voelen peuters de nattigheid wel, maar wordt lekkage voorkomen en ongelukjes tot een miniuum herleidt. 

Heb je vragen over oefenbroekjes of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/babytextiel/oefenbroekjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-127</id>
            <title>Billendoekjes Boxen</title>
            <description>Funkybox en Easy Wipe box</description>
            <content>Met een houder voor billendoekjes op de commode grijp je niet meer mis, en het staat ook nog eens mooi als accessoire op de baby- of kinderkamer! Doekjeshoezen of etuis zijn ook zeer geschikt om mee te nemen in de verzorgingstas.

Billendoekjes Boxen Online Bestellen

Heb jij nog vragen over de billendoekjes boxen, of over andere producten uit ons ruime assortiment? Neem dan contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/billendoekjes-boxen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1130</id>
            <title>Elektrische Borstkolven</title>
            <description>Elektrische Borstkolf</description>
            <content>Voor het afkolven van moedermelk zijn er vele handige borstkolven op de markt, maar het handigst is natuurlijk een automatische elektrische borstkolf. Hierdoor hoef je niet zelf constant te pompen om het kolven te stimuleren, maar wordt dit automatisch voor je gedaan.

Elektrische Borstkolven Online Bestellen

Door het gebruik van een borstkolf kun je op ieder moment de druk in de borst verlichten en de moedermelk opslaan totdat het tijd is om je kleintje te voeden. Zo kan je kleintje makkelijk blijven genieten van de gezondste melk die hij/zij maar kan krijgen. Mocht je tegen vragen aanlopen of op zoek zijn naar persoonlijk advies dan staat ons team voor je klaar. Neem daarom gerust vrijblijvend contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/elektrische-apparaten/borstkolven</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1141</id>
            <title>Flessenwarmers</title>
            <description>Flesverwarmers</description>
            <content>Flessenwarmers zorgen ervoor dat het flesje van je kleine op de juiste temperatuur wordt klaargemaakt. Zo kan je je kleintje direct het flesje geven, omdat het altijd de ideale temperatuur heeft! Flessenwarmers zijn er niet alleen voor de flesjes, de meeste flessenwarmers zijn namelijk ook geschikt voor potjes babyvoeding. Bij MamaLoes vindt je een ruim assortiment aan flessenwarmers van verschillende merken!

Flessenwarmers Online Bestellen

Flessenwarmers zijn er in verschillende soorten en van verschillende merken. De meeste flessenwarmers zijn geschikt voor thuisgebruik, maar soms wil je onderweg ook een flesje opwarmen. MamaLoes heeft naast flessenwarmers voor thuis ook een handige flessenwarmers voor onderweg, zoals de B-Bottle Warmer Superfast van Bo Jungle.

Naast de simpele flessenwarmers en de to go flessenwarmers heeft MamaLoes een aantal zeer uitgebreide flessenwarmers in haar assortiment. Zo is er de Nutribaby van Babymoov, deze flessenwarmers zijn tevens een stoomkoker en mixer. Je kan met deze foodprocessor eenvoudig allerlei hapjes voor je kleine klaarmaken.

Ook zijn er flessenwarmers waarmee je de flesjesbenodigdheden van je kleine kan steriliseren, hierdoor hoef je niet meer moeilijk in de weer te zijn met kokend water om de spullen van je kleine te reinigen. Flessenwarmers bestel je bij MamaLoes van verschillende merken, zoals: Alecto en Dr. Brown's.

Flessenwarmers zijn eenvoudig en veilig online te bestellen bij MamaLoes. Heb je vragen over een van de flessenwarmers, of over een van de andere producten uit ons assortiment. Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels voor advies op maat. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/elektrische-apparaten/flessenwarmers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1152</id>
            <title>Luchtbevochtigers en Luchtreinigers</title>
            <description>Luchtbevochtigers en Luchtreinigers</description>
            <content>Waarom een luchtbevochtiger voor je baby? Omdat je in de babykamer vaak een verwarming aanzet (je wilt immers niet dat je kleintje het te koud heeft), kan de lucht te droog worden. Dit wil je natuurlijk niet, vooral niet voor babylongetjes die erg gevoelig kunnen zijn voor droge lucht. Een luchtbevochtiger voor je baby is dan ideaal!

Luchtbevochtiger en Luchtreiniger Online Bestellen

Een luchtbevochtiger voor je baby (en peuter) voorkomt problemen zoals verkoudheid, pijnlijke droge lippen, schilfering van de huid of problemen met de luchtwegen. Een luchtbevochtiger zorgt ervoor dat de lucht in de babykamer fris en gezond is voor je kleintje. Daarnaast heeft een luchtbevochtiger voor de baby vaak nog de handige bijkomstigheid dat het de lucht door middel van een filter zuivert en een mogelijkheid tot aromatherapie door middel van een aromaverstuiver.

Bij MamaLoes kun je veilig online een luchtbevochtiger voor je baby kopen. Heb je vragen of wil je graag advies op maat? Neem dan gerust contact met ons op, of kom eens langs in één van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/elektrische-apparaten/luchtbevochtigers-luchtreinigers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1280</id>
            <title>Sterilisators</title>
            <description>Sterilisator</description>
            <content>Sterilisatie is bedoeld om je baby te beschermen tegen schadelijke bacteriën totdat het immuunsysteem van je kindje sterk genoeg is. Onderzoek heeft uitgewezen dat het bij een baby een jaar duurt om eenzelfde immuunsysteem te ontwikkelen als een volwassene. Tot het zover is, biedt het steriliseren van flessen, borstkolven en fopspenen je baby net dat beetje extra bescherming.

Sterilisator Online Bestellen

Sterilisators van verschillende merken bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/elektrische-apparaten/sterilisators</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1154</id>
            <title>Stoomkokers</title>
            <description>Stoomkoker</description>
            <content>Veruit de beste manier om voedsel klaar te maken is het steeds populairder wordende stomen. Niet alleen worden de vitamines en voedingsstoffen op deze manier veel beter behouden, het eten smaakt ook nog eens een stuk beter. Bij normaal koken van voedsel vermindert de smaak en worden vele voedingstoffen met het water weggegoten. Hierdoor is de aanschaf van een stoomkoker een ideale toevoeging voor in de keuken.

Stoomkoker Online Bestellen

De stoomkokers in de collectie van MamaLoes kunnen natuurlijk zeer makkelijk het voedsel stomen maar beschikken allen over meerdere handige functies. Een MamaLoes stoomkoker is altijd een ideale toevoeging aan de bereiding van voedsel en is stijlvol vormgegeven zodat hij prachtig staat tussen de andere multi functionele keukenartikelen.

Natuurlijk is het altijd mogelijk dat er vragen boven drijven of dat je op zoek bent naar persoonlijk advies. Geen probleem bij MamaLoes! Neem gerust vrijblijvend contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/elektrische-apparaten/stoomkokers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1155</id>
            <title>Kinderservies</title>
            <description>Servies</description>
            <content>Ook kleine kindjes worden groter en zullen uiteindelijk zelfstandig moeten leren eten zonder hulp van papa en mama erbij. Om dit proces te bevorderen zijn er verschillende leuke producten verkrijgbaar bij MamaLoes. Bordjes, kommetjes, kinderbestek en zelfs complete vrolijk gekleurde baby servies setjes.

Kinderservies Online Bestellen

Je kleintje zal het niet alleen leuk vinden om papa en mama na te doen, maar door de vrolijke ontwerpen wordt het nog aantrekkelijker om zelfstandig te leren eten. Alle producten ter bevordering van het zelfstandig leren eten zijn ontworpen met kleine kindjes in het achterhoofd. Hierdoor zijn ze makkelijk te gebruiken en geschikt voor alle kindjes die graag zelf aan de slag gaan.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/kinderservies</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1156</id>
            <title>Kinderbestek</title>
            <description>Kinderbestek</description>
            <content>Voor vele kleintjes is het al hartstikke leuk dat ze net als papa en mama bijna zelfstandig kunnen eten, maar het kan nog altijd leuker. Kinderbestek bij MamaLoes is altijd vrolijk gekleurd en ontworpen met kleine kinderhandjes in het achterhoofd.

Kinderbestek Online Bestellen

Kinderbestek bestaande uit een lepel en een vork, een lepel setje, bestek met extra grip of zonder extra grip, bij MamaLoes vind je het allemaal en de ene nog vrolijker gekleurd dan de ander. Kijk dus lekker rond en kies het kinderbestek dat het beste aan je wensen voldoet.

Kinderbestek van verschillende merken bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/kinderservies/bestek</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1166</id>
            <title>Kinderbordjes</title>
            <description>Kinderbordjes</description>
            <content>Met kinderbordjes uit de collectie van MamaLoes wordt zelfstandig leren eten een nog leukere ervaring voor je kleintje. Verschillende kinderbordjes van verschillende merken in verschillende leuke ontwerpen. Van normaal bordje tot een handig warmwaterbordje, bij MamaLoes vind je ze allemaal tegen voordelige prijzen.

Kinderbordjes Online Bestellen

Als je kindje al iets groter is en geen kommetje meer nodig heeft, wordt het tijd voor het gebruik van een kinderbordje. Met een setje kinderbestek erbij komt je kleintje al in de laatste fase voordat hij/zij overgaat op een grote mensen bord met grote mensen bestek.

Verschillende kinderbordjes van verschillende merken bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/kinderservies/bordjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1167</id>
            <title>Kommetjes</title>
            <description>Kommetjes</description>
            <content>Wil je je kleintje op het traject naar zelfstandig eten brengen maar is hij/zij nog niet helemaal klaar voor een kinderbordje? Dan zijn de kommetjes uit de MamaLoes collectie een uitkomst. Verkrijgbaar in verschillende kleuren en ontwerpen zijn de kommetjes aantrekkelijk voor kindjes om te gebruiken.

Kommetjes Online Bestellen

Veel kommetjes kunnen ook als bewaarkommetjes worden gebruikt dus ook voor onderweg is het geen slecht idee om hier een kijkje te nemen. Vaak zijn bewaarkommetjes ook nog eens zeer compact en zelfs uitklapbaar. Voor ieder wat wils dus!

Kommetjes van verschillende merken bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/kinderservies/kommetjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1168</id>
            <title>Placemats</title>
            <description>Placemats</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je placemats van verschillende merken. Met een placemat zorg je ervoor dat de tafel schoonblijft tijdens het eten. Daarnaast heeft MamaLoes verschillende anti-slip placemats in haar assortiment, waardoor je er voor kan zorgen dat het bordje of kommetje van je kleine niet zal verschuiven.

Placemats Online Bestellen

Je bestelt placemats van verschillende merken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb jij vragen over een van deze producten of over een van de andere artikelen uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/kinderservies/placemats</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1172</id>
            <title>Bijtringen</title>
            <description>Bijtringen</description>
            <content>Wat vervelend toch om je kindje ongemak te zien ervaren bij doorkomende tandjes. Gelukkig heeft MamaLoes een ruime collectie aan leuke bijtringen in allerlei kleuren. Van simpele bijtringen bij doorkomende tandjes tot bijtringen met speciale koel gedeeltes om het geïrriteerde tandvlees te verzachten.

Bijtringen Online Bestellen

Een bijtring is onmisbaar bij de ontwikkeling van het gebit en kan tegelijkertijd een leuk speeltje zijn voor je kleintje. Bij MamaLoes kan je bijtringen in verschillende vormen en kleuren krijgen van verschillende merken. Je bestelt de bijtringen eenvoudig en veilig online bij MamaLoes.

Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/bijtringen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1197</id>
            <title>Borstkolven</title>
            <description>Borstkolf</description>
            <content>Het geven van borstvoeding brengt veel voordelen met zich mee. Professionele organisaties raden borstvoeding aan voor de eerste 6 maanden na de geboorte. Voor je baby bestaat er geen gezondere voeding dan moedermelk; het stimuleert het immuunsysteem, de hersenontwikkeling en het spijsverteringskanaal van je baby. Daarnaast vermindert borstvoeding de kans op wiegendood en wordt het risico op ziektes op latere leeftijd verminderd, zoals diabetes, sommige vormen van kanker, obesitas en astma.

Borstkolf Online Bestellen

Het is niet zo praktisch om je kleine altijd en overal borstvoeding te geven. Een borstkolf biedt dan de ideale oplossing! Met een borstkolf kan je baby toch profiteren van gezonde borstvoeding terwijl jij op het werk of op reis bent, of wanneer je een tijd niet bij je kind in de buurt kan zijn. Door borstvoeding te kolven heb je altijd een voorraad bij de hand!

Borstkolf kopen? MamaLoes geeft advies!

MamaLoes heeft borstkolven van verschillende merken. Kies voor een eenvoudige handkolf, of voor meer luxe met een elektrische borstkolf!

Met een handkolf kun je zelf het natuurlijke zuigritme van een baby imiteren. Je hebt zelf alle controle maar je moet ook zelf het afkolven op gang houden met de handgreep. Met een elektrische borstkolf heb je vaak de keuze uit vooraf geprogrammeerde kolfritmes en/of krachten. Je hebt dus niet zelf de volledige controle maar je hoeft ook niet handmatig het kolven op gang te houden, wat extra comfort met zich meebrengt.

Bij MamaLoes kan je gemakkelijk en veilig online een handkolf, elektrische borstkolf en andere borstkolfaccessoires zoals borstcompressen bestellen. Voor advies kun je altijd contact opnemen met ons. Uiteraard ben je ook welkom in onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/borstkolven</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1217</id>
            <title>Handborstkolven</title>
            <description>Handborstkolf</description>
            <content>Voor je baby bestaat er geen gezondere voeding dan moedermelk; het stimuleert het immuunsysteem, de hersenontwikkeling en het spijsverteringskanaal van je baby. Het is echter niet zo praktisch om je kleine altijd en overal borstvoeding te geven. Een borstkolf biedt dan de ideale oplossing!

Handborstkolf Bestellen

Met een borstkolf kan je baby op het werk, op reis, of wanneer je een tijd niet bij je kind bent, toch profiteren van de gezonde borstvoeding die het zo hard nodig heeft. Door borstvoeding te kolven heb je altijd een voorraad bij de hand! Met een handkolf kun je zelf het natuurlijke zuigritme van een baby imiteren. Je hebt zelf alle controle maar je moet ook zelf het afkolven op gang houden met de handgreep.

Bij MamaLoes kan je gemakkelijk en veilig online een handkolf bestellen. Voor advies kun je altijd contact met ons opnemen. Uiteraard ben je ook welkom in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/borstkolven/handborstkolven</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1218</id>
            <title>Drinkbekers</title>
            <description>Bekers</description>
            <content>Je kleine zal al snel zelf willen leren drinken. In het begin zal er dus een hoop gekliederd en een hoop gemorst worden, maar oefening baart kunst! MamaLoes heeft een breed drinkbekerassortiment, om je kleine zelf te helpen leren drinken.

Drinkbekers Online Bestellen

De meeste kindjes zullen tijdens het drinken al snel een hun fles erg stevig vastpakken. Het lijkt er dan op dat je kleine het al helemaal zelf wil proberen. Zodra je kleine rechtop kan zitten, kunnen ze beginnen met oefenen! De meeste kindjes beginnen met het drinken uit een tuit- of rietjesbeker vanaf ongeveer 9 maanden. Je kleine kan dus geleidelijk overstappen van fles naar drinkbeker.

Het leren drinken uit een beker is erg belangrijk voor een baby. De eerste 6 maanden is de mond van je baby ingericht op het zuigen van een tepel of een speen. Na deze 6 maanden ontwikkelen de tong, wangen en lippen zich, zodat je kindje zijn of haar eten kan gaan doorslikken. Het drinken uit een drinkbeker traint de mondspieren. Dit komt natuurlijk ook goed van pas wanneer je kleine bij de ongeveer 9 maanden zijn eerste woordjes gaat zeggen!

Een paar tips!

Oefen in bad, knoeien kan dan geen kwaad!
Kies een lichte beker met twee oren. Dit maakt het vasthouden makkelijker.
Houd eerst zelf de beker nog vast.
Begin met een bodempje.
Morst of verslikt je kindje zich vaak? Vul de beker dan met half vloeibare inhoud, zoals pap of soep en verdun deze geleidelijk een beetje.

Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen! Je kan natuurlijk ook langs komen in één van onze winkels. Wij helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/drinkbekers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1235</id>
            <title>Fopspenen</title>
            <description>Fopspeen</description>
            <content>Baby's hebben van nature een sterke zuigbehoefte, met name bij vermoeidheid en bij het slapengaan. Het zuigen op een fopspeen geeft je kleine een gevoel van rust en veiligheid. Bij MamaLoes vind je fopspenen van verschillende merken en met verschillende vormen. Zo heeft MamaLoes ronde fopspenen in haar assortiment, maar ook tepelvormige fopspenen die ideel te combineren zijn met het geven van borstvoeding. Daarnaast heeft MamaLoes platte fopspenen in haar assortiment, ook wel ortho/dental/anatomisch genoemd. Deze sluiten perfect aan op het gemelte van je kindje en helpen bij de ontwikkeling van tong- en kaakspieren.

Fopspenen Online Bestellen

Bij MamaLoes vind je fopspenen van verschillende merken, zoals Bibs, Difrax, Dr. Brown's en Suavinex. Ook voor verschillende fopspeen accessoires ben je bij MamaLoes aan het juiste adres.

De fopspenen zijn verkrijgbaar voor verschillende leeftijden en zijn gemaakt van verschillende materialen zoals latex, natuurrubber of siliconen. Heb je vragen over een van de fopspenen of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/fopspenen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2030</id>
            <title>Flessenborstels en Speenborstels</title>
            <description>Flessenborstel</description>
            <content>Bij MamaLoes zijn verschillenden fles- en speenborstels verkrijgbaar van verschillende merken. Fles- en speenborstels zorgen ervoor dat je zowel de fles als de flessenspeen goed en nauwkeurig schoon kunt maken.

Fles- en Speenborstels Online Bestellen

De fles- en speenborstels van verschillende merken bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten, of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/fopspenen/accessoires/fles-en-speenborstels</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2032</id>
            <title>Speendoekjes</title>
            <description>Speendoekje</description>
            <content>Raak de fopspeen van je kleintje niet meer kwijt met een leuk speendoekje! Je knoopt een speendoekje gemakkelijk aan de fopspeen van je kleine, waardoor je nooit meer moeite zal hebben met de fopspeen vinden.

Speendoekjes Online Bestellen

Bij MamaLoes vind je speendoekjes van verschillende merken, zoals Jollein, Cottonbaby en Funnies. Heb je vragen over een van de speendoekjes of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezelig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/fopspenen/accessoires/doekjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2031</id>
            <title>Speendoosjes</title>
            <description>Fopspeen Doosjes</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je veel verschillende fopspeen doosjes van verschillende merken zoals Baby Ono, Nuby en Suavinex. Met een fopspeen doosje zorg je ervoor dat de fopspeen goed beschermd is als je deze opbergt in je tas.

Fopspeen Doosjes Online Bestellen

Je bestelt fopspeen doosjes van verschillende merken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/fopspenen/accessoires/doosjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2034</id>
            <title>Speenkoorden</title>
            <description>Speenketting</description>
            <content>Speenkoorden en speenkettingen zijn enorm handig! Het speenkoord kan gemakkelijk bevestigd worden aan de bovenkleding van je baby, hierdoor blijft deze altijd zitten en valt de speen niet meer op de grond. Je zal nooit meer de fopspeen van je kleintje kwijt zijn als je een speenkoord of -ketting gebruikt.

Speenkoorden Online Bestellen

Speenkoorden zijn bij MamaLoes verkrijgbaar in verschillende kleuren en van verschillende merken. Speenkoorden en -kettingen zorgen ervoor dat je de fopspeen van je kleine niet meer gauw kwijt zal raken, of op een onhygiënische plek moet opbergen. Naast speenkoorden heeft MamaLoes nog verschillende andere speenaccessoires in haar assortiment die ervoor zorgen dat de fopspeen van je kleine niet gauw kwijtraakt.

Speenkoorden, speenkettingen en andere speenaccessoires bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Dankzij het ruime aanbod zit er altijd iets voor je tussen en je bestelt het eenvoudig en veilig online bij MamaLoes! Heb je vragen over onze speenkoorden, speenkettingen of over een van onze andere producten? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/fopspenen/accessoires/koorden</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1246</id>
            <title>Flessen</title>
            <description>Flessen</description>
            <content>Door gebruik te maken van een flessenhouder kan je kindje zelf zijn of haar flesje vasthouden om zo, zonder hulp van papa of mama te kunnen drinken! Heel handig: zo heb je zelf als ouder dus altijd twee handen vrij om met je kleintje te knuffelen!

Flessenhouders Online Bestellen

Heb je nog vragen over een van deze flessenhouders of over een van onze andere producten uit ons ruime assortiment? Neem dan contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels voor persoonlijk advies. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/flessen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1251</id>
            <title>Droogrekken</title>
            <description>Droogrek</description>
            <content>Een goed plekje vinden om alle flesjes te laten drogen is niet altijd makkelijk! Met een handig droogrek houd je het aanrecht vrij en kan je alles netjes en georganiseerd laten drogen. Droogrekken zijn ontworpen voor flessen, maar ook voor spenen, bekers, rietjes en andere accessoires.

Flessen Droogrek Online Bestellen

Heb je nog vragen over een van deze droogrekken of over een van onze andere producten uit ons ruime assortiment? Neem dan contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels voor persoonlijk advies. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/flessen/accessoires/droogrekken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1282</id>
            <title>Bewaarbakjes</title>
            <description>Bewaarbakjes</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je verschillende bewaarbakjes die óók handig zijn voor onderweg! Er zijn bewaarbakjes voor melkpoeder, waarin je precies de hoeveelheid kan afmeten, maar er zijn ook bewaarbakjes die geschikt zijn voor hapjes en geschikt zijn om in de magnetron of vriezer te stoppen.

Bewaarbakjes Online Bestellen

Bewaarbakjes voor melkpoeder én hapjes bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/voeding-bewaren</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1286</id>
            <title>Melkpoedertorens</title>
            <description>Melkpoedertoren</description>
            <content>Met een melkpoedertoren neem je gemakkelijk overal een afgemeten hoeveelheid melk voor je kleine mee. De torens zijn altijd stapelbaar en nemen op die manier weinig ruimte in beslag in je tas.

Melkpoedertorens Online Bestellen

Melkpoedertorens van verschillende merken bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/voeding-bewaren/melkpoedertorens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1288</id>
            <title>Badjes</title>
            <description>Babybadjes</description>
            <content>Baby Badjes
Je kan je kleine veilig en comfortabel verzorgen in een van badjes uit het assortiment van MamaLoes. MamaLoes heeft verschillende badjes van verschillende merken in haar assortiment. Zo vind je de badjes van Bebe-Jou, met vrolijke kleuren en prints, maar ook complete badsets van MamaLoes zelf.

Badjes Online Bestellen
Je bestelt de badjes van vaerschillende merken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van de badjes of over een van de andere artikelen uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/in-bad/badjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1289</id>
            <title>Badstandaarden</title>
            <description>Badstandaard</description>
            <content>Met een badstandaard kan je op een veilige manier je kleine in bad stoppen. Bij MamaLoes vind je badstandaarden van verschillende merken voor de verschillende badjes. Met een badstandaard zorg je voor een juiste hoogte en hebben zowel ouder als kind een goede positie tijdens de baddertijd.

Badstandaard Online Bestellen

Je bestelt de badstandaarden van verschillende merken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over welke standaard bij welk badje past of een andere vraag over een van de artikelen uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/in-bad/badjes/standaarden</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1290</id>
            <title>Complete Badsets</title>
            <description>Badset</description>
            <content>Met een complete badset heb je in één keer alles in huis voor een heerlijke baddertijd met je kleine! Bij MamaLoes vind je een ruim assortiment badsets van verschillende merken. MamaLoes heeft daarnaast verschillende uitvoeringen in haar assortiment, waarbij je ook de kleur van de badstandaard kan kiezen.

Complete Badsets Online Bestellen

Je bestelt de badsets van Bebe-Basics en MamaLoes eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van de badsets of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/in-bad/badjes/complete-sets</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1298</id>
            <title>Badringen</title>
            <description>Badring</description>
            <content>Met de veilige en stijlvolle badringen kun je je kleintje in bad goed verzorgen. Terwijl je kindje aan het spelen is in het water, kan je je kindje gemakkelijk wassen. De badringen zorgen voor comfortabele en ergonomische steun, zodat je kindje niet kan wegglijden in het badje. Dankzij de verschillende designs en kleuren die MamaLoes in de collectie heeft, zal je hier zeker slagen voor een badring.

Badringen Online Bestellen

Als je een badring bij MamaLoes koopt ben je gegarandeerd dat je kleine in een veilige, verantwoorde houding zit in bad terwijl je zelf beide handen vrij hebt om je zoontje of dochtertje te verzorgen.

Heb je vragen over een badring of over badverzorging in het algemeen? Dan kun je altijd contact met ons opnemen of langskomen in een van onze winkels. We staan graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/in-bad/badringen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1299</id>
            <title>Badzitjes</title>
            <description>Badzitje</description>
            <content>Wat zal je kindje heerlijk van zijn of haar badje genieten met een badzitje van MamaLoes! MamaLoes heeft verschillende badzitjes in het assortiment waarin je kindje heerlijk kan liggen of zitten. Dankzij de verschillende designs en kleuren die wij in de collectie hebben, zal je hier zeker slagen voor een badzitje.

Badzitjes Online Bestellen

Als je een badzitje bij MamaLoes koopt ben je gegarandeerd dat je kleine in een veilige, verantwoorde houding ligt of zit in bad terwijl je zelf beide handen vrij hebt om je zoontje of dochtertje te verzorgen.

Heb je vragen over een badzitje of over badverzorging in het algemeen? Dan kun je altijd contact met ons opnemen of langskomen in een van onze winkels. We staan graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/in-bad/zitjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1300</id>
            <title>Badthermometers</title>
            <description>Bad thermometer</description>
            <content>De ideale temperatuur voor een badje van je kleine is 37ºC. Met een badthermometer zorg je ervoor dat je precies weet welke temperatuur het badje heeft voordat je je kleine in het badje zet. Bij MamaLoes vind je badthermometers van verschillende merken en met verschillende printjes. De thermometers zijn veilig in gebruik.

Thermometers Voor In Bad Online Bestellen

Badthermometers van verschillende merken bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van de badthermometers of over een van onze andere producten? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/in-bad/thermometers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1302</id>
            <title>Badkussens</title>
            <description>Badkussen</description>
            <content>Een haarspoelbeker helpt zeep en water uit de ogen van je kindje te houden bij het uitspoelen van de haartjes. De haarspoelbekertjes hebben een zachte rand, zodat je kindje zich geen pijn kan doen aan de rand van het bekertje. De bekers zijn niet alleen ideaal om de haartjes van je kindje uit te spoelen, daarnaast zijn ze ook nog erg leuk voor je kindje om mee te spelen.

Haarspoelbekers Online Bestellen

Bij MamaLoes hebben we verschillende veilige haarspoelbekers in de collectie. Heb jij nog vragen of wil je meer informatie over de haarspoelbekers of het badderen in het algemeen? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/in-bad/accessoires/kussens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1303</id>
            <title>Badmatjes</title>
            <description>Badmat</description>
            <content>Maak het badderen extra veilig met een badmat! Bij MamaLoes hebben we verschillende badmatten in de collectie met vrolijke, maar ook rustige designs, voor ieder wat wils. De badmatten zorgen ervoor dat je kindje niet kan uitglijden wanneer hij/zij in badje gaat.

Baby Badmatjes Online Bestellen

Baby Badmatjes van verschillende formaten en merken bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/in-bad/accessoires/matjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1304</id>
            <title>Haarspoelbekers</title>
            <description>Spoelbeker</description>
            <content>Een haarspoelbeker helpt zeep en water uit de ogen van je kindje te houden bij het uitspoelen van de haartjes. De haarspoelbekertjes hebben een zachte rand, zodat je kindje zich geen pijn kan doen aan de rand van het bekertje. De bekers zijn niet alleen ideaal om de haartjes van je kindje uit te spoelen, daarnaast zijn ze ook nog erg leuk voor je kindje om mee te spelen.

Haarspoelbekers Online Bestellen

Bij MamaLoes hebben we verschillende veilige haarspoelbekers in de collectie. Heb jij nog vragen of wil je meer informatie over de haarspoelbekers of het badderen in het algemeen? Neem dan gerust contact met ons op of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/in-bad/accessoires/haarspoelbekers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-131</id>
            <title>Luieremmers</title>
            <description>Luieremmer</description>
            <content>Een luieremmer is onmisbaar bij het verschonen van je baby. In een luieremmer deponeer je de vieze luiers van je kleine zodat deze zo hygiënisch mogelijk weggewerkt zijn. Bij MamaLoes vind je verschillende soorten luieremmers. Zo heb je de basic luieremmers in de vorm van een plastic emmer met een deksel. Maar ook voor zeer hygiënische en vrijwel geurvrije luier wegwerp systemen zoals Angelcare en Diaperchamp ben je bij MamaLoes aan het juiste adres.

Waar moet je op letten bij het kopen van een luieremmer? Tips van MamaLoes!

1.Waarom is een luieremmer handig? Aangezien je baby al snel acht tot tien schone luiers per dag nodig heeft, is verschonen een dagelijks ritueel. Natuurlijk is het belangrijk dat je bij de verzorging van je baby hygiënisch te werk gaat. Een luieremmer zorgt voor het hygiënisch en makkelijk deponeren van gebruikte luiers.

2.De luieremmer zet je zo dicht mogelijk bij de plek waar je je kindje verschoont, zodat je er makkelijk bij kunt. Haal van tevoren het deksel van de luieremmer af, zodat je je baby geen seconde uit het oog hoeft te verliezen tijdens het verschonen. De luxere luier wegwerp systemen hebben geen deksel, die zijn eenvoudig handsfree of met één hand te openen en sluiten.

3.Iedereen kent de basic luieremmer: simpel in gebruik en verkrijgbaar in allerlei verschillende kleuren en dessins. Maar kijk ook eens naar de luier wegwerp systemen van bijvoorbeeld Angelcare en Diaperchamp. Deze luieremmers zijn nóg makkelijker in gebruik en bieden maximale hygiëne dankzij hun innovatieve systeem met wegwerpzakjes.

Je kunt gemakkelijk online een luieremmer bestellen bij MamaLoes. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/luieremmers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-326</id>
            <title>Plaspotjes</title>
            <description>Potjes</description>
            <content>Voor een babypotje of wc verkleiner ben je aan het juiste adres. MamaLoes heeft een grote keuze aan babypotjes en toiletverkleiners. Er komt een tijd dat je baby de luier ontgroeit en dat het tijd wordt voor een babypotje of toiletverkleiner. Naast eenvoudige, traditionele potjes zijn er tegenwoordig ook babypotjes die je kind helpen zindelijk te worden.

Baby potje of toiletverkleiner kopen? MamaLoes geeft tips!

Bij MamaLoes heb je keuze uit een standaard babypotjes en een wc verkleiner, maar ook uit potjes met handige extra functies.

Wc-imitatie potjes: Dit zijn potjes die zo ontworpen zijn dat ze op een echte wc lijken: ze kunnen doortrekken, hebben een houder voor de wc rol en hebben zelfs een wc-bril!
Geluidjes: MamaLoes heeft babypotjes waarbij na juist gebruik een leuk melodietje en zelfs een opgenomen stem-fragment afgespeeld kan worden. Dit motiveert je kind om zindelijk te worden. Ook wanneer je kind op het potje zit kan geluid van bijvoorbeeld stromend water afgespeeld worden. Dan gaat het plassen bijna vanzelf!
Ergonomisch: Bij een ergonomisch ontworpen babypotje zal je kind automatisch de beste houding aannemen wanneer hij of zij op het potje gaat zitten.

Bij MamaLoes kan je veilig en eenvoudig een babypotje of wc verkleiner bestellen. Wil je vrijblijvend advies op maat? Neem dan contact met ons op, of kom gezellig langs in onze winkel.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/plaspotjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1337</id>
            <title>Opstapjes</title>
            <description>Opstapje</description>
            <content>Een opstapje is perfect voor kinderen om het toilet te leren gebruiken. De meeste opstapjes voor de kinderen hebben anti slip rubbers in de voetjes staat. Een opstapje staat altijd zeer stevig en kun je je kind veilig helpen om bij het toilet, wasbak, tafels etc te komen.

Opstapje Online Bestellen

Met een opstapje kan je kleine gemakkelijker zelfstandig of met hulp naar het toilet. Heb je nog vragen over een van deze opstapjes? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/plaspotjes/opstapjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1346</id>
            <title>Toiletverkleiners</title>
            <description>WC Verkleiner</description>
            <content>Een toiletverkleiner (ook wel toilettrainer genoemd) is ideaal om je kleine te laten wennen aan de 'grote mensen wc'. Met een toiletverkleiner wordt de stap om gewoon naar de wc te gaan kleiner dan wanneer je kind alleen nog maar op een potje heeft leren plassen. Daarnaast vinden de meeste kinderen het geweldig als ze met behulp van een toiletverkleiner op de grote wc mogen zitten!

Waarom een toilettrainer?

Omdat de billetjes van je kind nog niet breed genoeg zijn om goed op een normale wc-bril te passen kan een toilettrainer de wc-bril verkleinen. Hierdoor zal je kind goed en veilig op de wc kunnen zitten. Omdat jonge kinderen nog niet zo goed hun evenwicht kunnen bewaren zit een toilettrainer of toiletverkleiner wat dieper zodat je kind er niet af kan vallen. Verder is een toilettrainer precies hetzelfde als een wc-bril, waardoor je kleine, als hij of zij wat groter is, makkelijk op een gewone wc-bril kan gaan zitten

Bij MamaLoes vind je de toiletverkleiner in verschillende soorten en kleuren, en zelfs met leuke figuurtjes erop wat je kind extra zal motiveren om naar de grote wc te gaan. Heb je nog vragen of wil je graag advies over de aanschaf van een toiletverkleiner? Neem dan gerust vrijblijvend contact met ons op. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/plaspotjes/toiletverkleiners</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-133</id>
            <title>Slabbetjes</title>
            <description>Slab en slabbers</description>
            <content>Bij MamaLoes ben je aan het juiste adres als je op zoek bent naar een ruime keuze aan slabbetjes. MamaLoes heeft slabbetjes van verschillende merken, in allerlei mooie en vrolijke designs! De slabbetjes zijn gemaakt van de beste stoffen zodat ze lekker lang meegaan. Je vindt bij MamaLoes slabbetjes voor baby's en peuters, met tekst, met lange mouwen en zelfs slabbetjes met een handige opvangbak!

Slabbetjes Online Bestellen

Slabbetjes zijn erg handig. Ze voorkomen dat de kleding van je kind niet vies wordt tijdens het eten. Vooral wanneer je kiest voor één van onze plastic slabbetjes verlaag je het risico op vieze kleertjes tot een minimum. Bij MamaLoes vind je slabbers met een plastic achterzijde die voorkomt dat voeding door de slab op de kleding terecht komt. Ook hebben we volledig plastic slabbetjes met een handige opvangbak. Dat is pas makkelijk schoonmaken!

Bij MamaLoes bestel je slabbetjes van verschillende merken eenvoudig en veilig online. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere artikelen uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/slabbetjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-134</id>
            <title>Voedingskussens</title>
            <description>Voedingskussens en Zwangerschapskussens</description>
            <content>Een voedingskussen is zowel tijdens als na de zwangerschap erg nuttig. Bij MamaLoes vind je de beste voedingskussens en zwangerschapskussens voor een scherpe prijs!

Advies over het gebruik van voedingskussens

Na de zwangerschap kan een voedingskussen gebruikt worden om je kind te voeden. Het voedingskussen vormt dan een plateau waarop je je kind legt zodat je hem of haar in een comfortabele houding kan voeden. Gebruik altijd een voedingskussen, ook bij flesvoeding. De hele onderarm heeft daarop namelijk steun. Een goed voedingskussen heeft een banaan- of hoefijzervorm, en is gevuld met soepele, lichtgewicht korrels waardoor het zich goed kan vormen. Voor borstvoeding dient het kussen zo hoog te zijn dat het kind op het kussen kan liggen zonder dat de moeder nog iets vast hoeft te houden of te ondersteunen. Bij flesvoeding ligt het kind iets lager in het kussen en rust de onderarm op het kussen.

Tijdens de zwangerschap zorgt een zwangerschapskussen voor een comfortabele houding tijdens het slapen en zitten. Het wordt door fysiotherapeuten zelfs aangeraden voor zwangere buikslapers, die door hun zwangerschap niet op hun buik kunnen liggen.

Bij MamaLoes hebben we een ruim assortiment aan voedingskussens en zwangerschapskussens. Je vind in ons assortiment verschillende formaten van zwangeschapskussen xxl tot kleine mini voedingskussens. Ook voor een voedingskussenhoes ben je bij ons aan het juiste adres!

Je kunt gemakkelijk online een voedingskussen of voedingskussenhoes bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Voor vrijblijvend advies kan je altijd contact met ons opnemen, of kom eens gezellig langs in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/voedingskussens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2289</id>
            <title>Voedingskussenhoezen</title>
            <description>Voedingskussenhoes</description>
            <content>Is jouw voedingskussen vies geworden? Geen probleem! Bij MamaLoes hebben wij verschillende soorten, maten en kleuren hoezen in het assortiment. Hiermee kun jij ervoor zorgen dat je altijd een schoon voedingskussen hebt en kun jij het kussen blijven gebruiken tijdens het wassen van de hoes. 

Voedingskussenhoezen Online Bestellen

Vind jij het leuk om af en toe te wisselen van voedingskussenhoes, zodat er een nieuw trendy kleurtje of printje omheen zit? Wij hebben veel verschillende kleuren, materialen en printjes in het assortiment, zodat jij nooit maanden lang met die ene zelfde hoes hoeft te doen. Daarnaast is het natuurlijk wel zo hygiënisch om geregeld een nieuwe hoes om je voedingskussen te doen. </content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/voedingskussens/voedingskussenhoezen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1413</id>
            <title>Kraamproducten</title>
            <description>Kraamproducten</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je alles wat je nodig hebt om je kraamtijd zo comfortabel mogelijk te maken. Je vindt onder andere spoelflesjes en verzachtende oliën en sprays van de beste merken. Alles voor een scherpe prijs!
Kraamproducten Online Bestellen
De kraamproducten van MamaLoes helpen bij een voorspoedige bevalling en een mooie kraamtijd. De kraamproducten zijn voor zowel voor als na de bevalling erg nuttig. Je bestelt al deze producten eenvoudig en veilig online bij MamaLoes.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/zwangerschap/kraamproducten</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1414</id>
            <title>Zwangerschapslingerie</title>
            <description>Zwangerschapslingerie</description>
            <content>Om je zwangerschap en de periode daarna zo comfortabel mogelijk te laten verlopen, vind je bij MamaLoes het fijnste aanbod zwangerschapslingerie. Het assortiment bestaat uit meegroei- en voedingsbeha's van verschillende merken, maar ook buikbanden voor tijdens de zwangerschap en daarna. Ook voor zwangerschapsslips en ondersteunende onderkleding ben je bij MamaLoes aan het juiste adres.

Zwangerschapslingerie Online Bestellen

Zwangerschapslingerie is echt onmisbaar. Bij MamaLoes vind je alles om de zwangerschap en de periode daarna fijn te laten verlopen! Je bestelt de zwangerschapslingerie van verschillende merken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van de producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/zwangerschap/lingerie</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1415</id>
            <title>Buikbanden</title>
            <description>Buikband</description>
            <content>Bij MamaLoes shop je buikbanden in verschillende soorten, kleuren en maten! Wanneer je buik groeit kun je rugklachten krijgen, of gaat je buik misschien zwaar voelen. Een buikband geeft dan extra ondersteuning. In de periode na je zwangerschap kan het ook fijn zijn om een buikband te dragen voor extra support.

Buikbanden Online Bestellen

Onze buikbanden zijn zacht, ademend, rekbaar en heerlijk comfortabel. Ze 'dragen' je buik wanneer je bijvoorbeeld rugklachten krijgt. Heb je hulp nodig bij het kiezen van een buikband? Neem gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. MamaLoes staat graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/zwangerschap/lingerie/buikbanden</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1423</id>
            <title>Zwangerschapsslips</title>
            <description>Slips</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je zwangerschapsslips van verschillende merken in verschillende kleuren en maten. Een zwangerschapsslip groeit met je veranderende lichaam mee en zit daardoor altijd comfortabel.
Zwangerschapsslips Online Bestellen
Je bestelt de zwangerschapsslips van verschillende merken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere artikelen uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/zwangerschap/lingerie/slips/zwangerschapsslips</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1424</id>
            <title>Post Partum Broekjes en Slips</title>
            <description>Netbroekjes</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je verschillende netbroekjes die perfect zijn voor de periode na je bevalling. Een netbroekje zorgt ervoor dat het kraamverband goed blijft zitten en dat de huid niet gaat irriteren. Bij MamaLoes vind je wegwerp netbroekjes, maar ook netbroekjes die wasbaar zijn.

Post Partum Broekjes Online Bestellen

Je bestelt post partum broekjes van verschillende merken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere artikelen uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/zwangerschap/lingerie/slips/post-partum</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1432</id>
            <title>Zwangerschapssieraden</title>
            <description>Sieraden</description>
            <content>MamaLoes heeft een ruime keuze aan zwangerschapssieraden van verschillende merken en designs. De kettingen met een babybel zijn bijvoorbeeld ideaal om je kindje rustig te houden in je buik. Ook hebben we mooie armbanden of sleutelhangers die leuk zijn om bij je te dragen als trotse moeder! Ideaal om jezelf of iemand anders cadeau te geven.

Zwangerschapssieraden Online Bestellen

Vanaf twintig weken zwangerschap herkent je baby je stem, je hartslag en andere geluiden. Door het gebruiken van een zwangerschapsketting met babybel tijdens je zwangerschap leert je kleintje om het geluid van de babybel te herkennen. Omdat dit geluid bij de baby opgeslagen wordt als een bekend geluid zal het een rustgevend effect op je kindje hebben als je na de zwangerschap de babybel weer om doet. Zwangerschapskettingen met babybelletjes zijn verkrijgbaar in vele verschillende designs.

Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/zwangerschap/sierraden</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2283</id>
            <title>Babykleding OUTLET!</title>
            <description>Kleding Outlet</description>
            <content>Babykleertjes van afgelopen seizoen suf? Welnee joh, die zijn nog nét zo leuk als eerst én nu extra scherp geprijsd! Zo scoor je de leukste kleertjes, sokjes, schoentjes en mutsjes tegen superhoge kortingen. Een slimme papa, mama, opa of oma shopt babykleding in de sale. Zo profiteer je van flink afgeprijsde kleding: de perfecte gelegenheid om even flink los te gaan!

Online Babykleding Outlet

De uitverkoop van babykleding bestaat uit verschillende merken als Dirkje, Petit Villain Of BESS. Je vindt hier de hoogste kwaliteit voor leuke prijsjes. Verkrijgbaar in verschillende maten, diverse setjes en geschikt voor jongens, meisjes of unisex. Wil je graag persoonlijk advies bij de aanschaf van babykleding? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in een van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/outlet</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-136</id>
            <title>Babykleding - Meisjes</title>
            <description>Goedkope Meisjeskleding vanaf Newborn!</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je mooie en schattige meisjeskleding. Maar ook leuke accessoires zoals mutsjes en sokjes mogen natuurlijk niet aan de outfit ontbreken. Dus wil je je dochtertje leuk en hip aankleden? Dan ben je bij MamaLoes aan het juiste adres voor de leukste meisjeskleding!

Meisjes Kleding Online Bestellen

De meisjeskleding bij MamaLoes is gemaakt van de hoogste kwaliteit en de beste stoffen voor optimaal comfort en natuurlijk een leuk voorkomen. Wil je graag persoonlijk advies bij de aanschaf van babykleding voor je dochtertje, kleindochter of nichtje? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in een van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/meisjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-137</id>
            <title>Babykleding - Jongens</title>
            <description>Goedkope Jongenskleding vanaf Newborn!</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je mooie, stoere en lieve jongenskleding. Maar ook leuke accessoires zoals mutsjes en sokjes mogen natuurlijk niet aan de outfit ontbreken. Dus wil je je zoontje leuk en hip aankleden? Dan ben je bij MamaLoes aan het juiste adres voor de leukste jongenskleding!

Jongens Kleding Online Bestellen

De jongenskleding bij MamaLoes is gemaakt van de hoogste kwaliteit en de beste stoffen voor optimaal comfort en natuurlijk een leuk voorkomen. Wil je graag persoonlijk advies bij de aanschaf van babykleding voor je zoontje, kleinzoontje of neefje? Neem dan gerust contact met ons op of kom eens langs in een van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/jongens</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-139</id>
            <title>Prematuur Babykleding</title>
            <description>Prematuur Baby Kleding</description>
            <content>De collectie babykleding bij MamaLoes voor prematuur kindjes bestaat uit rompertjes, pakjes en andere kleertjes voor de allerkleinsten!

Prematuur Babykleding Online Bestellen

De kleertjes zijn gemaakt van zachte stof die de huid niet beschadigd. Ze zijn gemakkelijk aan en uit te trekken wat prettig is met zo'n kleintje! Ben jij opzoek naar babykleding vanaf maat 44? Dan ben je bij MamaLoes juist. Heb je vragen of advies nodig? Aarzel dan niet om contact met ons op te nemen, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/prematuur</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-140</id>
            <title>Babymutsjes</title>
            <description>Mutsjes</description>
            <content>Met een mutsje is het hoofdje van je kleintje altijd lekker warm! Bij MamaLoes vind je super leuke mutsjes van verschillende merken tegen scherpe prijzen! We hebben een ruime keuze aan mutsjes. Mooie neutrale mutsjes of met een vrolijke print of bijvoorbeeld een mutsje met een grappige tekst! Bij MamaLoes hebben we het allemaal!

Babymutsjes Online Bestellen

Babymutsjes van verschillende merken bestel je eenvoudig en veilig bij MamaLoes. Heb je vragen over de babymutsjes of over een van onze andere producten, dan mag je altijd contact met ons opnemen. Of kom gezellig langs in een van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/mutsjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-141</id>
            <title>Schoentjes en Sokjes</title>
            <description>Babyschoentjes en babysokjes</description>
            <content>Babyschoentjes en -sokjes voor zowel jongens als meisjes vind je bij MamaLoes! MamaLoes heeft sokjes, schoentjes en slofjes van verschillende merken in haar assortiment. Babyschoentjes zijn verkrijgbaar als sandaaltjes, ballerina's of sneakers. Babysokjes zijn verkrijgbaar in verschillende kleuren en slofjes zijn er met leuke figuurtjes. Stuk voor stuk lekker warm én daarnaast maken ze de outfit van je kleine helemaal af!

Babyschoentjes, -sokjes en -slofjes Online Bestellen

Het is erg belangrijk dat je kleine geen koude voetjes heeft. Bij MamaLoes vind je verschillende babysokjes, -slofjes en -schoentjes. Zo heeft je kleine nooit meer koude voetjes! Daarnaast maken de babyschoentjes de outfit van je kleine helemaal af. Babyschoetjes, -sokjes en -slofje shop je eenvoudig en veilig in verschillende maten online bij MamaLoes.

Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/schoentjes-en-sokjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1491</id>
            <title>Regenlaarzen</title>
            <description>Laarsjes peuter</description>
            <content>Met de regenlaarzen van Woezel en Pip kan je kleine lekker in de plassen stampen zonder natte voeten te krijgen. De laarzen zijn gemaakt van rubber en hebben een binnenkant van textiel. Hierdoor zitten de laarzen ook nog heel comfortabel!

Regenlaarzen Online Bestellen

Je bestelt de regenlaarsjes van Woezel en Pip eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van de producten van Woezel en Pip of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/schoentjes-en-sokjes/regenlaarzen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-143</id>
            <title>Rompertjes</title>
            <description>Romper</description>
            <content>Rompertjes kun je nooit genoeg hebben... Knoeien doen kleintjes graag en dan is het fijn om een extra schoon rompertje bij de hand te hebben. De allerleukste rompertjes koop je veilig en eenvoudig online bij MamaLoes!

Rompertjes Online Bestellen

Lekker stoer of lief en schattig? Met lange of korte mouwen? Lekker neutraal in een effen kleur, of met een speelse print of grappige tekst? Je kunt het zo gek niet bedenken of je bent op deze pagina aan het juiste adres!

Bij MamaLoes vind je rompertjes van diverse merken, waaronder Petit Villain, Funnies, La Petite Couronne en Xplorys. Bij ons shop je eenvoudig en veilig online tegen een scherpe prijs. Natuurlijk kun je altijd contact met ons opnemen wanneer je vragen hebt of graag advies op maat wilt. Of kom gezellig langs in een van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/rompertjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-147</id>
            <title>Kledinghangers</title>
            <description>Baby Kleerhangers</description>
            <content>Op zoek naar kledinghangertjes voor baby's? Hartstikke leuk zo'n kast vol babykleding, maar je hebt nog niets om al die mooie kleding aan op te hangen! MamaLoes heeft daarom leuke kledinghangers voor baby kleding. En natuurlijk in allerlei vrolijke kleuren!

Kledinghangers Online Bestellen

Kledinghangertjes voor je baby horen natuurlijk vrolijk te zijn! Daarom biedt MamaLoes haar baby kledinghangers aan in allerlei leuke kleuren. Zo ziet niet alleen de babykleding er prachtig uit, maar ook de kledingkast!

Je kan voordelig en makkelijk online baby kledinghangers bestellen. Voor advies op maat kan je altijd contact met ons opnemen, of langskomen in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/kledinghangers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-145</id>
            <title>Zonnebrillen</title>
            <description>Baby Zonnebrillen</description>
            <content>Een baby zonnebril is niet alleen superhip, het geeft ook nog eens de nodige bescherming voor de kwetsbare oogjes. Dus ben je op zoek naar een zonnebril voor je baby? Dan heeft MamaLoes hippe en beschermende baby zonnebrillen zodat je veilig in de zon op pad kunt gaan met je kleine. Elke baby zonnebril bij MamaLoes is van uitstekende kwaliteit en biedt gegarandeerd de beste bescherming.

Zonnebril voor je baby online kopen

Mamaloes heeft voor iedereen wel een geschikte baby zonnebril in het assortiment. Wat dacht je van de hippe BabyBanz zonnebril? Zowel voor jonge als wat oudere kinderen is deze zonnebril een mooie en veilige toevoeging op de zonnige dagen. Maar ook met bijvoorbeeld een Kiddus of Lief! baby zonnebril heb je een stijlvolle en beschermende zonnebril voor je baby. Kortom: keuze genoeg bij MamaLoes!

Voor advies op maat kan je altijd contact met ons opnemen, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/zonnebrillen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1501</id>
            <title>Anti Krabwantjes en Bijthandschoentjes</title>
            <description>Anti Krabwantjes en Bijthandschoen</description>
            <content>Met deze handige anti krabwantjes en bijthandschoenen zorg je ervoor dat je kleintje zich niet bezeerd tijdens het krabben, sabbelen en bijten. De krabwantjes en bijthandschoenen zijn eenvoudig aan- en uit te doen dankzij de elastieke sluiting.

Anti Krabwantjes Online Bestellen

Heeft u nog vragen over de anti krabwantjes / bijthandschoenen, neem dan gerust contact met ons op. Of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/overig/anti-krabwantjes-bijthandschoentjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-142</id>
            <title>Pyjama's</title>
            <description>Baby pyjama</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je de leukste pyjama's! Wat zal je kindje heerlijk dromen. Met een pyjama zal je kindje het niet koud krijgen 's nachts en kan zo heerlijk rustig en warm slapen, zowel in bed of lekker bij papa of mama op schoot!

Pyjama Online Bestellen

De pyjamaatjes zijn gemaakt van lekker zacht en comfortabel materiaal, dat maakt het voor je kindje natuurlijk extra fijn om er in te slapen! Er zijn verschillende schattige en lieve designs, van verschillende merken. Als je een vraag hebt over een pyjama mag je altijd contact met ons opnemen, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Wij helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/overig/pyjamas</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1510</id>
            <title>Zwemkleding en zwemluiers</title>
            <description>Zwembroek en Badpak </description>
            <content>Als je op zoek bent naar zwemkleding of wasbare zwemluiers voor je baby, kan je bij MamaLoes zeker slagen! Lekker zwemmen, spetteren of glijden in het zwembad, je baby vindt het geweldig. En bij een dagje zwemmen hoort natuurlijk leuke zwemkleding voor je baby. Bij MamaLoes heb je voor zowel jongetjes als meisjes de leukste baby zwemkleding en wasbare zwemluiers. 

Baby zwemkleding kopen bij MamaLoes

Je vindt bij MamaLoes vrolijke zwemkleding en toffe zwemluiers, je shopt ze eenvoudig en snel online. Voor advies op maat kan je altijd contact met ons opnemen, of kom langs in een van onze winkels! We helpen je graag verder.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/babykleding/overig/zwemkleding</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-148</id>
            <title>Babyprojectors</title>
            <description>Babyprojector met of zonder Muziek </description>
            <content>Een babyprojector zorgt voor een optimale nachtrust voor je kleine. Veel kleine kinderen hebben moeite met in slaap vallen. Een babyprojector zorgt met prachtige projecties, vaak in combinatie met rustgevende muziek, voor de ideale slaapruimte. Een projector voor je baby ziet er daarnaast ook nog eens vrolijk en leuk uit in de babykamer!


Een projector voor je baby kopen bij MamaLoes

Met een babyprojector creëer je rust en geborgenheid in de babykamer. Je baby voelt zicht snel op zijn gemak en zal door de babyprojector heerlijk snel in dromenland belanden. Bij MamaLoes vind je babyprojectors met verschillende leuke projecties in verschillende rustgevende kleuren. Zo kan je leuke diertjes, rustige golven of een ware sterrenhemel op het plafond en de muren laten bewegen. Daarnaast hebben babyprojectors vaak handige extra functies, zoals rustige melodietjes en automatische timers.

Je kan gemakkelijk en veilig een projector voor je baby kopen bij MamaLoes. Voor vragen of advies op maat kan je altijd contact met ons opnemen of langskomen in één van onze winkels.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/babyprojectors</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-149</id>
            <title>Boeken</title>
            <description>Boekjes voor baby</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je alle boeken die je nodig hebt, zoals informatieboeken, voorleesboeken en babyalbums. Zoek je een leuk boek om cadeau te doen? Ook daarvoor ben je bij MamaLoes aan het juiste adres! Veel leesplezier!

Babyboek Online Bestellen

Een babyboek kan zowel voor de kleine, als voor de papa en mama een ideaal cadeau zijn. Geïllustreerde babyboeken zijn een genot voor de oogjes van je kindje. De wat oudere kindjes zullen het prachtig vinden wanneer je ze uit een babyboek voorleest. Maar ook voor papa's en mama's zijn er leuke babyboekjes. In een babyboek voor ouders kan je alle leuke ontwikkelingen van je pasgeboren kind bijhouden.

Je kan gemakkelijk en veilig online een babyboek kopen bij MamaLoes. Heb je vragen of wil je graag advies? Neem dan gerust contact met ons op, of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/boeken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-151</id>
            <title>Gipsafdrukken</title>
            <description>Gipsafdrukken Baby</description>
            <content>Wil je een blijvende gipsafdruk herinnering aan je baby? Je kan heel simpel een afdruk maken van het handje of voetje van je kleintje. Binnen een paar minuten heb je een blijvende herinnering aan de babytijd die jarenlang mee kan. Een gipsafdruk is heel leuk als decoratie op bijvoorbeeld de kinderkamer!

Gipsafdruk Baby Online Bestellen

Bestel één van de gipsafdruksets voor je baby bij MamaLoes en maak een blijvende herinnering! Je kunt eenvoudig een afdruk van een voetje of handje van je baby maken en deze in een lijstje bewaren op de kinderkamer.

Je kan veilig en eenvoudig online gipsafdruk pakketten bestellen bij MamaLoes. Heb je vragen of wil je advies over deze producten, neem dan gerust contact met ons op of kom langs in één van onze winkels!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/baby-gipsafdrukken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-152</id>
            <title>Hobbeldieren</title>
            <description>Hobbeldier</description>
            <content>Een hobbeldier is perfect voor iedereen die op zoek is naar een schitterend babycadeau! MamaLoes biedt een ruim assortiment hobbeldieren voor uren hobbelplezier. Verras je kindje, neefje, nichtje of kleinkind dus snel met een hobbeldier van MamaLoes!

Hobbel Dier Online Bestellen

De hobbeldieren van MamaLoes zijn verkrijgbaar in verschillende mooie designs. Wat dacht je van een hobbeldier in de vorm van een schaap, een beer of zelfs een trein! Voor ieder kind is er een geschikt hobbeldier te vinden.

Bij MamaLoes kun je eenvoudig en veilig online een hobbeldier bestellen. De hobbeldieren zijn zeer scherp geprijsd. Mocht je vragen hebben over onze hobbeldieren of één van onze andere artikelen, neem dan gerust contact met ons op of kom langs in één van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/hobbeldieren</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-153</id>
            <title>Kinderwekkers en Slaaptrainers</title>
            <description>Kinderwekker en slaaptrainer</description>
            <content>Bij MamaLoes hebben we een groot aanbod kinderwekkers en slaaptrainers. Heel handig voor kindjes die al kunnen klokkijken, of voor kindjes die aan het leren zijn wanneer het tijd is om op te staan! Zo kunnen de ouders ook van hun nachtrust genieten.

Kinderwekker Online Bestellen

Voor kinderen is het niet makkelijk om te bepalen wanneer ze op kunnen en mogen staan. Voor kleintjes begint de dag gewoon als je 's ochtends je ogen opent en eindigt wanneer je naar bed gaat, that's it! Met een kinderwekker of slaaptrainer kun je je kind trainen en een beter ritme aanleren.

Een kinderwekker geeft namelijk aan wanneer het tijd is om te gaan slapen en op te staan. Slaaptrainers hebben een schattig en aansprekend design en zijn vaak ook voorzien van allerlei leuke geluidjes, licht en afbeeldingen. Erg leerzaam, maar ook een vrolijk element voor op de kinderkamer!

MamaLoes heeft een ruim assortiment leuke en praktische kinderwekkers. Wat dacht je van de populaire Zazu Sam, het schattige schaapje dat ook nog eens een handige slaaptrainer is? Of de Kidsleep kinderwekker met vervangbare decoplaatjes, zodat je kindje elke keer weer een andere wekker heeft? Kortom: allerlei mogelijkheden om je kind met een kinderwekker op een leuke manier de tijd te leren.

Mocht je vragen hebben over onze kinderwekkers en slaaptrainers of één van onze andere artikelen, neem dan gerust contact met ons op of kom langs in één van onze winkels. We helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/kinderwekkers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-154</id>
            <title>knuffels</title>
            <description>Knuffels Groot of Klein</description>
            <content>Vanaf hun geboorte slapen baby's graag met een knuffel, omdat ze zo lekker zacht zijn en snel hun geur opnemen. Zo geven ze een vertrouwd gevoel aan je baby'tje en slaapt hij of zij veel makkelijker in. Bij MamaLoes vind je een groot assortiment babyknuffels voor jongens en meisjes. Of je nu op zoek bent naar grote of kleine babyknuffels, knuffeldoekjes of knuffeltjes met baarmoedergeluiden, bij MamaLoes slaag je gegarandeerd!

Knuffels Online Bestellen

Bij MamaLoes vind je knuffels van verschillende merken en verschillende karakters. Zo hebben we grote en kleine babyknuffels van Nijntje, Woezel Pip en Ollie Pollie. Maar ook de knuffeltjes met baarmoedergeluiden mogen natuurlijk niet ontbreken in ons assortiment. Deze babyknuffels geven je baby het gevoel van geborgenheid dat ze ook in de baarmoeder hadden. Hierdoor zullen ze snel tot rust komen.

Je kan gemakkelijk online baby knuffels bestellen bij MamaLoes. Wil je graag advies op maat of heb je vragen? Neem dan gerust contact met ons op, of kom langs in een van onze winkels. We helpen je graag verder!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/knuffels</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1554</id>
            <title>Knuffeldoekjes</title>
            <description>Knuffeldoekje</description>
            <content>Als je eenmaal een geschikt exemplaar gevonden hebt, dan verliest je kleintje hem nooit meer uit het oog: een knuffeldoekje of tutpoppetje! Knuffeldoekjes zijn namelijk niet alleen heel leuk om mee te knuffelen en spelen, ook als decoratie op de babykamer zijn ze heel geschikt. De tutpopjes zijn gemaakt van zachte stofjes en zijn zo vormgegeven dat zelfs de allerkleinste handjes kunnen genieten van al het leuks dat het knuffeldoekje te bieden heeft.

Knuffeldoekjes Online Bestellen

Bij MamaLoes vind je knuffeldoekjes in alle soorten en maten! Van knuffeldoekjes van schattige dieren tot doekjes met labels of de mogelijkheid om het doekje vast te maken aan de speen van je kleine. Je kunt het zo gek niet bedenken, of het staat op deze pagina voor je verzameld. De nieuwe favoriet van je kleintje staat er vast tussen!

Gebruik een tutdoekje bijvoorbeeld ook eens als geur-, speel- en troostdoekje. Knuffeldoekjes zijn geschikt voor gebruik vanaf de geboorte en ze kunnen altijd in de wasmachine, zo kun je het favoriete vriendje van je kleine altijd hygiënisch blijven gebruiken.

Je kunt gemakkelijk online knuffeldoekjes bestellen bij MamaLoes, in alle soorten en maten! Wil je meer informatie of advies op maat over een knuffeldoekje, of over één van onze andere babyproducten, dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen! Gezellig langskomen in een van onze winkels mag natuurlijk ook, de koffie staat klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/knuffels/knuffeldoekjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-155</id>
            <title>Muziekdoosjes en Muziekknuffels</title>
            <description>Knuffels met muziek en geluid</description>
            <content>Muziekdoosjes laten je baby in no-time in slaap vallen dankzij de rustgevende melodietjes die ze afspelen. Bij MamaLoes hebben we leuke muziekdoosjes om op te hangen en om als knuffel in het bedje van je baby te leggen. Met een baby muziekdoosje van MamaLoes valt je kleine zo in slaap!

Muziekdoosjes Online Bestellen

MamaLoes heeft een verrasend grote collectie muziekdoosjes. Of je nu op zoek bent naar een muziekdoosje om op te hangen of een muziekdoosje in de vorm van een knuffel, MamaLoes heeft het allemaal!

Wil je meer informatie over de muziekdoosjes of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder en kun je vrijblijvend contact met ons opnemen! Je kan natuurlijk ook langs komen in een van onze winkels. Wij helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/muziekdoosjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1622</id>
            <title>Wenskaarten</title>
            <description>Baby Wenskaart Bestellen</description>
            <content>MamaLoes wenskaarten zijn er in allerlei soorten met evenveel verschillende vrolijke en kleurrijke designs. Ken je iemand die een zoon, dochter of tweeling verwacht? Wij hebben er prachtige wenskaarten voor! Wil je simpelweg iemand feliciteren met de zwangerschap? Wij hebben er een prachtige wenskaart voor!

Wenskaart kopen bij MamaLoes?

Opa, oma, broertjes of zusjes. MamaLoes heeft wenskaarten om ze allemaal te feliciteren met de aangekomen spruit. Laat je prettige verassen door de mooie designs en kijk eens rustig rond door onze collectie wenskaarten. Makkelijk bestelbaar en voordelig verkrijgbaar! Voor vragen of persoonlijk advies kun je natuurlijk altijd vrijblijvend contact opnemen met ons team.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/overig/wenskaarten</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1626</id>
            <title>Lettertreinen</title>
            <description>Lettertrein van Hout</description>
            <content>Hoe leuk zijn deze houten lettertreintjes dan? Een houten lettertrein is super leuk om cadeau te doen aan een pasgeboren kindje. Het staat erg leuk ter decoratie op de babykamer en kan later als hij of zij wat ouder is ook als speelgoed gebruikt worden. Maak de naam van het kindje door de letters aan elkaar te schakelen met een haakje of doormiddel van een magneetje. Zo vorm je de leukste namen of woorden.

Lettertreintjes Online Bestellen

Je bestelt een breed assortiment aan lettertreinen eenvoudig en voordelig bij MamaLoes. De lettertreinen van Tryco zijn bijvoorbeeld direct uit voorraad leverbaar en dus snel in huis! Of je nou op zoek bent naar een lettertrein met een naturel look of met vrolijke kleurtjes je vind ze hier. Je begint een trein met een grote locomotief en eindigt hem natuurlijk met een mooi eindwagonnetje.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/overig/lettertreinen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-10</id>
            <title>Speelgoed</title>
            <description>Speelgoed</description>
            <content>Ben je op zoek naar het leukste speelgoed voor je kleine? Kijk dan eens rond in het ruime assortiment baby- en kinderspeelgoed bij MamaLoes! Niet alleen voor pasgeboren kindjes heeft MamaLoes een ruim assortiment, ook als je kleine wat ouder wordt kan je goed slagen. Bekijk bijvoorbeeld het houten speelgoed, pluche speelgoed of badspeelgoed. Ook leuk voor sint en sinterklaas.

Speelgoed Online Bestellen

Bij MamaLoes kan je zeker slagen als je op zoek bent naar speelgoed voor je kleine. MamaLoes heeft babyspeelgoed voor kindjes vanaf 0 maanden in het assortiment, maar ook speelgoed voor oudere kindjes vanaf 2 of 3 jaar. Je shopt bij MamaLoes speelgoed in allerlei vormen. Zo vind je houten speelgoed, maar ook interactief speelgoed of buitenspeelgoed.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-167</id>
            <title>Buitenspeelgoed</title>
            <description>Buiten speelgoed</description>
            <content>Je kleine kan lekker buiten gaan spelen met het leuke buitenspeelgoed van MamaLoes. Zo vind je onder andere een ballenbak, schommel, zandbak en skippydieren in ons assortiment. Veel speelplezier!

Buitenspeelgoed Online Bestellen

Bij MamaLoes vind je een hoop speelgoed dat zeer geschikt is voor buiten. Heb je vragen over het buitenspeelgoed van MamaLoes? Of heb je vragen over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/buiten</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-168</id>
            <title>Houten Speelgoed</title>
            <description>Houten Speelgoed voor Baby's en peuters</description>
            <content>Bij MamaLoes vind je verschillende soorten houten speelgoed. Zo vind je onder andere een tuimelring, houten blokken sets, blokkentrein, auto's en keukentjes. Het voordeel van houten speelgoed ten opzichte van kunststof speelgoed is dat het een natuurlijk product is. Ons houten speelgoed is uitvoerig getest en voldoet aan alle Europese veiligheidseisen. Ook leuk voor sint en sinterklaas.

Houten Speelgoed Online Bestellen

Houten speelgoed, voor jongens en meisjes, van verschillende merken bestel je eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Zo hebben we een ruim assortiment aan houten speelgoed van Disney, zowel klein speelgoed als groter speelgoed zoals een garage, winkel of keuken. Daarnaast hebben we houten speelgoed van andere merken zoals Tryco, Label Label, Eco Toys, Jollein.

Heb je vragen over het houten speelgoed van MamaLoes? Of heb je vragen over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/hout</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1644</id>
            <title>Badspeelgoed</title>
            <description>Badspeelgoed voor 1, 2 of 3 jaar</description>
            <content>Wat zal je kleintje een hoop lol hebben in bad met deze leuke badspeeltjes! Badderen wordt nog leuker met onze leuke bekertjes, badeendjes en diertjes. Lekker spelen en kliederen met het water! En al dat badspeelgoed berg je handig op in een badspeeltjes houder.

Badspeelgoed Online Bestellen

Badderen wordt nog leuker met onze leuke bekertjes, badeendjes en diertjes. Heb je vragen over onze badspeeltjes? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/waterpret/badspeelgoed</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1645</id>
            <title>Strandspeelgoed</title>
            <description>Strand Speelgoed voor Baby en Kindjes</description>
            <content>Naar het strand met je kleintje wordt nog leuker met deze leuke speeltjes. Met deze emmersets bouw je de mooiste zandkastelen! Of wat dacht je van een leuke strandbal of een opblaasbaar bootje. Laat de zandpret maar beginnen!

Strandspeelgoed Online Bestellen

Naar het strand met je kleintje wordt nog leuker met deze leuke speeltjes. Heb je vragen over onze strandspeeltjes? Neem dan contact met ons op, of kom langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat graag voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/waterpret/strandspeelgoed</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1646</id>
            <title>Zwembadjes</title>
            <description>Zwembadjes voor in de Tuin </description>
            <content>Een leuk opblaasbaar zwembadje is natuurlijk onmisbaar in de zomer. Je kleine vindt het geweldig om met warm weer lekker te spelen in het zwembadje in de tuin! Bij MamaLoes ben je aan het juiste adres voor de leukste zwembadjes voor je kleine. Leuke badjes in de vorm van een eend of walvis, maar ook zwembadjes met je beste vriendjes zoals Nijntje en Nemo.

Zwembadje Online Bestellen

MamaLoes heeft zwembadjes in verschillende kleuren en designs die je kleine meteen aan zullen spreken. Laat de waterpret maar beginnen. Je kunt bij MamaLoes eenvoudig en veilig online een opblaasbaar zwembadje bestellen. Heb je vragen? Neem dan gerust contact met ons op, of kom eens langs in één van onze winkels om de zwembadjes met eigen ogen te zien! Team MamaLoes staat voor je klaar.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/waterpret/zwembadjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1647</id>
            <title>Zwembandjes</title>
            <description>Zwembandjes voor 0 tot 1 jaar en 2 tot 6 jaar</description>
            <content>Zwembandjes zijn onmisbaar wanneer je je kleine kennis wilt laten maken met het zwemmen in een zwembad(je) of voor oudere kinderen die nog geen zwemdiploma hebben. Dankzij de lucht in de zwembandjes zal je kleine altijd blijven drijven zodat er geen verdrinkingsgevaar meer is en je kleine en jij onbezorgd kunnen zwemmen. Bij MamaLoes vind je zwembandjes en zwemvleugels met verschillende leuke designs die je kleine meteen zullen aanspreken, waardoor zwemmen nóg leuker wordt. Laat de waterpret maar beginnen!

Zwembandjes en zwemvleugels Online Bestellen

Je bestelt zwembandjes en zwemvleugels van verschillende merken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze zwembandjes of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/waterpret/zwembandjes</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1648</id>
            <title>Zwemringen</title>
            <description>Zwemring voor Peuters</description>
            <content>Wat is er heerlijker dan in het water spelen met je baby? Met deze zwemringen kan je kleine veilig in het water dobberen. Ook heeft MamaLoes zwemringen voor de wat oudere kindjes met een leuke print. Ideaal om al spelenderwijs de beginnende waterratjes mee te ondersteunen!

Zwemring Online Bestellen

De zwemringen zijn bij MamaLoes veilig en eenvoudig online te bestellen. Voor vragen over de zwemringen kun je uiteraard altijd contact met ons opnemen. Of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/waterpret/zwemringen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1650</id>
            <title>Ballenbakken</title>
            <description>Goedkope Ballenbak voor Baby's</description>
            <content>Ben je op zoek naar een leuke ballenbak voor je kleine en wil je jouw eigen indoor speelparadijs creëren? Bij MamaLoes vind je een ruim assortiment aan ballenbakken! Een ballenbak zorgt niet alleen voor heel veel plezier maar is ook goed voor de ontwikkeling van jouw kleintje! Spelen met ballen zorgt voor een goede oog-handcoördinatie en stimuleert daarnaast verschillende zintuigen door de diverse kleuren van de ballen!

Ballenbakken Online Bestellen

Je bestelt de ballenbakken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over dit speelgoed of over een van de andere producten uit ons ruime assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar! Ook leuk voor sint en sinterklaas.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/overig/ballenbakken</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1651</id>
            <title>Educatief Speelgoed</title>
            <description>Educatief Speelgoed voor 1, 2 of 3 jaar</description>
            <content>Ben je op zoek naar leuk speelgoed voor je kleine, wil je dat hij/zij er lekker mee aan de slag kan en hiermee zichzelf ontwikkelt en leert? Bij MamaLoes vind je een ruim assortiment educatief babyspeelgoed! Dit speelgoed is goed voor de algemene ontwikkeling van je kindje en zorgt daarnaast voor uren speelplezier, zo gaat leren en spelen heel goed samen. Ook leuk voor sint en sinterklaas.

Educatief Speelgoed Online Bestellen

Je bestelt het educatieve speelgoed eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over dit speelgoed of over een van de andere producten uit ons ruime assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/overig/educatief</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1653</id>
            <title>Rammelaars</title>
            <description>Rammelaar voor Baby's Kopen</description>
            <content>MamaLoes heeft een groot aantal rammelaars in haar assortiment. Een rammelaar is goed voor de motorische ontwikkeling van een kindje, maar daarnaast zal je kleine zich er uren mee kunnen vermaken. Verkrijgbaar in verschillende merken en vormen. Ook leuk voor sint en sinterklaas.

Rammelaars Online Bestellen

Je bestelt rammelaars van verschillende merken eenvoudig en veilig online bij MamaLoes. Heb je vragen over een van deze producten of over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/overig/rammelaars</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2288</id>
            <title>Poppen</title>
            <description>Speelgoed Poppen</description>
            <content>Vindt jouw kindje het leuk om met poppen te spelen? Dan heeft MamaLoes een geschikt assortiment met verschillende poppen en bijbehorende accessoires. Het spelen met poppen draagt bij aan het ontwikkelen van sociale vaardigheden, het inlevingsvermogen en zorgt ervoor dat verbeelding en nieuwsgierigheid gestimuleerd worden. 

Poppen en Accessoires Online Bestellen

Bij MamaLoes hebben wij poppen met verschillende soorten uiterlijke kenmerken. Daarnaast hebben wij ook verschillende accessoires zoals; een poppenbed, een poppen buggy, een poppen kinderwagen en houten poppen speelgoed. Al onze poppen zijn geschikt voor kindjes vanaf 3 jaar. Opzoek naar nog meer leuk speelgoed voor jouw kindje? Bekijk ook eens ons andere speelgoed. Ook leuk voor sint en sinterklaas.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/overig/poppen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2302</id>
            <title>Trampolines</title>
            <description>Peuter en Kinder Trampolines in diverse maten</description>
            <content>Op zoek naar een leuke trampoline voor jouw kind? Zoek niet verder! Bij MamaLoes hebben we een brede selectie aan trampolines in verschillende afmetingen. Zo hebben we mini-trampolines, trampolines van 140 cm, 183 cm en een hoop andere maten. Een hele berg dus!

Het is heerlijk rondspringen op de veilige trampolines, uitgerust met een systeem van metalen springveren of een met elastische banden. Ze zijn uitgerust met een veiligheidsnet of een trapje en worden vaak geleverd inclusief hoes voor op de rand en regenscherm. 

Trampoline Kopen 

Je kleintje kan zich lekker uitsloven op de trampoline, een ware sport workout kun je wel zeggen! We hebben een groot scala aan trampolines, van goedkope opties tot de wat luxere modellen. Zet jij hem op de grond neer of bouw jij hem in? 

Het is heerlijk om de leukste trucjes uit te halen op een van onze trampolines. Wat te denken van een salto? Een trampoline kan verschillende afmetingen hebben. Zo zijn ze verkrijgbaar in ronde uitvoering of in een rechthoekige vorm. Jumping is nog nooit zo leuk geweest!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/buiten/trampolines</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-9005</id>
            <title>Verzendkosten</title>
            <description>Bestellen en verzending</description>
            <content>Verzendkosten</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/bestellen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-9006</id>
            <title>Retourneren</title>
            <description>Retour</description>
            <content>Retourneren</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/retourneren</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-9007</id>
            <title>Magazijn Leegverkoop</title>
            <description>Magazijnleegverkoop</description>
            <content>Magazijn</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/magazijn-leegverkoop</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1978</id>
            <title>Bibs Spenen</title>
            <description>Bibs</description>
            <content>Bibs Fopspenen</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/merken/bibs/spenen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1754</id>
            <title>Jollein</title>
            <description>Jollein</description>
            <content>Jollein</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/merken/jollein</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1856</id>
            <title>Zazu</title>
            <description>Zazu</description>
            <content>Zazu Ook leuk voor sint en sinterklaas.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/merken/zazu</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1742</id>
            <title>Happy Horse</title>
            <description>Happy Horse</description>
            <content>Happy Horse Ook leuk voor sint en sinterklaas.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/merken/happy-horse</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2410</id>
            <title>Glazen Flessen</title>
            <description>Fles Glas</description>
            <content>Glazen Babyfles</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/verzorging/eten-drinken/flessen/glazen-flessen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1731</id>
            <title>Dr. Brown's</title>
            <description>Dr Brown</description>
            <content>Dr Browns</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/merken/dr-browns</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-170</id>
            <title>Waterpret</title>
            <description>Waterspeelgoed</description>
            <content>Waterpret</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/waterpret</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2433</id>
            <title>Deurstoppers</title>
            <description>Deurstop</description>
            <content>Deurstopper</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/veiligheid/deurstoppers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2432</id>
            <title>Hoekbeschermers</title>
            <description>Hoekbeschermers</description>
            <content>Hoekbeschermer</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/veiligheid/hoekbeschermers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2434</id>
            <title>Kastdeurklemmen</title>
            <description>Kastslot</description>
            <content>Kastdeurklem</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/veiligheid/kastdeurklemmen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2437</id>
            <title>Kindertrapleuningen</title>
            <description>Trapleuning</description>
            <content>Stair Trainer</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/veiligheid/kindertrapleuningen</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2436</id>
            <title>Kniebeschermers</title>
            <description>Kniebeschermers</description>
            <content>Kniebeschermer</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/veiligheid/kniebeschermers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1435</id>
            <title>Multilocks</title>
            <description>Multilock</description>
            <content>Multilocks</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/veiligheid/multilocks</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2435</id>
            <title>Stopcontactbeschermers</title>
            <description>Stopcontactbeveiliging</description>
            <content>Stopcontact</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/thuis/veiligheid/stopcontactbeschermers</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-2427</id>
            <title>Gender Reveal</title>
            <description>Gender Reveal</description>
            <content>Gender Reveal</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/gender-reveal</url>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-1623</id>
            <title>Cadeaukaarten</title>
            <description>kadokaart, cadeaukaart, cadeaubon, kadobon, kraamcadeau, kraamkado</description>
            <content>Ben je op zoek naar een lief kleinigheidje voor je zwangere vriendin of familielid, of heb je écht geen inspiratie voor een leuk kraamcadeau? Dan is de cadeaukaart van MamaLoes de perfecte oplossing. Verkrijgbaar vanaf 10 euro.

Cadeaukaart Online Bestellen
Omdat zwangere mensen of ouders van (kleine) kindjes vaak overladen worden met cadeaus is het risico er ook dat je iets koopt dat de ontvanger al heeft... Onze cadeaukaarten worden leuk verpakt, dus met de cadeaubon van MamaLoes heb je altijd een gezellig cadeautje om aan te bieden!

De MamaLoes cadeaukaarten zijn leuk om te krijgen én leuk om te geven!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/kados/overig/cadeaubonnen</url>
        </item>
    </items>
</channel>
</rss>
